[{"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073332/es/Colegio-Ram%C3%B3n-Llul\">Colegio Ram\u00f3n Llul</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Ram%C3%B3n-Llul", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Ram%C3%B3n-Llul"}}, "title": "Colegio Ram\u00f3n Llul", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073332, "description": "school", "parent_id": "0", "distance": 670, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3487181, "north": 38.3492166, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4937866, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3489673, "west": -0.4943982, "lon": -0.4940924, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254927878, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4942104, "y": 38.3492166}, {"x": -0.4943982, "y": 38.3488316}, {"x": -0.4938993, "y": 38.3487181}, {"x": -0.4937866, "y": 38.3489936}, {"x": -0.4939958, "y": 38.3490757}, {"x": -0.4939905, "y": 38.3491114}, {"x": -0.4940334, "y": 38.349143}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13953511/es/Escuela-N%C3%A1utico-Pesquera\">Escuela N\u00e1utico Pesquera</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-N%C3%A1utico-Pesquera", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-N%C3%A1utico-Pesquera"}}, "title": "Escuela N\u00e1utico Pesquera", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13953511, "description": "Fisheries Nautical School", "parent_id": "0", "distance": 840, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.33614, "north": 38.3368595, "country_adm_id": 207600, "east": -0.486483, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3364997, "west": -0.4881567, "lon": -0.4873199, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "wgsj", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1420987933, "user_id": 281182, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4881567, "y": 38.3363294}, {"x": -0.4880548, "y": 38.33614}, {"x": -0.486483, "y": 38.3366828}, {"x": -0.4865956, "y": 38.3368595}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 2137, "title": "peces o pescado"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29234784/es/Colegio-Parroquial-San-Ju%C3%A1n-Bautista\">Colegio Parroquial San Ju\u00e1n Bautista</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Parroquial-San-Ju%C3%A1n-Bautista", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Parroquial-San-Ju%C3%A1n-Bautista"}}, "title": "Colegio Parroquial San Ju\u00e1n Bautista", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29234784, "parent_id": "0", "distance": 849, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3399179, "north": 38.3401877, "country_adm_id": 0, "east": -0.4991163, "city_id": "5848658", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3400528, "west": -0.4995983, "lon": -0.4993573, "place": "Alacant"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382102619, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4995865, "y": 38.3399179}, {"x": -0.4991163, "y": 38.3399425}, {"x": -0.4991379, "y": 38.3401877}, {"x": -0.4992682, "y": 38.3401726}, {"x": -0.4992651, "y": 38.3400841}, {"x": -0.4995983, "y": 38.3400579}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29231741/es/Colegio-Franciscanos\">Colegio Franciscanos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Franciscanos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Franciscanos"}}, "title": "Colegio Franciscanos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29231741, "parent_id": "0", "distance": 879, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3509165, "north": 38.3511882, "country_adm_id": 0, "east": -0.4873288, "city_id": "5848658", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3510523, "west": -0.4877716, "lon": -0.4875502, "place": "Alacant"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382046195, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4873288, "y": 38.3509823}, {"x": -0.487374, "y": 38.3511539}, {"x": -0.4874139, "y": 38.3511844}, {"x": -0.4875514, "y": 38.3511882}, {"x": -0.4876091, "y": 38.3511631}, {"x": -0.4876188, "y": 38.3511466}, {"x": -0.4877716, "y": 38.3509251}, {"x": -0.4877597, "y": 38.3509234}, {"x": -0.4874795, "y": 38.3509165}, {"x": -0.4874812, "y": 38.35094}, {"x": -0.4875103, "y": 38.3509393}, {"x": -0.4875124, "y": 38.3509617}, {"x": -0.4874874, "y": 38.3509606}, {"x": -0.4874756, "y": 38.3509632}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073290/es/Colegio-Pr%C3%A1cticas\">Colegio Pr\u00e1cticas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Pr%C3%A1cticas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Pr%C3%A1cticas"}}, "title": "Colegio Pr\u00e1cticas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073290, "description": "COLEGIO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL, PRIMARIA Y SECUNDARIA DE PRACTICAS. MONT TOSSAL,S/N ALICANTE/ALACANT Alicante 03001 \n", "parent_id": "0", "distance": 898, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3508825, "north": 38.3517786, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4930115, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3513305, "west": -0.493902, "lon": -0.4934568, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254927496, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4931912, "y": 38.3517786}, {"x": -0.4933038, "y": 38.3516629}, {"x": -0.4932824, "y": 38.3516314}, {"x": -0.4933923, "y": 38.3515031}, {"x": -0.4934648, "y": 38.3515241}, {"x": -0.493513, "y": 38.3515115}, {"x": -0.493674, "y": 38.351339}, {"x": -0.493682, "y": 38.3512927}, {"x": -0.4936337, "y": 38.3512422}, {"x": -0.4937437, "y": 38.3511265}, {"x": -0.4937786, "y": 38.3511413}, {"x": -0.493902, "y": 38.3509856}, {"x": -0.4937088, "y": 38.3508825}, {"x": -0.4930115, "y": 38.3516566}, {"x": -0.4930437, "y": 38.3517092}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14081293/es/C-E-I-P-Joaqu%C3%ADn-Sorolla\">C.E.I.P. Joaqu\u00edn Sorolla</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-E-I-P-Joaqu%C3%ADn-Sorolla", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-E-I-P-Joaqu%C3%ADn-Sorolla"}}, "title": "C.E.I.P. Joaqu\u00edn Sorolla", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14081293, "description": "public school\n\nDomicilio: Albacete S/n .\nC\u00f3digo Postal: 03005 .\nTel\u00e9fono: 965 135 741 .\n\nColegio De Educaci\u00f3n Infantil Primaria Y Primer Ciclo De Eso.", "parent_id": "0", "distance": 997, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3498087, "north": 38.3510519, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4974119, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3504303, "west": -0.4986575, "lon": -0.4980347, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255005520, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4986575, "y": 38.3507637}, {"x": -0.4979588, "y": 38.3498129}, {"x": -0.4979025, "y": 38.3498087}, {"x": -0.4974145, "y": 38.3503308}, {"x": -0.4974119, "y": 38.3503729}, {"x": -0.4979991, "y": 38.3510519}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14081168/es/Colegio-Santo-Domingo\">Colegio Santo Domingo</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Santo-Domingo", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Santo-Domingo"}}, "title": "Colegio Santo Domingo", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14081168, "description": "Public school\n\nCentro de educaci\u00f3n infantil, educaci\u00f3n primaria y educaci\u00f3n especial.\n\nColegio P\u00fablico Santo Domingo \nPlaza Foguerer Tom\u00e1s Valc\u00e1rcel n\u00ba 10 03005 Alicante\nTel\u00e9fono 965 12 17 14 Fax: 965 12 37 11\n03010399@edu.gva.es  ", "parent_id": "0", "distance": 1104, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.347763, "north": 38.3486465, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5013746, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3482047, "west": -0.5023938, "lon": -0.5018842, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255004697, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5017984, "y": 38.3486465}, {"x": -0.5013746, "y": 38.3479692}, {"x": -0.5013907, "y": 38.3479376}, {"x": -0.5020559, "y": 38.347763}, {"x": -0.5021685, "y": 38.3477757}, {"x": -0.5023938, "y": 38.3483268}, {"x": -0.502308, "y": 38.3484236}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13771166/es/colegio-Maestro-Lopez-Soria\">colegio Maestro Lopez Soria</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "colegio-Maestro-Lopez-Soria", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/colegio-Maestro-Lopez-Soria"}}, "title": "colegio Maestro Lopez Soria", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13771166, "parent_id": "0", "distance": 1161, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3386752, "north": 38.3389907, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5023482, "city_id": "5848658", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3388329, "west": -0.5027908, "lon": -0.5025695, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "calimero_fg", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1330103769, "user_id": 598028, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5027908, "y": 38.3387972}, {"x": -0.5024582, "y": 38.3389907}, {"x": -0.5023482, "y": 38.3388624}, {"x": -0.5026916, "y": 38.3386752}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14072732/es/Colegio-de-Nuestra-Se%C3%B1ora-del-Remedio\">Colegio de Nuestra Se\u00f1ora del Remedio</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-de-Nuestra-Se%C3%B1ora-del-Remedio", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-de-Nuestra-Se%C3%B1ora-del-Remedio"}}, "title": "Colegio de Nuestra Se\u00f1ora del Remedio", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14072732, "description": "catholic school\n\nDirecci\u00f3n: Paseo Campoamor, 4 03010 (Alicante) \nTel\u00e9fono: 965246990 \nFax: 965257124 \n", "parent_id": "0", "distance": 1183, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3531395, "north": 38.3537285, "country_adm_id": 207600, "east": -0.485394, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.353434, "west": -0.4860511, "lon": -0.4857226, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254923329, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4860511, "y": 38.353617}, {"x": -0.4855791, "y": 38.3537285}, {"x": -0.485394, "y": 38.3532152}, {"x": -0.4854691, "y": 38.3532068}, {"x": -0.4855093, "y": 38.3532237}, {"x": -0.485799, "y": 38.3531816}, {"x": -0.4859143, "y": 38.3531395}, {"x": -0.4859519, "y": 38.3532068}, {"x": -0.4858956, "y": 38.3532258}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/24449395/es/Colegio-El-Tossal\">Colegio El Tossal</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-El-Tossal", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-El-Tossal"}}, "title": "Colegio El Tossal", "photos": [], "is_protected": false, "id": 24449395, "description": "Centro de educaci\u00f3n infantil y primaria el Tossal.", "parent_id": "0", "distance": 1222, "location": {"country_adm_id": 207600, "state": "Alacant", "city": "Alicante", "south": 38.3529837, "north": 38.35417, "place": "Alacant", "east": -0.4958947, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "S/N", "lat": 38.3535768, "street": "Juanito Santero", "west": -0.4969569, "lon": -0.4964258, "street_id": "16582681", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "LittelFox", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1339138775, "user_id": 1619060, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4962407, "y": 38.35417}, {"x": -0.4969569, "y": 38.3540228}, {"x": -0.4966055, "y": 38.3529837}, {"x": -0.4958947, "y": 38.3531373}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14081348/es/I-E-S-San-Bl%C3%A1s\">I.E.S. San Bl\u00e1s</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-San-Bl%C3%A1s", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-San-Bl%C3%A1s"}}, "title": "I.E.S. San Bl\u00e1s", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14081348, "description": "secondary school\n\nDomicilio: Isla De Corfu,9.bo.de San Blas .\nC\u00f3digo Postal: 03005 . Alicante", "parent_id": "0", "distance": 1258, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3523645, "north": 38.3536284, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4979387, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3529964, "west": -0.4993442, "lon": -0.4986415, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255005824, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4993442, "y": 38.3532952}, {"x": -0.4993293, "y": 38.3532603}, {"x": -0.4990102, "y": 38.3523645}, {"x": -0.4983679, "y": 38.3527104}, {"x": -0.4984469, "y": 38.353009}, {"x": -0.4979387, "y": 38.3530385}, {"x": -0.4979587, "y": 38.3533655}, {"x": -0.4979655, "y": 38.3536284}, {"x": -0.4984308, "y": 38.3535138}, {"x": -0.4988452, "y": 38.353417}, {"x": -0.4991751, "y": 38.353335}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14081095/es/Colegio-La-Pur%C3%ADsima\">Colegio La Pur\u00edsima</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-La-Pur%C3%ADsima", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-La-Pur%C3%ADsima"}}, "title": "Colegio La Pur\u00edsima", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14081095, "description": "private and catholic school\n\nCOLEGIO RELIGIOSAS TERCIARIAS FRANCISCANAS DE LA PURISIMA\nBARRAQUER, 1\nTel: 965132437\nC.P: 03006\nALICANTE \nALICANTE - ESPA\u00d1A\n", "parent_id": "0", "distance": 1260, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3481901, "north": 38.3490841, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5031234, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3486371, "west": -0.5041024, "lon": -0.5036129, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255004264, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5034989, "y": 38.3481901}, {"x": -0.5033568, "y": 38.3482279}, {"x": -0.5031314, "y": 38.3486781}, {"x": -0.5031234, "y": 38.348758}, {"x": -0.5031905, "y": 38.3488863}, {"x": -0.5036116, "y": 38.3490841}, {"x": -0.5041024, "y": 38.348493}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14072880/es/C-P-Campoamor\">C.P. Campoamor</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Campoamor", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Campoamor"}}, "title": "C.P. Campoamor", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14072880, "description": "public school\n\nCOLEGIO PUBLICO CAMPOAMOR\nPaseo de Campoamor, 1 \nTel: 965 251 880\nC.P: 03010 \nAlicante\nALICANTE - ESPA\u00d1A", "parent_id": "0", "distance": 1278, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3542922, "north": 38.355062, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4867029, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3546771, "west": -0.4874647, "lon": -0.4870838, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254924306, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4874539, "y": 38.3549989}, {"x": -0.4874647, "y": 38.354961}, {"x": -0.4869577, "y": 38.3542922}, {"x": -0.4867029, "y": 38.3543321}, {"x": -0.4868075, "y": 38.3549842}, {"x": -0.4868424, "y": 38.3550304}, {"x": -0.4869094, "y": 38.355062}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/24449145/es/Guarderia-San-Jorge\">Guarderia San Jorge</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Guarderia-San-Jorge", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Guarderia-San-Jorge"}}, "title": "Guarderia San Jorge", "photos": [], "is_protected": false, "id": 24449145, "description": "CIUDAD INFANTIL SAN JORGE -Nursery School-, es un Centro privado reconocido por la Conselleria de educaci\u00f3n, que se dedica al cuidado y educaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as con edades comprendidas entre los 0 y 6 a\u00f1os, primer y segundo Ciclo de Educaci\u00f3n Infantil.", "parent_id": "0", "distance": 1320, "location": {"country_adm_id": 207600, "state": "Alacant", "city": "Alicante", "south": 38.3535148, "north": 38.3541427, "place": "Alacant", "east": -0.4979399, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "housenumber": "15", "lat": 38.3538287, "street": "Av. Doctor Rico", "west": -0.4986011, "lon": -0.4982705, "street_id": "16582649", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "LittelFox", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1339136891, "user_id": 1619060, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4984308, "y": 38.3535148}, {"x": -0.4986011, "y": 38.353967}, {"x": -0.4979399, "y": 38.3541427}, {"x": -0.4979641, "y": 38.3536295}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 5599, "title": "guarder\u00eda"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13356155/Center-Infanta-Leonor\">Center Infanta Leonor</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"en": {"object_local_slug": "Center-Infanta-Leonor", "lang_id": 0, "lang_name": "English", "native_name": "English", "object_url": "http://wikimapia.org//Center-Infanta-Leonor"}, "es": {"object_local_slug": "Centro-Infanta-Leonor", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Centro-Infanta-Leonor"}}, "title": "Center Infanta Leonor", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13356155, "description": "Residence and Day Center for Persons with Autism in Alicante.\n\n\n", "parent_id": "0", "distance": 1343, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.351156, "north": 38.3521951, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5014014, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3516755, "west": -0.5028042, "lon": -0.5021028, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "World", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Spain", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": "Comunidad Valenciana", "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": "Alacanti", "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "antdoghalo", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1361549625, "user_id": 276195, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 0, "polygon": [{"x": -0.5028042, "y": 38.3512254}, {"x": -0.5019459, "y": 38.351156}, {"x": -0.5016562, "y": 38.3513095}, {"x": -0.5014122, "y": 38.351299}, {"x": -0.5014014, "y": 38.3517513}, {"x": -0.5015382, "y": 38.3517492}, {"x": -0.5015329, "y": 38.3519595}, {"x": -0.5020371, "y": 38.3521951}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "school"}, {"id": 38930, "title": "autism"}], "is_region": false, "language_iso": "en"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13771090/es/colegio-Antonio-Mora-Puchol\">colegio Antonio Mora Puchol</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "colegio-Antonio-Mora-Puchol", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/colegio-Antonio-Mora-Puchol"}}, "title": "colegio Antonio Mora Puchol", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13771090, "parent_id": "0", "distance": 1345, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3374591, "north": 38.3384069, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5033863, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.337933, "west": -0.5053067, "lon": -0.5043465, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "calimero_fg", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1330103474, "user_id": 598028, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5053067, "y": 38.3382891}, {"x": -0.5033917, "y": 38.3384069}, {"x": -0.5033863, "y": 38.3383585}, {"x": -0.5042088, "y": 38.3379001}, {"x": -0.5049849, "y": 38.3374591}, {"x": -0.5052343, "y": 38.3375569}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14081423/es/Escuela-Infantil-Rayuela\">Escuela Infantil Rayuela</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Infantil-Rayuela", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Infantil-Rayuela"}}, "title": "Escuela Infantil Rayuela", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14081423, "description": "nursery\n\nESCUELA EDUCACI\u00d3N INFANTIL RAYUELA\nC/ Ciudad Real, 15\nTel: 965 229 879 \nC.P: 03005 \nAlicante - ESPA\u00d1A\n \n  \n \n\n  \n \n", "parent_id": "0", "distance": 1415, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3532215, "north": 38.353657, "country_adm_id": 207600, "east": -0.500747, "city_id": "5848658", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3534392, "west": -0.5010742, "lon": -0.5009106, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255006334, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5010742, "y": 38.3533667}, {"x": -0.5008033, "y": 38.3532215}, {"x": -0.5007496, "y": 38.3532931}, {"x": -0.5007577, "y": 38.3533309}, {"x": -0.5008087, "y": 38.353373}, {"x": -0.500747, "y": 38.3534697}, {"x": -0.5007952, "y": 38.3535202}, {"x": -0.500755, "y": 38.3536044}, {"x": -0.5008301, "y": 38.353657}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14081390/es/Colegio-San-Fernando\">Colegio San Fernando</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-San-Fernando", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-San-Fernando"}}, "title": "Colegio San Fernando", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14081390, "description": "public school\n\nCOLEGIO PUBLICO SAN FERNANDO\nC/ Ciudad Real, 33\nTel: 965 929 084\nFax: 965 929 084 \nC.P: 03005 \nAlicante - ESPA\u00d1A\n", "parent_id": "0", "distance": 1497, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3546119, "north": 38.3557056, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4987782, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3551587, "west": -0.500012, "lon": -0.4993951, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255006125, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4991698, "y": 38.3557056}, {"x": -0.4990464, "y": 38.355632}, {"x": -0.4987782, "y": 38.354839}, {"x": -0.4989955, "y": 38.3547822}, {"x": -0.499025, "y": 38.3548201}, {"x": -0.4998404, "y": 38.3546119}, {"x": -0.499945, "y": 38.3546371}, {"x": -0.500012, "y": 38.3547023}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/2199029/es/IES-AJ-Cavanilles\">IES AJ Cavanilles</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-AJ-Cavanilles", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-AJ-Cavanilles"}}, "title": "IES AJ Cavanilles", "photos": [], "is_protected": false, "id": 2199029, "description": "Instituto politecnico de Alicante", "parent_id": "0", "distance": 1516, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3392158, "north": 38.3402761, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5069214, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3397459, "west": -0.5078602, "lon": -0.5073908, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1173026356, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5078602, "y": 38.3402299}, {"x": -0.5077583, "y": 38.3392158}, {"x": -0.5069214, "y": 38.3392537}, {"x": -0.5070019, "y": 38.3402761}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/1055177/es/Salesianos-Don-Bosco\">Salesianos Don Bosco</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Salesianos-Don-Bosco", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Salesianos-Don-Bosco"}}, "title": "Salesianos Don Bosco", "photos": [], "is_protected": false, "id": 1055177, "description": "private and catholic school\n\nColegio Don Bosco \nDirecci\u00f3n:\nAvda. Doctor Jim\u00e9nez D\u00edaz, 3 \n03005 - ALICANTE \n\nTel\u00e9fono: 965 924 842 \nFax 965 924 844 \nE-mail: alicante.donbosco@salesianos.edu \n\nCENTRO CONCERTADO DE EDUACI\u00d3N INFANTIL, PRIMARIA, SECUNDARIA Y BACHILLERATO (HOMOLOGADO) \n\nEste colegio se fund\u00f3 en 1970. El Colegio Don Bosco es la continuaci\u00f3n de las \"Escuelas Salesianas San Jos\u00e9\" que funcionaron en Alicante C/. San Juan Bosco, 12 (detr\u00e1s de la Diputaci\u00f3n) hasta el curso 1969-70. \nPor motivos pedag\u00f3gicos (mejores instalaciones, espacios m\u00e1s amplios, servicios m\u00e1s completos) se ubic\u00f3 en el Pol\u00edgono de San Blas, dejando en el antiguo solar el Santuario de Mar\u00eda Auxiliadora y lo que m\u00e1s tarde ser\u00eda la \"Casa de la Familia Salesiana\".", "parent_id": "0", "distance": 1620, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.350567, "north": 38.3529229, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5043519, "city_id": "5848658", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3517449, "west": -0.507769, "lon": -0.5060605, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "AinarsM", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1379866041, "user_id": 178257, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5076724, "y": 38.352233}, {"x": -0.5076563, "y": 38.3517954}, {"x": -0.507769, "y": 38.3516314}, {"x": -0.505473, "y": 38.350567}, {"x": -0.5048025, "y": 38.351421}, {"x": -0.5043519, "y": 38.3520268}, {"x": -0.5044162, "y": 38.3523339}, {"x": -0.5046844, "y": 38.3524938}, {"x": -0.5053121, "y": 38.3527125}, {"x": -0.5057627, "y": 38.3529229}, {"x": -0.50587, "y": 38.352784}, {"x": -0.5066049, "y": 38.352784}, {"x": -0.5066532, "y": 38.3524769}, {"x": -0.5073076, "y": 38.3524054}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13771035/es/Colegio-Florida\">Colegio Florida</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Florida", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Florida"}}, "title": "Colegio Florida", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13771035, "parent_id": "0", "distance": 1665, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3392726, "north": 38.3400216, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5088499, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3396471, "west": -0.5093944, "lon": -0.5091222, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255001422, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5093595, "y": 38.3399984}, {"x": -0.5093408, "y": 38.3397123}, {"x": -0.5092925, "y": 38.3395693}, {"x": -0.5093354, "y": 38.3395041}, {"x": -0.5093274, "y": 38.3394094}, {"x": -0.5093944, "y": 38.3393778}, {"x": -0.509389, "y": 38.3392726}, {"x": -0.5088499, "y": 38.3393}, {"x": -0.5088821, "y": 38.3394262}, {"x": -0.5089572, "y": 38.3394304}, {"x": -0.5089733, "y": 38.3395251}, {"x": -0.5090135, "y": 38.3395293}, {"x": -0.5090296, "y": 38.3395798}, {"x": -0.5090001, "y": 38.3396892}, {"x": -0.5090216, "y": 38.3400216}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073480/es/Colegio-Altozano\">Colegio Altozano</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Altozano", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Altozano"}}, "title": "Colegio Altozano", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073480, "description": "El colegio de Fomento Altozano, nace con el fin de ofrecer la familia y a la sociedad una educaci\u00f3n de calidad, creativa e innovadora. Todo con el objetivo de ayudar a las familias en la educaci\u00f3n de sus hijos.\n\nSituado en una zona de ensanche de la Ciudad (en el Barrio de San Blas), el Colegio de Fomento Altozano comenz\u00f3 su actividad en el curso 1982/83.\n\nDesde entonces hasta hoy sigue ofreciendo a las familias proyectos pedag\u00f3gicos de vanguardia y una atenci\u00f3n personalizada.\nEl colegio Altozano pertenece a Fomento de Centros de Ense\u00f1anza; instituci\u00f3n fundada en 1963 por un grupo de padres, profesionales y educadores que constituyeron una empresa educativa con el objeto de ofrecer a la sociedad una educaci\u00f3n de calidad, creativa e innovadora.\n\nColegio concertado femenino", "parent_id": "0", "distance": 1685, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3551524, "north": 38.3565532, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5011144, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3558528, "west": -0.5028445, "lon": -0.5019795, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254929159, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5020934, "y": 38.3565532}, {"x": -0.5011144, "y": 38.3561031}, {"x": -0.501895, "y": 38.3551524}, {"x": -0.5028445, "y": 38.3556278}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073132/es/Colegio-Miguel-de-Cervantes\">Colegio Miguel de Cervantes</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Miguel-de-Cervantes", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Miguel-de-Cervantes"}}, "title": "Colegio Miguel de Cervantes", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073132, "parent_id": "0", "distance": 1713, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3570307, "north": 38.3576596, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4816845, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3573451, "west": -0.4823148, "lon": -0.4819997, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254926300, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4816845, "y": 38.3576364}, {"x": -0.48228, "y": 38.3576596}, {"x": -0.4823148, "y": 38.3573104}, {"x": -0.4817891, "y": 38.3570307}, {"x": -0.4817516, "y": 38.3570412}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073427/es/C-P-Ausias-March\">C.P. Ausias March</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Ausias-March", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Ausias-March"}}, "title": "C.P. Ausias March", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073427, "description": "public school\n\nCOLEGIO PUBLICO AUSIAS MARCH\nC/ Ceres, s/n \nTel: 965 254 605 \nC.P: 03009 \nAlicante\nALICANTE - ESPA\u00d1A\n", "parent_id": "0", "distance": 1854, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3597207, "north": 38.3603622, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4930812, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3600414, "west": -0.4943794, "lon": -0.4937303, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254928628, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4943794, "y": 38.3599226}, {"x": -0.494079, "y": 38.3603622}, {"x": -0.4936123, "y": 38.3599289}, {"x": -0.4933494, "y": 38.3600699}, {"x": -0.4930812, "y": 38.3597838}, {"x": -0.4931054, "y": 38.3597481}, {"x": -0.4932153, "y": 38.3597207}, {"x": -0.4939583, "y": 38.3597943}, {"x": -0.4942694, "y": 38.3597733}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/7346390/es/I-E-S-Francisco-Figueras-Pacheco\">I.E.S Francisco Figueras Pacheco</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Francisco-Figueras-Pacheco", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Francisco-Figueras-Pacheco"}}, "title": "I.E.S Francisco Figueras Pacheco", "photos": [], "is_protected": false, "id": 7346390, "description": "Instituto en el barrio de la florida y babel: francisco figueras pacheco  \n\nsecondary school", "parent_id": "0", "distance": 1868, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3390244, "north": 38.3402698, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5107597, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3396471, "west": -0.5122805, "lon": -0.5115201, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255001394, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5122805, "y": 38.3401857}, {"x": -0.5121678, "y": 38.3390244}, {"x": -0.5111378, "y": 38.3390875}, {"x": -0.5111942, "y": 38.3397292}, {"x": -0.5107597, "y": 38.3397628}, {"x": -0.5107677, "y": 38.3398386}, {"x": -0.5107811, "y": 38.3399458}, {"x": -0.5108321, "y": 38.3399585}, {"x": -0.5108723, "y": 38.3402698}], "is_building": false, "tags": [{"id": 107, "title": "instituto"}, {"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073460/es/Colegio-Nazaret\">Colegio Nazaret</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Nazaret", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Nazaret"}}, "title": "Colegio Nazaret", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073460, "description": "El Colegio Nazaret desarrolla un Proyecto de Compensatoria en Primaria y en Secundaria, para atender a menores con necesidades educativas y en situaci\u00f3n de riesgo social. \n\nC/ Calpe s/n 03005 Alicante \nTel 965 17 18 15\nFax 965 18 11 50\nnazareta@planalfa.es\nwww.nazaretalicante.es", "parent_id": "0", "distance": 1869, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3585282, "north": 38.3593674, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4988131, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3589478, "west": -0.4997358, "lon": -0.4992745, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254928974, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4995856, "y": 38.3593674}, {"x": -0.4988131, "y": 38.3590225}, {"x": -0.4992047, "y": 38.3585282}, {"x": -0.4992905, "y": 38.3585345}, {"x": -0.4995078, "y": 38.3586355}, {"x": -0.4992959, "y": 38.3589299}, {"x": -0.4993013, "y": 38.3589846}, {"x": -0.4995507, "y": 38.3591276}, {"x": -0.4996473, "y": 38.3590961}, {"x": -0.4997358, "y": 38.3591423}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13770886/es/I-E-S-Bah%C3%ADa-de-Babel\">I.E.S. Bah\u00eda de Babel</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Bah%C3%ADa-de-Babel", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Bah%C3%ADa-de-Babel"}}, "title": "I.E.S. Bah\u00eda de Babel", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13770886, "description": "secondary school\n\n", "parent_id": "0", "distance": 1936, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3343138, "north": 38.3348608, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5092603, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3345873, "west": -0.5101722, "lon": -0.5097163, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255001211, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5101722, "y": 38.334621}, {"x": -0.5100006, "y": 38.3343138}, {"x": -0.5098128, "y": 38.3343643}, {"x": -0.50955, "y": 38.3344569}, {"x": -0.5095285, "y": 38.3345579}, {"x": -0.5092603, "y": 38.3346799}, {"x": -0.5093944, "y": 38.3348608}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/10481983/es/Colegio-de-adultos-Giner-de-los-Rios\">Colegio de adultos Giner de los Rios</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-de-adultos-Giner-de-los-Rios", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-de-adultos-Giner-de-los-Rios"}}, "title": "Colegio de adultos Giner de los Rios", "photos": [], "is_protected": false, "id": 10481983, "description": "http://www.fpaginerdelosrios.com/html/elcentro.htm", "parent_id": "0", "distance": 1967, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3548411, "north": 38.355653, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4733026, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.355247, "west": -0.4743379, "lon": -0.4738203, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "BaronVonNekruch", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1396379533, "user_id": 1188484, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4733026, "y": 38.355409}, {"x": -0.4740429, "y": 38.3548411}, {"x": -0.4743379, "y": 38.355144}, {"x": -0.473603, "y": 38.355653}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064177/es/colegio-Antonio-Ramos-Carratal%C3%A1\">colegio Antonio Ramos Carratal\u00e1</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "colegio-Antonio-Ramos-Carratal%C3%A1", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/colegio-Antonio-Ramos-Carratal%C3%A1"}}, "title": "colegio Antonio Ramos Carratal\u00e1", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064177, "description": "private school", "parent_id": "0", "distance": 2015, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3572557, "north": 38.3581707, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4757139, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3577132, "west": -0.4769289, "lon": -0.4763214, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254839494, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4769289, "y": 38.3577584}, {"x": -0.47665, "y": 38.3578825}, {"x": -0.4765534, "y": 38.3577647}, {"x": -0.4762235, "y": 38.3579225}, {"x": -0.4762852, "y": 38.3580382}, {"x": -0.4759875, "y": 38.3581707}, {"x": -0.4757139, "y": 38.3575986}, {"x": -0.4765749, "y": 38.3572557}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071954/es/I-E-S-Doctor-Balmis\">I.E.S. Doctor Balmis</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Doctor-Balmis", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Doctor-Balmis"}}, "title": "I.E.S. Doctor Balmis", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071954, "description": "El I.E.S N\u00ba 11 de Alicante fue creado el 29 de julio (DOGV/ BOE \u2013 31 agosto 1994) del a\u00f1o 1994 y se ubic\u00f3 de forma provisional en el edificio de La Aneja, en tanto se constru\u00eda  el  nuevo edificio. El Consejo escolar del I.E.S. N\u00ba 11 de Alicante aprob\u00f3 solicitar, en sesi\u00f3n celebrada el 21 de Enero de 2004, la denominaci\u00f3n de \u201cDoctor Balmis\u201d. \n\n \n\nFrancisco Javier Balmis Berenguer (1753-1819) naci\u00f3 en Alicante y dedic\u00f3 su vida a la medicina. Fue nombrado por Carlos IV director de la Real Expedici\u00f3n Filantr\u00f3pica de la Vacuna el d\u00eda 2 de julio de 1803,  siendo la primera vacunaci\u00f3n masiva de la historia y el comienzo de la erradicaci\u00f3n de la viruela. Esta expedici\u00f3n recorri\u00f3 Hispanom\u00e9rica, Filipinas, Cant\u00f3n y Macao, con 22 ni\u00f1os del Colegio de los Exp\u00f3sitos de A Coru\u00f1a y su nodriza Isabel L\u00f3pez Sedalla, quienes transportaron la vacuna: cada semana se les iba inyectando a dos de ellos en los brazos de las p\u00fastulas de los inoculados la semana anterior. Tras cumplir con \u00e9xito su misi\u00f3n, la expedici\u00f3n regres\u00f3 a Espa\u00f1a, en septiembre de 1806. La elecci\u00f3n de esta denominaci\u00f3n por el centro se debe al justo reconocimiento que nuestro Instituto quiere hacer a este afamado alicantino.\n \n \nextra\u00eddo de su pag. web", "parent_id": "0", "distance": 2062, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3616704, "north": 38.3624948, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4903132, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3620826, "west": -0.4914156, "lon": -0.4908644, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254918201, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4914156, "y": 38.3620405}, {"x": -0.4904687, "y": 38.3624948}, {"x": -0.4903132, "y": 38.3622803}, {"x": -0.4905573, "y": 38.3621541}, {"x": -0.4904741, "y": 38.3620048}, {"x": -0.4911661, "y": 38.3616704}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14080996/es/Colegio-Rafael-Altamira\">Colegio Rafael Altamira</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Rafael-Altamira", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Rafael-Altamira"}}, "title": "Colegio Rafael Altamira", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14080996, "description": "public school\n\nCOLEGIO PUBLICO RAFAEL ALTAMIRA\nC/ Tom\u00e1s Aznar Dom\u00e9nech, s/n\nTel: 965 284 213\nFax: 965 284 213 \nC.P: 03007 \nAlicante - ESPA\u00d1A\n", "parent_id": "0", "distance": 2083, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3403392, "north": 38.3407663, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5136055, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3405527, "west": -0.5149332, "lon": -0.5142694, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255003433, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5149332, "y": 38.3407516}, {"x": -0.5149198, "y": 38.3403392}, {"x": -0.514614, "y": 38.3403582}, {"x": -0.5146194, "y": 38.3404676}, {"x": -0.514209, "y": 38.3404844}, {"x": -0.5141875, "y": 38.3403792}, {"x": -0.5138576, "y": 38.3403982}, {"x": -0.5136055, "y": 38.3404423}, {"x": -0.5136162, "y": 38.3405265}, {"x": -0.5138603, "y": 38.3405202}, {"x": -0.5138737, "y": 38.3404907}, {"x": -0.5141553, "y": 38.3404781}, {"x": -0.5142036, "y": 38.3407663}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14080847/es/Colegio-San-Francisco-de-As%C3%ADs\">Colegio San Francisco de As\u00eds</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-San-Francisco-de-As%C3%ADs", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-San-Francisco-de-As%C3%ADs"}}, "title": "Colegio San Francisco de As\u00eds", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14080847, "description": "public school\n\nCOLEGIO PUBLICO SAN FRANCISCO DE AS\u00cdS\nC/ Virgen del Valle, 13\nTel: 965 282 401 \nC.P: 03006 \nAlicante - ESPA\u00d1A\n \n  \n \n", "parent_id": "0", "distance": 2217, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3476873, "north": 38.3490483, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5149063, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3483678, "west": -0.5158103, "lon": -0.5153583, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255002492, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5155152, "y": 38.3490483}, {"x": -0.5155528, "y": 38.3488779}, {"x": -0.5156144, "y": 38.34888}, {"x": -0.5156761, "y": 38.3485203}, {"x": -0.5157351, "y": 38.3481417}, {"x": -0.5158103, "y": 38.3477567}, {"x": -0.515078, "y": 38.3476873}, {"x": -0.5150083, "y": 38.3481501}, {"x": -0.5150968, "y": 38.3481627}, {"x": -0.5150485, "y": 38.348514}, {"x": -0.5149573, "y": 38.348514}, {"x": -0.5149063, "y": 38.3489936}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13770875/es/I-E-S-Mare-Nostrum\">I.E.S. Mare Nostrum</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Mare-Nostrum", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Mare-Nostrum"}}, "title": "I.E.S. Mare Nostrum", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13770875, "description": "secondary school", "parent_id": "0", "distance": 2258, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3326559, "north": 38.3338047, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5119157, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3332303, "west": -0.51404, "lon": -0.5129779, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255001016, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5139756, "y": 38.3333881}, {"x": -0.51404, "y": 38.3331903}, {"x": -0.51301, "y": 38.3326559}, {"x": -0.5119157, "y": 38.3336532}, {"x": -0.5121356, "y": 38.3338047}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071909/es/Colegio-Gast%C3%B3n-Castell%C3%B3-Caes\">Colegio Gast\u00f3n Castell\u00f3 Caes</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Gast%C3%B3n-Castell%C3%B3-Caes", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Gast%C3%B3n-Castell%C3%B3-Caes"}}, "title": "Colegio Gast\u00f3n Castell\u00f3 Caes", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071909, "description": "Public school\n\nc/ Claudio Coello s/n\n\nEducaci\u00f3n Infantil Primaria Y Primer Ciclo De Eso ", "parent_id": "0", "distance": 2264, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3634622, "north": 38.3643329, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4905063, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3638975, "west": -0.4915604, "lon": -0.4910334, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254917928, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4915604, "y": 38.3640721}, {"x": -0.4911312, "y": 38.3634875}, {"x": -0.4910293, "y": 38.3634622}, {"x": -0.4905063, "y": 38.3637104}, {"x": -0.4909891, "y": 38.3643329}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073531/es/Colegio-Santa-Mar%C3%ADa-del-Carmen\">Colegio Santa Mar\u00eda del Carmen</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Santa-Mar%C3%ADa-del-Carmen", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Santa-Mar%C3%ADa-del-Carmen"}}, "title": "Colegio Santa Mar\u00eda del Carmen", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073531, "description": "Colegio Cat\u00f3lico, cuya Entidad Titular es la Congregaci\u00f3n de Hermanas de la Virgen Mar\u00eda del Monte Carmelo, (Carmelitas).\n\nComo Colegio de Iglesia, nuestra misi\u00f3n es dar a conocer y formar a nuestros alumnos/as en y con el mensaje de Jesucristo: figura clave de la Historia de la Humanidad. Dar a conocer su vida, su mensaje, su misi\u00f3n es nuestra tarea esencial en orden a educar a la persona y a partir de aqu\u00ed, todos los dem\u00e1s aspectos de su formaci\u00f3n integral se van dando por a\u00f1adidura. \n\nextra\u00eddo de su pag. web", "parent_id": "0", "distance": 2331, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3617734, "north": 38.3630353, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5013826, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3624043, "west": -0.5033112, "lon": -0.5023469, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254929669, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5033112, "y": 38.3624843}, {"x": -0.5027184, "y": 38.3617734}, {"x": -0.5013826, "y": 38.3625095}, {"x": -0.5015999, "y": 38.3626757}, {"x": -0.5018681, "y": 38.3625453}, {"x": -0.5022919, "y": 38.3630353}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14080897/es/Colegio-M%C3%A9dico-Pedro-Herrero\">Colegio M\u00e9dico Pedro Herrero</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-M%C3%A9dico-Pedro-Herrero", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-M%C3%A9dico-Pedro-Herrero"}}, "title": "Colegio M\u00e9dico Pedro Herrero", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14080897, "description": "Private school\n\nColegio Concertado M\u00e9dico Pedro Herrero \nC/ Victor de la Serna, 37 \n03006 Alicante \n \nTel\u00e9fono 965102455 \n\nFax 965103197 \n\nE-mail  direccion@colegiopedroherrero.com \n", "parent_id": "0", "distance": 2351, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3489705, "north": 38.3498245, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5158398, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3493975, "west": -0.5173391, "lon": -0.5165895, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255002840, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5166927, "y": 38.3498224}, {"x": -0.5172774, "y": 38.3496941}, {"x": -0.5173391, "y": 38.3493933}, {"x": -0.5166605, "y": 38.3491745}, {"x": -0.5167007, "y": 38.3490273}, {"x": -0.51658, "y": 38.3489705}, {"x": -0.5164969, "y": 38.3491514}, {"x": -0.516336, "y": 38.3492439}, {"x": -0.5163118, "y": 38.3491998}, {"x": -0.5158934, "y": 38.3493617}, {"x": -0.5158398, "y": 38.3496541}, {"x": -0.5158961, "y": 38.3496646}, {"x": -0.5158773, "y": 38.3498161}, {"x": -0.5159417, "y": 38.3498245}, {"x": -0.5159712, "y": 38.3497446}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13770836/es/colegio-El-Palmeral\">colegio El Palmeral</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "colegio-El-Palmeral", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/colegio-El-Palmeral"}}, "title": "colegio El Palmeral", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13770836, "description": "public school", "parent_id": "0", "distance": 2352, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3307265, "north": 38.3315303, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5119586, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3311284, "west": -0.5130288, "lon": -0.5124937, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1255000882, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5123904, "y": 38.3315303}, {"x": -0.5130288, "y": 38.3310442}, {"x": -0.5126131, "y": 38.3307265}, {"x": -0.5125326, "y": 38.3307265}, {"x": -0.5119586, "y": 38.3311599}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071800/es/C-P-Oscar-Espl%C3%A1\">C.P. Oscar Espl\u00e1</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Oscar-Espl%C3%A1", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Oscar-Espl%C3%A1"}}, "title": "C.P. Oscar Espl\u00e1", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071800, "description": "Public School\n\nCOLEGIO PUBLICO OSCAR ESPL\u00c1\nPlaza de la Libertad, 1\nTel: 965 171 746 \nC.P: 03010 \nAlicante - ESPA\u00d1A\n", "parent_id": "0", "distance": 2494, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3653129, "north": 38.3663392, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4931107, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.365826, "west": -0.4945993, "lon": -0.493855, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254917345, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4945886, "y": 38.3658219}, {"x": -0.4945993, "y": 38.3657987}, {"x": -0.4942131, "y": 38.3653129}, {"x": -0.4931107, "y": 38.365866}, {"x": -0.4934406, "y": 38.3663224}, {"x": -0.493505, "y": 38.3663392}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071856/es/Colegio-N%C2%AA-S%C2%AA-de-Los-Angeles\">Colegio N\u00aa S\u00aa de Los Angeles</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-N%C2%AA-S%C2%AA-de-Los-Angeles", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-N%C2%AA-S%C2%AA-de-Los-Angeles"}}, "title": "Colegio N\u00aa S\u00aa de Los Angeles", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071856, "description": "Private School\n\nCalle Pardo Baz\u00e1n, 8\n96 517 04 17\n\nCentro Docente Privado Concertado.\nEstudios de Educaci\u00f3n Infantil, Primaria y Secundaria.\nDispone de comedor escolar.\n\n", "parent_id": "0", "distance": 2519, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3657104, "north": 38.3661436, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4947898, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.365927, "west": -0.4953423, "lon": -0.4950661, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254917683, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4953423, "y": 38.3660532}, {"x": -0.4952806, "y": 38.3659375}, {"x": -0.4952243, "y": 38.3659543}, {"x": -0.4951411, "y": 38.3658134}, {"x": -0.4951841, "y": 38.3657924}, {"x": -0.4951814, "y": 38.3657356}, {"x": -0.4951546, "y": 38.3657104}, {"x": -0.4947898, "y": 38.3658408}, {"x": -0.4949588, "y": 38.3661436}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064345/es/Colegio-Calasancio\">Colegio Calasancio</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Calasancio", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Calasancio"}}, "title": "Colegio Calasancio", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064345, "parent_id": "0", "distance": 2565, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3575565, "north": 38.3586376, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4673615, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.358097, "west": -0.468488, "lon": -0.4679248, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254840903, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.468488, "y": 38.3582253}, {"x": -0.4683459, "y": 38.3583368}, {"x": -0.467906, "y": 38.357954}, {"x": -0.4676566, "y": 38.3581244}, {"x": -0.4680562, "y": 38.3585366}, {"x": -0.467914, "y": 38.3586376}, {"x": -0.4673615, "y": 38.3581412}, {"x": -0.4677773, "y": 38.357851}, {"x": -0.4676324, "y": 38.3577185}, {"x": -0.467847, "y": 38.3575565}, {"x": -0.4680964, "y": 38.3577605}, {"x": -0.4680401, "y": 38.3578131}, {"x": -0.4683459, "y": 38.3580886}, {"x": -0.4683834, "y": 38.3580487}, {"x": -0.4684424, "y": 38.3580844}, {"x": -0.4684103, "y": 38.3581412}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073573/es/C-E-I-P-Joaqu%C3%ADn-M%C2%AA-Lopez\">C.E.I.P. Joaqu\u00edn M\u00aa  Lopez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-E-I-P-Joaqu%C3%ADn-M%C2%AA-Lopez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-E-I-P-Joaqu%C3%ADn-M%C2%AA-Lopez"}}, "title": "C.E.I.P. Joaqu\u00edn M\u00aa  Lopez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073573, "description": "Domicilio: La Tuberia,93 .\nC\u00f3digo Postal: 03005 .\n\nPublic School\n\nColegio De Educaci\u00f3n Infantil Primaria Y Primer Ciclo De Eso ", "parent_id": "0", "distance": 2601, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3648524, "north": 38.3655274, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5015141, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3651899, "west": -0.5024609, "lon": -0.5019875, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254930047, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5024609, "y": 38.3650101}, {"x": -0.5019084, "y": 38.3652961}, {"x": -0.5019298, "y": 38.3653466}, {"x": -0.5018923, "y": 38.3653802}, {"x": -0.5019298, "y": 38.3654496}, {"x": -0.5017716, "y": 38.3655274}, {"x": -0.5015141, "y": 38.3652141}, {"x": -0.5016723, "y": 38.3651321}, {"x": -0.5017287, "y": 38.3650984}, {"x": -0.5017635, "y": 38.36513}, {"x": -0.5023402, "y": 38.3648524}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073603/es/C-P-Sierra-Mariola\">C.P. Sierra Mariola</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Sierra-Mariola", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Sierra-Mariola"}}, "title": "C.P. Sierra Mariola", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073603, "description": "COLEGIO PUBLICO SIERRA MARIOLA \nC/ Tuber\u00eda, 95\nTel: 965 170 237 \nC.P: 03009 \nAlicante - ESPA\u00d1A\n\nPublic School\n \n  \n \n\n \n \n\n \n  \n \n", "parent_id": "0", "distance": 2611, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3646105, "north": 38.3654349, "country_adm_id": 207600, "east": -0.5023992, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3650227, "west": -0.5031314, "lon": -0.5027653, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254930334, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5031314, "y": 38.3653403}, {"x": -0.5027935, "y": 38.3648776}, {"x": -0.5029276, "y": 38.3647956}, {"x": -0.5027962, "y": 38.3646105}, {"x": -0.5023992, "y": 38.3648334}, {"x": -0.502528, "y": 38.365008}, {"x": -0.5025762, "y": 38.3649891}, {"x": -0.5029356, "y": 38.3654349}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14072145/es/C-E-I-P-Benifallim\">C.E.I.P. Benifallim</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-E-I-P-Benifallim", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-E-I-P-Benifallim"}}, "title": "C.E.I.P. Benifallim", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14072145, "description": "Domicilio: C/.benifallim, 4 .\nC\u00f3digo Postal: 03014 \n\nSegundo Ciclo de Educaci\u00f3n Infantil.\nEducaci\u00f3n Primaria.\n", "parent_id": "0", "distance": 2677, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3659018, "north": 38.3671131, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4812232, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3665074, "west": -0.4818642, "lon": -0.4815437, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254919350, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4818642, "y": 38.3670816}, {"x": -0.481765, "y": 38.3659018}, {"x": -0.4812232, "y": 38.3659417}, {"x": -0.4813144, "y": 38.3666547}, {"x": -0.4815075, "y": 38.3671131}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064439/es/Colegio-Sagrados-Corazones\">Colegio Sagrados Corazones</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Sagrados-Corazones", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Sagrados-Corazones"}}, "title": "Colegio Sagrados Corazones", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064439, "parent_id": "0", "distance": 2753, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3602465, "north": 38.3610983, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4672998, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3606724, "west": -0.4686061, "lon": -0.467953, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254841621, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4686061, "y": 38.3606272}, {"x": -0.4683137, "y": 38.3602549}, {"x": -0.4682547, "y": 38.3602465}, {"x": -0.4676485, "y": 38.3604547}, {"x": -0.4672998, "y": 38.360623}, {"x": -0.4676995, "y": 38.3610983}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064467/es/I-E-S-jaime-II\">I.E.S. jaime II</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"en": {"object_local_slug": "I-E-S-jaime-II", "lang_id": 0, "lang_name": "English", "native_name": "English", "object_url": "http://wikimapia.org//I-E-S-jaime-II"}, "es": {"object_local_slug": "I-E-S-jaime-II", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-jaime-II"}}, "title": "", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064467, "description": "este es el I.E.S Jaime II, esta alrev\u00e9s", "parent_id": "0", "distance": 2770, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3622193, "north": 38.3628923, "country_adm_id": 207600, "east": -0.469797, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3625558, "west": -0.4706472, "lon": -0.4702221, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "World", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Spain", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": "Comunidad Valenciana", "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": "Alacanti", "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1267987369, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 0, "polygon": [{"x": -0.4702342, "y": 38.3628418}, {"x": -0.4701993, "y": 38.3628923}, {"x": -0.4700384, "y": 38.3627913}, {"x": -0.4700759, "y": 38.3627367}, {"x": -0.4700008, "y": 38.362703}, {"x": -0.4699552, "y": 38.3627367}, {"x": -0.4698882, "y": 38.3626988}, {"x": -0.4698077, "y": 38.3626483}, {"x": -0.4698345, "y": 38.3626}, {"x": -0.469797, "y": 38.3625432}, {"x": -0.4698238, "y": 38.3625116}, {"x": -0.4698908, "y": 38.3625306}, {"x": -0.4700196, "y": 38.3624254}, {"x": -0.4699928, "y": 38.3623812}, {"x": -0.4701456, "y": 38.3622193}, {"x": -0.4703254, "y": 38.3623455}, {"x": -0.4702529, "y": 38.3624296}, {"x": -0.4702932, "y": 38.362459}, {"x": -0.4704461, "y": 38.3623202}, {"x": -0.470556, "y": 38.3623791}, {"x": -0.4704621, "y": 38.3624843}, {"x": -0.4706472, "y": 38.3626126}, {"x": -0.4705507, "y": 38.3627135}, {"x": -0.4704246, "y": 38.3626462}, {"x": -0.4703012, "y": 38.3628019}, {"x": -0.4703334, "y": 38.3628502}, {"x": -0.4703146, "y": 38.3628797}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "school"}], "is_region": false, "language_iso": "en"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064430/es/I-E-S-El-Pl%C3%A1\">I.E.S. El Pl\u00e1</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-El-Pl%C3%A1", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-El-Pl%C3%A1"}}, "title": "I.E.S. El Pl\u00e1", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064430, "description": "secondary school", "parent_id": "0", "distance": 2817, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.360928, "north": 38.3621646, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4673642, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3615463, "west": -0.468657, "lon": -0.4680106, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254841566, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.468657, "y": 38.3611004}, {"x": -0.4683244, "y": 38.360928}, {"x": -0.4676646, "y": 38.3617145}, {"x": -0.4675734, "y": 38.3617019}, {"x": -0.4673642, "y": 38.3619795}, {"x": -0.4678363, "y": 38.3621646}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064479/es/colegio-Azorin\">colegio Azorin</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"en": {"object_local_slug": "colegio-Azorin", "lang_id": 0, "lang_name": "English", "native_name": "English", "object_url": "http://wikimapia.org//colegio-Azorin"}, "es": {"object_local_slug": "colegio-Azorin", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/colegio-Azorin"}}, "title": "", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064479, "description": "este es el colegio azorin", "parent_id": "0", "distance": 2833, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3629238, "north": 38.3640153, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4701215, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3634695, "west": -0.4708752, "lon": -0.4704984, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "World", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Spain", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": "Comunidad Valenciana", "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": "Alacanti", "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1267987322, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 0, "polygon": [{"x": -0.470548, "y": 38.3640153}, {"x": -0.4701215, "y": 38.3639522}, {"x": -0.4701483, "y": 38.363744}, {"x": -0.4703173, "y": 38.3637693}, {"x": -0.4704648, "y": 38.3632372}, {"x": -0.4705641, "y": 38.3632351}, {"x": -0.470666, "y": 38.3629238}, {"x": -0.4708752, "y": 38.3629575}, {"x": -0.4708055, "y": 38.3631972}, {"x": -0.4707626, "y": 38.3631888}, {"x": -0.4707196, "y": 38.3633066}, {"x": -0.4706848, "y": 38.3633739}, {"x": -0.4705721, "y": 38.3638008}, {"x": -0.4706204, "y": 38.3638261}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "school"}], "is_region": false, "language_iso": "en"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073633/es/Colegio-Santo-Angel-de-la-Guarda\">Colegio Santo Angel de la Guarda</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Santo-Angel-de-la-Guarda", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Santo-Angel-de-la-Guarda"}}, "title": "Colegio Santo Angel de la Guarda", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073633, "description": "COLEGIO SANTO ANGEL DE LA GUARDA\nCALLE VIRGEN DEL PUIG, 8\nTel: 965173343\nC.P: 03009\nALICANTE \nALICANTE - ESPA\u00d1A\n\nprivate school", "parent_id": "0", "distance": 2952, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3688459, "north": 38.3693086, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4996607, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3690772, "west": -0.500181, "lon": -0.4999209, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254930700, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4999959, "y": 38.3688459}, {"x": -0.4996607, "y": 38.3691004}, {"x": -0.4999638, "y": 38.3693086}, {"x": -0.5001542, "y": 38.3691677}, {"x": -0.500071, "y": 38.3690836}, {"x": -0.500181, "y": 38.3689784}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064596/es/I-E-S-Gran-V%C3%ADa\">I.E.S. Gran V\u00eda</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Gran-V%C3%ADa", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Gran-V%C3%ADa"}}, "title": "I.E.S. Gran V\u00eda", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064596, "description": "secondary school", "parent_id": "0", "distance": 3038, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3692182, "north": 38.3697944, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4791337, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3695063, "west": -0.4807377, "lon": -0.4799357, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254842950, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4807377, "y": 38.3696303}, {"x": -0.4791981, "y": 38.3697944}, {"x": -0.4791337, "y": 38.3693359}, {"x": -0.4793215, "y": 38.3693149}, {"x": -0.479359, "y": 38.3693654}, {"x": -0.4806948, "y": 38.3692182}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14070840/es/Colegio-Fontcalent\">Colegio Fontcalent</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Fontcalent", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Fontcalent"}}, "title": "Colegio Fontcalent", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14070840, "parent_id": "0", "distance": 3082, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3709657, "north": 38.3714619, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4921129, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3712138, "west": -0.4928559, "lon": -0.4924844, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254911402, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4928559, "y": 38.3714241}, {"x": -0.4927674, "y": 38.3709657}, {"x": -0.4921129, "y": 38.3710519}, {"x": -0.4921907, "y": 38.3714619}, {"x": -0.4926816, "y": 38.3714514}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073656/es/C-P-Eusebio-Sempere\">C.P. Eusebio Sempere</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Eusebio-Sempere", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Eusebio-Sempere"}}, "title": "C.P. Eusebio Sempere", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073656, "description": "public school\n\nCOLEGIO PUBLICO EUSEBIO SEMPERE\nC/ Isidoro de Sevilla, 2\nTel: 965 172 940  \nC.P: 03009 \nAlicante - ESPA\u00d1A\n \n  \n   \n \n\n", "parent_id": "0", "distance": 3205, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3703159, "north": 38.3710456, "country_adm_id": 207600, "east": -0.502418, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3706807, "west": -0.5036786, "lon": -0.5030483, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254930862, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5035847, "y": 38.3709657}, {"x": -0.5036786, "y": 38.3709194}, {"x": -0.5036438, "y": 38.3708206}, {"x": -0.5031931, "y": 38.3703411}, {"x": -0.5030993, "y": 38.3703159}, {"x": -0.5025011, "y": 38.3704736}, {"x": -0.502418, "y": 38.3705367}, {"x": -0.5024877, "y": 38.3709783}, {"x": -0.5025682, "y": 38.3710456}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071094/es/Colegio-El-Tossalet\">Colegio El Tossalet</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-El-Tossalet", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-El-Tossalet"}}, "title": "Colegio El Tossalet", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071094, "description": "ESCUELA EDUCACI\u00d3N INFANTIL EL TOSSALET\nC/ Abad Fern\u00e1ndez Helguera, s/n\nTel: 965 184 247\nC.P: 03014 \nAlicante - ESPA\u00d1A\n", "parent_id": "0", "distance": 3259, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3719309, "north": 38.3724166, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4822531, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3721737, "west": -0.4834333, "lon": -0.4828432, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254912911, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4833287, "y": 38.3719309}, {"x": -0.4834333, "y": 38.372404}, {"x": -0.4832938, "y": 38.3724166}, {"x": -0.4822531, "y": 38.3721075}, {"x": -0.4822612, "y": 38.3720528}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064397/es/Colegio-Teresianas\">Colegio Teresianas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Teresianas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Teresianas"}}, "title": "Colegio Teresianas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064397, "parent_id": "0", "distance": 3279, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3629596, "north": 38.3641121, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4624584, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3635358, "west": -0.4637539, "lon": -0.4631062, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254841325, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.462783, "y": 38.3641121}, {"x": -0.463247, "y": 38.3638261}, {"x": -0.463239, "y": 38.3637588}, {"x": -0.4637539, "y": 38.3634139}, {"x": -0.463585, "y": 38.3632624}, {"x": -0.4635125, "y": 38.3632477}, {"x": -0.4632416, "y": 38.3633991}, {"x": -0.463137, "y": 38.3633171}, {"x": -0.4635072, "y": 38.3630626}, {"x": -0.4633918, "y": 38.3629596}, {"x": -0.4631799, "y": 38.3631068}, {"x": -0.4631102, "y": 38.3630584}, {"x": -0.4627535, "y": 38.3632708}, {"x": -0.4628232, "y": 38.3633381}, {"x": -0.4626596, "y": 38.3634517}, {"x": -0.462724, "y": 38.363519}, {"x": -0.4625604, "y": 38.3636389}, {"x": -0.4626247, "y": 38.3636957}, {"x": -0.4624584, "y": 38.3638134}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071709/es/C-P-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-La-Paz\">C.P. Nuestra Se\u00f1ora de La Paz</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-La-Paz", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-La-Paz"}}, "title": "C.P. Nuestra Se\u00f1ora de La Paz", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071709, "description": "COLEGIO PUBLICO NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA PAZ\nC/ Abogado P\u00e9rez Mirete, s/n\nTel: 965 182 991 \nC.P: 03011 \n", "parent_id": "0", "distance": 3283, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3725659, "north": 38.373468, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4921451, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3730169, "west": -0.4928961, "lon": -0.4925206, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254916907, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4928961, "y": 38.373468}, {"x": -0.4926252, "y": 38.3726122}, {"x": -0.4924831, "y": 38.3725659}, {"x": -0.4921773, "y": 38.3728498}, {"x": -0.4921451, "y": 38.3734155}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064521/es/Colegio-Juan-XXIII\">Colegio Juan XXIII</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Juan-XXIII", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Juan-XXIII"}}, "title": "Colegio Juan XXIII", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064521, "parent_id": "0", "distance": 3317, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3680531, "north": 38.3686777, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4690164, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3683654, "west": -0.4703173, "lon": -0.4696669, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254842353, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4702798, "y": 38.3685789}, {"x": -0.4694778, "y": 38.3686356}, {"x": -0.4694617, "y": 38.3686609}, {"x": -0.4690674, "y": 38.3686777}, {"x": -0.4690164, "y": 38.3680552}, {"x": -0.4693061, "y": 38.3680531}, {"x": -0.4697809, "y": 38.3681478}, {"x": -0.4701591, "y": 38.3683244}, {"x": -0.4702529, "y": 38.3684001}, {"x": -0.4703173, "y": 38.3685515}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071056/es/colegio-Casa-Larga\">colegio Casa Larga</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "colegio-Casa-Larga", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/colegio-Casa-Larga"}}, "title": "colegio Casa Larga", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071056, "description": "school\n\nPlaza Garc\u00eda Lorca, 16\n03015 Alicante", "parent_id": "0", "distance": 3319, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3717963, "north": 38.3724272, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4793027, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3721117, "west": -0.4802576, "lon": -0.4797802, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254912698, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4802576, "y": 38.372179}, {"x": -0.4802442, "y": 38.3719729}, {"x": -0.4802147, "y": 38.3718489}, {"x": -0.4801074, "y": 38.3718615}, {"x": -0.4800779, "y": 38.3717963}, {"x": -0.4795441, "y": 38.3718657}, {"x": -0.4793027, "y": 38.3723115}, {"x": -0.4796782, "y": 38.3724272}, {"x": -0.4797694, "y": 38.3722358}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14064581/es/Colegio-Agustinos\">Colegio Agustinos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Agustinos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Agustinos"}}, "title": "Colegio Agustinos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14064581, "parent_id": "0", "distance": 3362, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3710561, "north": 38.3720171, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4755288, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3715366, "west": -0.476886, "lon": -0.4762074, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254842814, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4758722, "y": 38.3720171}, {"x": -0.476532, "y": 38.3718426}, {"x": -0.4764703, "y": 38.371668}, {"x": -0.4768136, "y": 38.3715818}, {"x": -0.476886, "y": 38.3714514}, {"x": -0.4768109, "y": 38.3713295}, {"x": -0.4767117, "y": 38.3712601}, {"x": -0.4767412, "y": 38.3711718}, {"x": -0.4762825, "y": 38.3710687}, {"x": -0.4757515, "y": 38.3710561}, {"x": -0.4757434, "y": 38.3712327}, {"x": -0.4756415, "y": 38.3712748}, {"x": -0.4755852, "y": 38.3713505}, {"x": -0.4755396, "y": 38.3713568}, {"x": -0.4755288, "y": 38.3716449}, {"x": -0.4757246, "y": 38.3716575}, {"x": -0.4757756, "y": 38.3716344}, {"x": -0.4757488, "y": 38.3713926}, {"x": -0.475781, "y": 38.3713421}, {"x": -0.4761887, "y": 38.3713379}, {"x": -0.476414, "y": 38.371382}, {"x": -0.4763952, "y": 38.3715124}, {"x": -0.4761726, "y": 38.3715692}, {"x": -0.4757649, "y": 38.3717227}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071554/es/Colegio-Lucentum\">Colegio Lucentum</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Lucentum", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Lucentum"}}, "title": "Colegio Lucentum", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071554, "description": "school\n\nCOLEGIO PUBLICO LUCENTUM\nC/ Ortega y Gasset, 21-23\nTel: 965 182 587 \nC.P: 03011 \nAlicante - ESPA\u00d1A\n", "parent_id": "0", "distance": 3577, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.375268, "north": 38.3758862, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4940307, "city_id": "5848658", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3755771, "west": -0.4943901, "lon": -0.4942104, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254915924, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4943579, "y": 38.3757937}, {"x": -0.4943901, "y": 38.37535}, {"x": -0.4942721, "y": 38.3753311}, {"x": -0.4942587, "y": 38.3752827}, {"x": -0.4940307, "y": 38.375268}, {"x": -0.4940441, "y": 38.3758862}, {"x": -0.4942533, "y": 38.3758841}, {"x": -0.4942694, "y": 38.3757979}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071454/es/C-P-Emilio-Varela\">C.P. Emilio Varela</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Emilio-Varela", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Emilio-Varela"}}, "title": "C.P. Emilio Varela", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071454, "description": "public school\n\nC.P. EMILIO VARELA\nDirecci\u00f3n: \nC/ del Clot, n\u00ba10 \nLocalidad: Alicante \nDistrito postal: 03011 \nCorreo electr\u00f3nico: cpemiliovarela@telefonica.net \n\n", "parent_id": "0", "distance": 3742, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3767925, "north": 38.3771836, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4947147, "city_id": "5848658", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.376988, "west": -0.495683, "lon": -0.4951989, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254915213, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.495683, "y": 38.3771563}, {"x": -0.49564, "y": 38.3767925}, {"x": -0.4953772, "y": 38.3767967}, {"x": -0.4953745, "y": 38.3768388}, {"x": -0.4947147, "y": 38.3769166}, {"x": -0.4947522, "y": 38.3771142}, {"x": -0.4954147, "y": 38.3770448}, {"x": -0.4954416, "y": 38.3770995}, {"x": -0.4954952, "y": 38.3770953}, {"x": -0.4955193, "y": 38.3771836}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071416/es/I-E-S-Leonardo-da-Vinci\">I.E.S. Leonardo da Vinci</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Leonardo-da-Vinci", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Leonardo-da-Vinci"}}, "title": "I.E.S. Leonardo da Vinci", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071416, "description": "C/Baron\u00eda de Polop, 10    003011 Alicante         965 182480      965 181298 \n\nSecondary School\n\nOFERTA EDUCATIVA \n  \n1\u00ba CICLO DE ESO\n2\u00ba CICLO DE ESO \n3\u00ba/4\u00ba ESO DE DIVERSIFICACI\u00d3N CURRICULAR \nPCPI DE AUTOMOCI\u00d3N \nBACHILLERATO DE HUMANIDADES Y CIENCIAS SOCIALES \nBACHILLERATO DE CIENCIAS Y TECNOLOG\u00cdA \nCICLOS FORMATIVOS DE AUTOMOCI\u00d3N \nCICLOS FORMATIVOS DE ADMINISTRATIVO \nCICLOS FORMATIVOS DE SANITARIO \nFORMACI\u00d3N EN CENTROS DE TRABAJO\n \n", "parent_id": "0", "distance": 3753, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3765675, "north": 38.3779658, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4911903, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3772666, "west": -0.4922202, "lon": -0.4917053, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254914921, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.492011, "y": 38.3778859}, {"x": -0.4913163, "y": 38.3779658}, {"x": -0.4912814, "y": 38.3777745}, {"x": -0.4914021, "y": 38.3777639}, {"x": -0.4914075, "y": 38.3775978}, {"x": -0.4914504, "y": 38.3775326}, {"x": -0.4919359, "y": 38.3775053}, {"x": -0.4918528, "y": 38.3769544}, {"x": -0.4915711, "y": 38.376967}, {"x": -0.4915819, "y": 38.3771331}, {"x": -0.4913968, "y": 38.3771479}, {"x": -0.4912332, "y": 38.3770175}, {"x": -0.4911903, "y": 38.376639}, {"x": -0.4913807, "y": 38.3766306}, {"x": -0.4914129, "y": 38.3767967}, {"x": -0.4919091, "y": 38.3767504}, {"x": -0.4919118, "y": 38.3765906}, {"x": -0.4920968, "y": 38.3765675}, {"x": -0.4921398, "y": 38.3767715}, {"x": -0.4922175, "y": 38.3767694}, {"x": -0.4922202, "y": 38.376843}, {"x": -0.4921371, "y": 38.3768913}, {"x": -0.4921907, "y": 38.3773056}, {"x": -0.4921344, "y": 38.3776399}, {"x": -0.4919869, "y": 38.3776798}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071364/es/I-E-S-Virgen-del-Remedio\">I.E.S. Virgen del Remedio</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Virgen-del-Remedio", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Virgen-del-Remedio"}}, "title": "I.E.S. Virgen del Remedio", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071364, "description": "Secondary school\n\nDomicilio: Baron\u00eda De Polop,s/n .\nC\u00f3digo Postal: 03011 .\nTel\u00e9fono: 965 182 550 .\n", "parent_id": "0", "distance": 3772, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3769691, "north": 38.3779237, "country_adm_id": 207600, "east": -0.489994, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3774464, "west": -0.4911742, "lon": -0.4905841, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254914567, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.491083, "y": 38.3779237}, {"x": -0.4906163, "y": 38.3777072}, {"x": -0.4906967, "y": 38.3776041}, {"x": -0.4905009, "y": 38.3774927}, {"x": -0.4906136, "y": 38.3773371}, {"x": -0.4903105, "y": 38.377192}, {"x": -0.4901764, "y": 38.3773119}, {"x": -0.489994, "y": 38.3772172}, {"x": -0.4901281, "y": 38.3770764}, {"x": -0.4902005, "y": 38.377089}, {"x": -0.4902971, "y": 38.3769691}, {"x": -0.4906645, "y": 38.3771668}, {"x": -0.490635, "y": 38.3772109}, {"x": -0.490694, "y": 38.3772467}, {"x": -0.4908442, "y": 38.3770764}, {"x": -0.4909945, "y": 38.3771479}, {"x": -0.4909301, "y": 38.3772635}, {"x": -0.4911339, "y": 38.3773623}, {"x": -0.4909113, "y": 38.3776714}, {"x": -0.4911742, "y": 38.3778081}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071291/es/C-E-I-P-Gloria-Fuertes\">C.E.I.P. Gloria Fuertes</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-E-I-P-Gloria-Fuertes", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-E-I-P-Gloria-Fuertes"}}, "title": "C.E.I.P. Gloria Fuertes", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071291, "description": "COLEGIO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL Y PRIMARIA GLORIA FUERTES \nDirecci\u00f3n:\nC/ CUARZO N\u00ba 17-19 \nC.P. 03014 \nALICANTE\n\nTEL\u00c9FONOS \nPabell\u00f3n de infantil:965.18.25.27 \nPabell\u00f3n de primaria:965.18.37.89 \nFax: 965.17.72.91 \n", "parent_id": "0", "distance": 3794, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3771142, "north": 38.3778943, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4862335, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3775042, "west": -0.4874378, "lon": -0.4868357, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254914161, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4873815, "y": 38.3778396}, {"x": -0.4874003, "y": 38.3776672}, {"x": -0.4871106, "y": 38.3776882}, {"x": -0.4870784, "y": 38.3774759}, {"x": -0.4874378, "y": 38.3774359}, {"x": -0.4874003, "y": 38.3771142}, {"x": -0.4868746, "y": 38.3771563}, {"x": -0.4868558, "y": 38.3771226}, {"x": -0.4867673, "y": 38.3771352}, {"x": -0.4867673, "y": 38.3771647}, {"x": -0.4862335, "y": 38.3772214}, {"x": -0.4862764, "y": 38.3775263}, {"x": -0.4866305, "y": 38.3775221}, {"x": -0.4866788, "y": 38.3777492}, {"x": -0.4868183, "y": 38.3778943}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071471/es/Escuela-de-Arte\">Escuela de Arte</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-de-Arte", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-de-Arte"}}, "title": "Escuela de Arte", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071471, "description": "Art School\n\nEscuela de Arte y Superior de Dise\u00f1o de Alicante \nCalle del Clot s/n. 03011Alicante. Telf. 965170098. Fax. 965170061\n", "parent_id": "0", "distance": 3827, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3774422, "north": 38.3780856, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4945725, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3777639, "west": -0.4955515, "lon": -0.495062, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254915354, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4955515, "y": 38.3780394}, {"x": -0.4955167, "y": 38.3776756}, {"x": -0.4951626, "y": 38.3777051}, {"x": -0.4951116, "y": 38.3774422}, {"x": -0.4945725, "y": 38.3774864}, {"x": -0.4946181, "y": 38.3777724}, {"x": -0.4950339, "y": 38.3777387}, {"x": -0.4951036, "y": 38.3780856}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071251/es/Escuela-Infantil-7-Enanitos\">Escuela Infantil 7 Enanitos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Infantil-7-Enanitos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Infantil-7-Enanitos"}}, "title": "Escuela Infantil 7 Enanitos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071251, "description": "Nursery\n\nC/Bar\u00edtono Paco Latorre, s/n.\nC.Postal: 03015 Alicante.\nBarrio Juan XXIII 2\u00ba Sector.\nReferencia: Se encuentra ubicada en una zona muy cercana al Campo de F\u00fatbol de la carretera de Villafranqueza.\n\nTel\u00e9fono: 965.18.23.85\n", "parent_id": "0", "distance": 3836, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3775053, "north": 38.3778586, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4843131, "city_id": "5848658", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3776819, "west": -0.4848522, "lon": -0.4845827, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254913901, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4848522, "y": 38.3778102}, {"x": -0.4848012, "y": 38.3775053}, {"x": -0.4843131, "y": 38.3775474}, {"x": -0.4843667, "y": 38.3778586}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071269/es/Colegio-Sierra-Aitana\">Colegio Sierra Aitana</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Sierra-Aitana", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Sierra-Aitana"}}, "title": "Colegio Sierra Aitana", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071269, "description": "School", "parent_id": "0", "distance": 3837, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3772383, "north": 38.3782602, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4848549, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3777492, "west": -0.4854906, "lon": -0.4851728, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254914034, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.485217, "y": 38.3782602}, {"x": -0.485386, "y": 38.3778754}, {"x": -0.4854906, "y": 38.3773161}, {"x": -0.4854262, "y": 38.3772383}, {"x": -0.4849863, "y": 38.3772803}, {"x": -0.4848549, "y": 38.378216}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14071192/es/I-E-S-Las-Lomas\">I.E.S. Las Lomas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Las-Lomas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Las-Lomas"}}, "title": "I.E.S. Las Lomas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14071192, "description": "Secondary School\n\nEn sus inicios nuestro centro empez\u00f3 a funcionar en las antiguas dependencias del C. P. Sant\u00edsima Faz. Fue en el a\u00f1o 1974 cuando este Colegio de Primaria acogi\u00f3 a casi mil alumnos. D\u00aa Mar\u00eda Castillo fue la primera inspectora y el centro estuvo dirigido en sus inicios por D. Antonio Mora.\n\nA\u00f1os despu\u00e9s, en septiembre de 1998, con el nombre de IES n\u00ba 14 empezaba a funcionar un nuevo instituto. Su primer equipo directivo: D. Andr\u00e9s Alonso, D. Jes\u00fas Rodr\u00edguez, D. Jos\u00e9 Daniel \u00c1lvarez y D\u00aa Francisca Colomina, que en su legado nos dejaron su af\u00e1n de superaci\u00f3n\n\n\nextraido de su pag. web", "parent_id": "0", "distance": 3903, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3776104, "north": 38.3783485, "country_adm_id": 207600, "east": -0.481596, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3779794, "west": -0.4827842, "lon": -0.4821901, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254913586, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4823068, "y": 38.3783485}, {"x": -0.4823282, "y": 38.3782286}, {"x": -0.4824167, "y": 38.3782181}, {"x": -0.4824114, "y": 38.377949}, {"x": -0.4827681, "y": 38.3779406}, {"x": -0.4827842, "y": 38.3776252}, {"x": -0.4824463, "y": 38.3776231}, {"x": -0.4824275, "y": 38.3776882}, {"x": -0.4823685, "y": 38.377684}, {"x": -0.4823443, "y": 38.3776104}, {"x": -0.4820144, "y": 38.377621}, {"x": -0.481596, "y": 38.3776104}, {"x": -0.4816094, "y": 38.3779364}, {"x": -0.4819447, "y": 38.3779427}, {"x": -0.4819608, "y": 38.3781592}, {"x": -0.4816872, "y": 38.3781592}, {"x": -0.4817006, "y": 38.3783254}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14073027/es/Colegio-Angel-de-La-Guarda\">Colegio Angel de La Guarda</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Angel-de-La-Guarda", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Angel-de-La-Guarda"}}, "title": "Colegio Angel de La Guarda", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14073027, "description": "\u00c1NGEL DE LA GUARDA\nDuque de Rivas, 10 C.P. 03016 Tel: 965 26 18 99\nFax: 965 26 19 00 ", "parent_id": "0", "distance": 4019, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3660237, "north": 38.3667535, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4546827, "city_id": "5848658", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3663886, "west": -0.4554069, "lon": -0.4550448, "place": "Alacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254925338, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4554069, "y": 38.3660511}, {"x": -0.455372, "y": 38.3666694}, {"x": -0.455313, "y": 38.3667219}, {"x": -0.4547122, "y": 38.3667535}, {"x": -0.4546827, "y": 38.3661058}, {"x": -0.4553613, "y": 38.3660237}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/9593564/es/Colegio-Jesus-Maria-CEU-Vistahermosa\">Colegio Jesus-Maria CEU Vistahermosa</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Jesus-Maria-CEU-Vistahermosa", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Jesus-Maria-CEU-Vistahermosa"}}, "title": "Colegio Jesus-Maria CEU Vistahermosa", "photos": [], "is_protected": false, "id": 9593564, "parent_id": "0", "distance": 4424, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3683181, "north": 38.3722211, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4510939, "city_id": "0", "zoom": 15, "country": "Spain", "city": false, "lat": 38.3702696, "west": -0.4552782, "lon": -0.4531861, "place": "Sant Joan dAlacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1219166976, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4524565, "y": 38.3722211}, {"x": -0.4510939, "y": 38.3706145}, {"x": -0.4547524, "y": 38.3683181}, {"x": -0.4552782, "y": 38.3702696}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14055104/es/Colegio-P%C3%BAblico-Albufereta\">Colegio P\u00fablico Albufereta</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Albufereta", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Albufereta"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Albufereta", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14055104, "description": "public school", "parent_id": "0", "distance": 5257, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.3642866, "north": 38.3656789, "country_adm_id": 207600, "east": -0.4363444, "city_id": "5848658", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alicante", "lat": 38.3649827, "west": -0.4377607, "lon": -0.4370526, "place": "Sant Joan dAlacant", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "anabal", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1254752002, "user_id": 425285, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4377607, "y": 38.3652856}, {"x": -0.4374763, "y": 38.3654139}, {"x": -0.4374146, "y": 38.3656158}, {"x": -0.4373074, "y": 38.3656789}, {"x": -0.4372483, "y": 38.3656515}, {"x": -0.4363444, "y": 38.3645621}, {"x": -0.4368541, "y": 38.3642866}, {"x": -0.4369909, "y": 38.3644381}, {"x": -0.4372001, "y": 38.364579}, {"x": -0.4377446, "y": 38.3651678}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33415737/es/Colegio-Concertado-San-Raimundo-de-Pe%C3%B1afort\">Colegio Concertado San Raimundo de Pe\u00f1afort</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Concertado-San-Raimundo-de-Pe%C3%B1afort", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Concertado-San-Raimundo-de-Pe%C3%B1afort"}}, "title": "Colegio Concertado San Raimundo de Pe\u00f1afort", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33415737, "description": "Tel: 965660748\nFax: 965662286\nEmail: info@sanraimundopenyafort.com", "parent_id": "0", "distance": 5418, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.3910158, "north": 38.3915602, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.5022557, "city_id": "0", "zoom": 18, "country": "Spain", "housenumber": "25-27", "lat": 38.391288, "street": "R\u00edo Turia", "west": -0.5034291, "lon": -0.5028424, "street_id": "18168656"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437790110, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5033862, "y": 38.3914078}, {"x": -0.5031395, "y": 38.3910578}, {"x": -0.5030483, "y": 38.3910536}, {"x": -0.5029839, "y": 38.3910483}, {"x": -0.5029142, "y": 38.3910452}, {"x": -0.5028176, "y": 38.3910399}, {"x": -0.502418, "y": 38.391021}, {"x": -0.5022812, "y": 38.3910158}, {"x": -0.5022745, "y": 38.3910462}, {"x": -0.5022557, "y": 38.3913889}, {"x": -0.502426, "y": 38.3913994}, {"x": -0.5028498, "y": 38.3913542}, {"x": -0.5029075, "y": 38.391349}, {"x": -0.5029423, "y": 38.3915581}, {"x": -0.5029973, "y": 38.3915508}, {"x": -0.5030027, "y": 38.3915602}, {"x": -0.5031918, "y": 38.3915382}, {"x": -0.5033996, "y": 38.3915161}, {"x": -0.5034291, "y": 38.3914751}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 2511, "title": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria (IES)"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/6274343/es/Colegio-P%C3%BAblico-Azor%C3%ADn\">Colegio P\u00fablico Azor\u00edn</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Azor%C3%ADn", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Azor%C3%ADn"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Azor\u00edn", "photos": [], "is_protected": false, "id": 6274343, "description": "Tel: 965932505\nFax: 965932506\nEmail: 03009351@edu.gva.es\nWeb: www.cpazorinsv.com", "parent_id": "0", "distance": 5702, "location": {"country_adm_id": 207617, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.3885114, "north": 38.389726, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.5197464, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "17", "lat": 38.3891187, "street": "Doctor Mara\u00f1\u00f3n", "west": -0.5213879, "lon": -0.5205672, "street_id": "18167871", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437747234, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5203969, "y": 38.389726}, {"x": -0.5205726, "y": 38.3895941}, {"x": -0.5205967, "y": 38.3896077}, {"x": -0.5206839, "y": 38.3895447}, {"x": -0.5207389, "y": 38.3895878}, {"x": -0.520873, "y": 38.3894858}, {"x": -0.5210661, "y": 38.3893323}, {"x": -0.5210473, "y": 38.3893144}, {"x": -0.5213879, "y": 38.3890611}, {"x": -0.5202091, "y": 38.3885114}, {"x": -0.5197464, "y": 38.3895226}, {"x": -0.5201555, "y": 38.3896061}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/6274339/es/Colegio-P%C3%BAblico-Juan-Ram%C3%B3n-Jim%C3%A9nez\">Colegio P\u00fablico Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Juan-Ram%C3%B3n-Jim%C3%A9nez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Juan-Ram%C3%B3n-Jim%C3%A9nez"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 6274339, "description": "Tel: 965937075\nFax: 965937076\nEmail: 03010946@edu.gva.es\nWeb: www.mestreacasa.gva.es/web/0301946", "parent_id": "0", "distance": 5788, "location": {"country_adm_id": 207617, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.3892462, "north": 38.3903719, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.5204397, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "22", "lat": 38.389809, "street": "Doctor Mara\u00f1\u00f3n", "west": -0.5215796, "lon": -0.5210097, "street_id": "18167867", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437747628, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5215796, "y": 38.38986}, {"x": -0.5215515, "y": 38.3892462}, {"x": -0.521412, "y": 38.3893502}, {"x": -0.521349, "y": 38.3893376}, {"x": -0.5204437, "y": 38.3900188}, {"x": -0.5204397, "y": 38.390065}, {"x": -0.5208568, "y": 38.3903719}, {"x": -0.5210097, "y": 38.3902542}, {"x": -0.5210311, "y": 38.3902626}, {"x": -0.5215528, "y": 38.3898611}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33413167/es/Colegio-P%C3%BAblico-Jos%C3%A9-Ram%C3%B3n-Garc%C3%ADa-Ant%C3%B3n\">Colegio P\u00fablico Jos\u00e9 Ram\u00f3n Garc\u00eda Ant\u00f3n</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Jos%C3%A9-Ram%C3%B3n-Garc%C3%ADa-Ant%C3%B3n", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Jos%C3%A9-Ram%C3%B3n-Garc%C3%ADa-Ant%C3%B3n"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Jos\u00e9 Ram\u00f3n Garc\u00eda Ant\u00f3n", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33413167, "description": "Tel: 965937100\nFax: 965937101\nEmail: 03017552@gva.es", "parent_id": "0", "distance": 5860, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.3923229, "north": 38.3934023, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.5135331, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "3", "lat": 38.3928626, "street": "Sevilla", "west": -0.5149452, "lon": -0.5142392, "street_id": "18168128"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437747489, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5141728, "y": 38.3933992}, {"x": -0.5141513, "y": 38.3934023}, {"x": -0.5141339, "y": 38.3934013}, {"x": -0.5141191, "y": 38.393395}, {"x": -0.5135357, "y": 38.3929577}, {"x": -0.5135331, "y": 38.3929167}, {"x": -0.5143243, "y": 38.3923229}, {"x": -0.5149452, "y": 38.3928085}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13779985/es/Colegio-P%C3%BAblico-Reyes-Cat%C3%B3licos\">Colegio P\u00fablico Reyes Cat\u00f3licos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Reyes-Cat%C3%B3licos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Reyes-Cat%C3%B3licos"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Reyes Cat\u00f3licos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13779985, "description": "Tel: 965937140\nFax: 965937141\nEmail: 03008368@edu.gva.es", "parent_id": "0", "distance": 6049, "location": {"country_adm_id": 207617, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.3953144, "north": 38.3964054, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.5085656, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "7", "lat": 38.3958599, "street": "R\u00edo Ebro", "west": -0.5105008, "lon": -0.5095332, "street_id": "18168167", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437750146, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5095581, "y": 38.3964054}, {"x": -0.5094923, "y": 38.3963654}, {"x": -0.5091262, "y": 38.3961825}, {"x": -0.5088821, "y": 38.3960795}, {"x": -0.5086729, "y": 38.3959976}, {"x": -0.5085978, "y": 38.395965}, {"x": -0.508575, "y": 38.395946}, {"x": -0.5085656, "y": 38.3959208}, {"x": -0.5085723, "y": 38.3958945}, {"x": -0.5087561, "y": 38.3956906}, {"x": -0.508972, "y": 38.3954626}, {"x": -0.5091195, "y": 38.3953144}, {"x": -0.5092872, "y": 38.3954268}, {"x": -0.5092429, "y": 38.395472}, {"x": -0.5093381, "y": 38.3955288}, {"x": -0.5093864, "y": 38.3954783}, {"x": -0.5096841, "y": 38.3956286}, {"x": -0.5096922, "y": 38.3956097}, {"x": -0.5097351, "y": 38.3955992}, {"x": -0.510065, "y": 38.3957516}, {"x": -0.5100771, "y": 38.3957327}, {"x": -0.5105008, "y": 38.395946}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33415711/es/Colegio-Concertado-Santa-Faz\">Colegio Concertado Santa Faz</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Concertado-Santa-Faz", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Concertado-Santa-Faz"}}, "title": "Colegio Concertado Santa Faz", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33415711, "description": "Tel: 965660140\nFax: 965666747\nEmail: direccion@colegiosantafaz.es / primaria@colegiosantafaz.es / secretaria@colegiosantafaz.es\nWeb: www.colegiosantafaz.es", "parent_id": "0", "distance": 6555, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.3966014, "north": 38.3971784, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.5221282, "city_id": "0", "zoom": 18, "country": "Spain", "housenumber": "55", "lat": 38.3968899, "street": "Av. Ancha de Castelar", "west": -0.5229932, "lon": -0.5225607, "street_id": "18168633"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437788532, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5229932, "y": 38.3969104}, {"x": -0.5229745, "y": 38.3968631}, {"x": -0.522949, "y": 38.3968095}, {"x": -0.5229664, "y": 38.3967947}, {"x": -0.5229611, "y": 38.39678}, {"x": -0.5229705, "y": 38.3967758}, {"x": -0.5229463, "y": 38.3967559}, {"x": -0.5229597, "y": 38.3967453}, {"x": -0.5229181, "y": 38.3966886}, {"x": -0.5229316, "y": 38.3966791}, {"x": -0.5228873, "y": 38.3966224}, {"x": -0.5228886, "y": 38.3966098}, {"x": -0.5228645, "y": 38.3966014}, {"x": -0.522654, "y": 38.3967075}, {"x": -0.522603, "y": 38.3967065}, {"x": -0.522371, "y": 38.3968105}, {"x": -0.5223589, "y": 38.3967947}, {"x": -0.5222597, "y": 38.3967842}, {"x": -0.5222168, "y": 38.3968042}, {"x": -0.5221872, "y": 38.3968273}, {"x": -0.5221282, "y": 38.3968505}, {"x": -0.5222905, "y": 38.3970775}, {"x": -0.522371, "y": 38.3971763}, {"x": -0.522438, "y": 38.3971784}, {"x": -0.5226151, "y": 38.3970932}, {"x": -0.5226392, "y": 38.397088}, {"x": -0.5226714, "y": 38.3970722}, {"x": -0.5226472, "y": 38.3970428}, {"x": -0.5227679, "y": 38.3969881}, {"x": -0.5227894, "y": 38.3969913}, {"x": -0.5228149, "y": 38.3969818}, {"x": -0.5228498, "y": 38.3969808}, {"x": -0.522898, "y": 38.396965}, {"x": -0.5229007, "y": 38.3969545}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33413213/es/Colegio-P%C3%BAblico-Almazara\">Colegio P\u00fablico Almazara</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Almazara", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Almazara"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Almazara", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33413213, "description": "Tel: 965937095\nFax: 965937096\nEmail: 03016900@edu.gva.es", "parent_id": "0", "distance": 6723, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.3999432, "north": 38.4011991, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.515082, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "81", "lat": 38.4005711, "street": "Av La Libertad", "west": -0.517154, "lon": -0.516118, "street_id": "18168145"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437748171, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.517154, "y": 38.4011339}, {"x": -0.5169609, "y": 38.4011991}, {"x": -0.5156587, "y": 38.4008249}, {"x": -0.5154576, "y": 38.4008985}, {"x": -0.5154428, "y": 38.4009406}, {"x": -0.5152819, "y": 38.4008964}, {"x": -0.5152698, "y": 38.4008759}, {"x": -0.5152336, "y": 38.4008764}, {"x": -0.5152188, "y": 38.4008591}, {"x": -0.515196, "y": 38.4008659}, {"x": -0.515184, "y": 38.4008644}, {"x": -0.515082, "y": 38.4006925}, {"x": -0.5151062, "y": 38.4006352}, {"x": -0.5156064, "y": 38.4004361}, {"x": -0.5156252, "y": 38.4004214}, {"x": -0.5156507, "y": 38.4004056}, {"x": -0.5156668, "y": 38.4003898}, {"x": -0.5156896, "y": 38.4003699}, {"x": -0.5157097, "y": 38.4003425}, {"x": -0.5157244, "y": 38.400321}, {"x": -0.5157432, "y": 38.40028}, {"x": -0.5157499, "y": 38.4002432}, {"x": -0.5157513, "y": 38.4002106}, {"x": -0.5164017, "y": 38.3999432}, {"x": -0.5165103, "y": 38.4001266}, {"x": -0.5165519, "y": 38.4001113}, {"x": -0.516564, "y": 38.4001197}, {"x": -0.5170106, "y": 38.4008649}, {"x": -0.5169945, "y": 38.4008722}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/9639038/es/Colegio-P%C3%BAblico-Jaime-I\">Colegio P\u00fablico Jaime I</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Jaime-I", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Jaime-I"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Jaime I", "photos": [], "is_protected": false, "id": 9639038, "description": "Tel: 965937135\nFax: 965937136\nEmail: 03008356@edu.gva.es", "parent_id": "0", "distance": 6809, "location": {"country_adm_id": 207617, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.3971269, "north": 38.3978552, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.5269495, "city_id": "0", "zoom": 18, "country": "Spain", "housenumber": "26", "lat": 38.397491, "street": "Balmes", "west": -0.528088, "lon": -0.5275188, "street_id": "18168057", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437743332, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5270608, "y": 38.3977564}, {"x": -0.5270326, "y": 38.3977638}, {"x": -0.5269495, "y": 38.3976019}, {"x": -0.5269709, "y": 38.3975883}, {"x": -0.5271882, "y": 38.3975284}, {"x": -0.5270889, "y": 38.3972971}, {"x": -0.5275529, "y": 38.3971952}, {"x": -0.5278292, "y": 38.3971269}, {"x": -0.5278802, "y": 38.3971321}, {"x": -0.5279566, "y": 38.3972624}, {"x": -0.528088, "y": 38.3974527}, {"x": -0.5280492, "y": 38.3974674}, {"x": -0.5280666, "y": 38.3974989}, {"x": -0.5273706, "y": 38.3977775}, {"x": -0.5271613, "y": 38.3978552}, {"x": -0.5271439, "y": 38.3978258}, {"x": -0.5271077, "y": 38.3978374}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/9465902/es/Colegio-P%C3%BAblico-L-Horta-La-Huerta\">Colegio P\u00fablico L'Horta / La Huerta</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-L-Horta-La-Huerta", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-L-Horta-La-Huerta"}}, "title": "Colegio P\u00fablico L'Horta / La Huerta", "photos": [], "is_protected": false, "id": 9465902, "description": "Tel: 965937040\nFax: 965937041\nEmail: 03012116@edu.gva.es", "parent_id": "0", "distance": 6989, "location": {"country_adm_id": 207617, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.4013332, "north": 38.4026322, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.519269, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "3", "lat": 38.4019827, "street": "La Huerta", "west": -0.5207911, "lon": -0.5200301, "street_id": "18167932", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437739537, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5196083, "y": 38.402484}, {"x": -0.5194621, "y": 38.4022927}, {"x": -0.5193481, "y": 38.4021456}, {"x": -0.519269, "y": 38.4020237}, {"x": -0.5192958, "y": 38.4019827}, {"x": -0.5192905, "y": 38.4017514}, {"x": -0.5195131, "y": 38.4016012}, {"x": -0.5195412, "y": 38.4015738}, {"x": -0.5195627, "y": 38.401536}, {"x": -0.5195359, "y": 38.4013332}, {"x": -0.5202923, "y": 38.4013458}, {"x": -0.5202815, "y": 38.4014813}, {"x": -0.5203821, "y": 38.4014834}, {"x": -0.5203875, "y": 38.4014971}, {"x": -0.5204371, "y": 38.4014982}, {"x": -0.520472, "y": 38.4015265}, {"x": -0.5204746, "y": 38.4015623}, {"x": -0.5207911, "y": 38.4019701}, {"x": -0.5203674, "y": 38.4021729}, {"x": -0.5203539, "y": 38.4021908}, {"x": -0.520244, "y": 38.4022748}, {"x": -0.5200415, "y": 38.4024314}, {"x": -0.5198269, "y": 38.4026322}, {"x": -0.5196566, "y": 38.4025912}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/12750917/es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez\">Colegio P\u00fablico Miguel Hern\u00e1ndez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Miguel Hern\u00e1ndez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 12750917, "description": "Tel: 965937090 \nFax: 965937091 \nEmail: 03013261@edu.gva.es", "parent_id": "0", "distance": 7064, "location": {"country_adm_id": 207617, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.3972221, "north": 38.3982258, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.5317185, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "1-3", "lat": 38.3977239, "street": "Azor\u00edn", "west": -0.5340304, "lon": -0.5328745, "street_id": "18168147", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206883", "iso": null, "translation": null, "name": "Alacanti"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437748404, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5340264, "y": 38.3979629}, {"x": -0.5340304, "y": 38.3979398}, {"x": -0.5335477, "y": 38.397778}, {"x": -0.5326398, "y": 38.3974931}, {"x": -0.5317989, "y": 38.3972221}, {"x": -0.5317185, "y": 38.3974112}, {"x": -0.5320134, "y": 38.3979514}, {"x": -0.5320684, "y": 38.3980534}, {"x": -0.5320952, "y": 38.3981101}, {"x": -0.5321181, "y": 38.3981123}, {"x": -0.5321235, "y": 38.3981218}, {"x": -0.5321436, "y": 38.3981228}, {"x": -0.532169, "y": 38.3981228}, {"x": -0.5321998, "y": 38.398129}, {"x": -0.5322293, "y": 38.3981374}, {"x": -0.5322549, "y": 38.3981479}, {"x": -0.5322764, "y": 38.3981437}, {"x": -0.5323125, "y": 38.3981626}, {"x": -0.5323433, "y": 38.3981879}, {"x": -0.5323783, "y": 38.3982258}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33412560/es/Colegio-P%C3%BAblico-Maigm%C3%B3-N%C2%BA12\">Colegio P\u00fablico Maigm\u00f3 / N\u00ba12</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Maigm%C3%B3-N%C2%BA12", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Maigm%C3%B3-N%C2%BA12"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Maigm\u00f3 / N\u00ba12", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33412560, "description": "Tel: 965937035 / 965937038\nFax: 965937036\nEmail: 03018027@edu.gva.es\nWeb: www.mestreacasa.gva.es/web/12", "parent_id": "0", "distance": 7303, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.4030494, "north": 38.4039373, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.523822, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "31", "lat": 38.4034933, "street": "Denia", "west": -0.5256499, "lon": -0.524736, "street_id": "18167978"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437741268, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5241426, "y": 38.4035737}, {"x": -0.5240943, "y": 38.4035013}, {"x": -0.523822, "y": 38.4031417}, {"x": -0.5240138, "y": 38.4030494}, {"x": -0.5240527, "y": 38.4030881}, {"x": -0.5246642, "y": 38.4031324}, {"x": -0.52508, "y": 38.4031629}, {"x": -0.5252785, "y": 38.4031965}, {"x": -0.525308, "y": 38.4031619}, {"x": -0.5253442, "y": 38.4031619}, {"x": -0.5256499, "y": 38.4033006}, {"x": -0.5256365, "y": 38.4033435}, {"x": -0.5256473, "y": 38.403351}, {"x": -0.5256406, "y": 38.4033908}, {"x": -0.5256218, "y": 38.4033888}, {"x": -0.5256003, "y": 38.4034424}, {"x": -0.5256178, "y": 38.4034518}, {"x": -0.5256097, "y": 38.4034844}, {"x": -0.5255936, "y": 38.4034844}, {"x": -0.5255775, "y": 38.4035453}, {"x": -0.5255628, "y": 38.4035537}, {"x": -0.5255547, "y": 38.4035895}, {"x": -0.5255601, "y": 38.4036}, {"x": -0.5255118, "y": 38.4036757}, {"x": -0.5248936, "y": 38.4039373}, {"x": -0.5247863, "y": 38.4038658}, {"x": -0.5247058, "y": 38.4038954}, {"x": -0.5243008, "y": 38.4037692}, {"x": -0.5242847, "y": 38.4037555}, {"x": -0.5242726, "y": 38.4037313}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33412633/es/Colegio-P%C3%BAblico-Raspeig\">Colegio P\u00fablico Raspeig</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Raspeig", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Raspeig"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Raspeig", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33412633, "description": "Tel: 965937070\nFax: 965937071\nEmail: 03010651@edu.gva.es\nWeb: www.cpcraspeig.es", "parent_id": "0", "distance": 7656, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.4059069, "north": 38.4067591, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.5259746, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "63", "lat": 38.406333, "street": "Almazara", "west": -0.52716, "lon": -0.5265673, "street_id": "18168014"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437742114, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5266814, "y": 38.4059372}, {"x": -0.5266613, "y": 38.4059247}, {"x": -0.526617, "y": 38.4059069}, {"x": -0.5265795, "y": 38.4059079}, {"x": -0.5264184, "y": 38.4059341}, {"x": -0.5260362, "y": 38.4060539}, {"x": -0.5260001, "y": 38.4060918}, {"x": -0.5259746, "y": 38.4061317}, {"x": -0.5259879, "y": 38.4061727}, {"x": -0.5263501, "y": 38.4067591}, {"x": -0.5269523, "y": 38.406549}, {"x": -0.5269643, "y": 38.4065437}, {"x": -0.5269858, "y": 38.4065804}, {"x": -0.5270099, "y": 38.406571}, {"x": -0.5270274, "y": 38.4066005}, {"x": -0.52716, "y": 38.4065563}, {"x": -0.5271011, "y": 38.4064365}, {"x": -0.5270689, "y": 38.406424}, {"x": -0.5270313, "y": 38.4064292}, {"x": -0.5269535, "y": 38.4062874}, {"x": -0.5268516, "y": 38.4061213}, {"x": -0.5267538, "y": 38.4059773}, {"x": -0.5267337, "y": 38.4059614}, {"x": -0.5267055, "y": 38.405931}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33412653/es/Colegio-P%C3%BAblico-Bec-de-L-%C3%80guila\">Colegio P\u00fablico Bec de L'\u00c0guila</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Bec-de-L-%C3%80guila", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Bec-de-L-%C3%80guila"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Bec de L'\u00c0guila", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33412653, "description": "Tel: 965937065 / 965937068\nFax: 965677011\nEmail: 03010648@edu.gva.es\nWeb: www.becdelaguila.edu.gva.es", "parent_id": "0", "distance": 7756, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": false, "south": 38.4065449, "north": 38.4078038, "place": "Sant Vicent del Raspeig", "east": -0.52635, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "20", "lat": 38.4071743, "street": "Moraira", "west": -0.5275891, "lon": -0.5269696, "street_id": "18168023"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Jesus Gomez Lopez", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1437742312, "user_id": 2339517, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5271292, "y": 38.4065669}, {"x": -0.5270272, "y": 38.4066005}, {"x": -0.5270125, "y": 38.4065722}, {"x": -0.5269897, "y": 38.4065785}, {"x": -0.5269682, "y": 38.4065449}, {"x": -0.52635, "y": 38.4067582}, {"x": -0.526531, "y": 38.4070598}, {"x": -0.5266611, "y": 38.4072458}, {"x": -0.526763, "y": 38.4073814}, {"x": -0.5268153, "y": 38.4074371}, {"x": -0.5269521, "y": 38.4075264}, {"x": -0.5271064, "y": 38.4078038}, {"x": -0.5275891, "y": 38.4076304}, {"x": -0.5275596, "y": 38.4075979}, {"x": -0.5273893, "y": 38.4072984}, {"x": -0.5275449, "y": 38.4072521}, {"x": -0.5273169, "y": 38.4068811}, {"x": -0.5272217, "y": 38.4067267}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/30059307/es/Colegio-P%C3%BAblico-Antonio-Machado\">Colegio P\u00fablico Antonio Machado</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Antonio-Machado", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Antonio-Machado"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Antonio Machado", "photos": [{"status": 0, "time": 1404670416, "user_name": "Reclot", "id": 4221034, "thumbnail_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/34_75.jpg", "object_id": 30059307, "big_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/34_big.jpg", "size": 131364, "last_user_id": 2041013, "1280_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/34_1280.jpg", "thumbnailRetina_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/34_75@2x.jpg", "user_id": 2041013, "time_str": "2 years ago", "960_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/34_960.jpg", "last_user_name": "Reclot", "full_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/34_full.jpg"}], "is_protected": false, "id": 30059307, "parent_id": "0", "distance": 10211, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2900071, "north": 38.2909965, "country_adm_id": 0, "east": -0.5853116, "city_id": "1780725", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Torrellano", "lat": 38.2905018, "west": -0.5868619, "lon": -0.5860868, "place": "Elx"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Reclot", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1404670416, "user_id": 2041013, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5856469, "y": 38.2909965}, {"x": -0.5868619, "y": 38.2905586}, {"x": -0.5865213, "y": 38.2900071}, {"x": -0.5853116, "y": 38.2904323}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/30059299/es/Colegio-P%C3%BAblico-La-Paz\">Colegio P\u00fablico La Paz</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-La-Paz", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-La-Paz"}}, "title": "Colegio P\u00fablico La Paz", "photos": [{"status": 0, "time": 1404670324, "user_name": "Reclot", "id": 4221030, "thumbnail_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/30_75.jpg", "object_id": 30059299, "big_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/30_big.jpg", "size": 54664, "last_user_id": 2041013, "1280_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/30_1280.jpg", "thumbnailRetina_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/30_75@2x.jpg", "user_id": 2041013, "time_str": "2 years ago", "960_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/30_960.jpg", "last_user_name": "Reclot", "full_url": "http://photos.wikimapia.org/p/00/04/22/10/30_full.jpg"}], "is_protected": false, "id": 30059299, "description": "", "parent_id": "0", "distance": 10458, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2938743, "north": 38.2945437, "country_adm_id": 0, "east": -0.5921084, "city_id": "1780725", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Torrellano", "lat": 38.294209, "west": -0.5931061, "lon": -0.5926073, "place": "Elx"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Reclot", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1404670324, "user_id": 2041013, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.5922854, "y": 38.2945437}, {"x": -0.5926448, "y": 38.2944616}, {"x": -0.5926743, "y": 38.2945205}, {"x": -0.5930606, "y": 38.2944321}, {"x": -0.5930418, "y": 38.2943774}, {"x": -0.5931061, "y": 38.2943584}, {"x": -0.5929103, "y": 38.2938743}, {"x": -0.5921084, "y": 38.2940637}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29256991/es/C-E-I-P-Miguel-Hern%C3%A1ndez\">C.E.I.P. Miguel Hern\u00e1ndez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-E-I-P-Miguel-Hern%C3%A1ndez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-E-I-P-Miguel-Hern%C3%A1ndez"}}, "title": "C.E.I.P. Miguel Hern\u00e1ndez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29256991, "parent_id": "0", "distance": 18726, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": "Elche", "south": 38.2613857, "north": 38.262614, "place": "Elx", "east": -0.6774633, "city_id": "7524601", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "196", "lat": 38.2619998, "street": "CV-865 Carretera de Elche a Santa Pola", "west": -0.6789436, "lon": -0.6782035, "street_id": "1067321"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382286594, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6778197, "y": 38.262614}, {"x": -0.6789436, "y": 38.2614932}, {"x": -0.6787357, "y": 38.2613857}, {"x": -0.6781435, "y": 38.2617051}, {"x": -0.6775714, "y": 38.2621275}, {"x": -0.6774633, "y": 38.2623458}, {"x": -0.6774789, "y": 38.2624168}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29248705/es/E-I-Rosa-Fern%C3%A1ndez\">E.I. Rosa Fern\u00e1ndez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "E-I-Rosa-Fern%C3%A1ndez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/E-I-Rosa-Fern%C3%A1ndez"}}, "title": "E.I. Rosa Fern\u00e1ndez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29248705, "parent_id": "0", "distance": 18783, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": "Elche", "south": 38.2627371, "north": 38.2631847, "place": "Elx", "east": -0.6792963, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "housenumber": "47", "lat": 38.2629609, "street": "calle Joan Fuster", "west": -0.6799469, "lon": -0.6796216, "street_id": "17304002"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382211158, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6797914, "y": 38.2631847}, {"x": -0.6799469, "y": 38.2630026}, {"x": -0.6794486, "y": 38.2627371}, {"x": -0.6792963, "y": 38.2629217}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13527677/es/C-P-San-Fernando\">C.P. San Fernando</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-San-Fernando", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-San-Fernando"}}, "title": "C.P. San Fernando", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13527677, "parent_id": "0", "distance": 18855, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2672345, "north": 38.2674556, "country_adm_id": 207837, "east": -0.6829387, "city_id": "7524601", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.267345, "west": -0.6840223, "lon": -0.6834805, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249796051, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6840223, "y": 38.2673187}, {"x": -0.6829521, "y": 38.2672345}, {"x": -0.6829387, "y": 38.2673524}, {"x": -0.6833088, "y": 38.2673798}, {"x": -0.6833062, "y": 38.2674388}, {"x": -0.6835502, "y": 38.2674556}, {"x": -0.683561, "y": 38.267403}, {"x": -0.6839257, "y": 38.2674282}, {"x": -0.6839311, "y": 38.2673967}, {"x": -0.6840062, "y": 38.2674051}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13527672/es/C-P-Mediterrani\">C,P. Mediterrani</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Mediterrani", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Mediterrani"}}, "title": "C,P. Mediterrani", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13527672, "parent_id": "0", "distance": 18932, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2663921, "north": 38.2672324, "country_adm_id": 207837, "east": -0.6839311, "city_id": "7524601", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2668122, "west": -0.6843254, "lon": -0.6841283, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249795978, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6843254, "y": 38.266409}, {"x": -0.6842342, "y": 38.2666975}, {"x": -0.6842825, "y": 38.2667059}, {"x": -0.6842852, "y": 38.2667417}, {"x": -0.6842771, "y": 38.2667838}, {"x": -0.6842315, "y": 38.2669334}, {"x": -0.6841591, "y": 38.2669207}, {"x": -0.6840679, "y": 38.2671882}, {"x": -0.6840357, "y": 38.2671882}, {"x": -0.6840223, "y": 38.2672324}, {"x": -0.6839311, "y": 38.2672134}, {"x": -0.6841993, "y": 38.2663921}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29209289/es/Centre-d-Educaci%C3%B3-Especial-Tamarit\">Centre d'Educaci\u00f3 Especial Tamarit</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Centre-d-Educaci%C3%B3-Especial-Tamarit", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Centre-d-Educaci%C3%B3-Especial-Tamarit"}}, "title": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Tamarit", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29209289, "parent_id": "0", "distance": 18965, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2641714, "north": 38.2654268, "country_adm_id": 0, "east": -0.6825061, "city_id": "7524601", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2647991, "west": -0.6839428, "lon": -0.6832245, "place": "Elx"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1381848663, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6839428, "y": 38.2645681}, {"x": -0.6831825, "y": 38.2641714}, {"x": -0.6825061, "y": 38.2650206}, {"x": -0.6833025, "y": 38.2654268}, {"x": -0.6834077, "y": 38.2653946}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/1836551/es/Escuela-Oficial-de-Idiomas\">Escuela Oficial de Idiomas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Oficial-de-Idiomas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Oficial-de-Idiomas"}}, "title": "Escuela Oficial de Idiomas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 1836551, "parent_id": "0", "distance": 19070, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2745036, "north": 38.2751059, "country_adm_id": 207837, "east": -0.6901109, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2748047, "west": -0.6912535, "lon": -0.6906822, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249783301, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6912535, "y": 38.2749458}, {"x": -0.6911248, "y": 38.2745036}, {"x": -0.6901109, "y": 38.2746763}, {"x": -0.6902182, "y": 38.2751059}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29261543/es/Conservatori-de-M%C3%BAsica\">Conservatori de M\u00fasica</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Conservatori-de-M%C3%BAsica", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Conservatori-de-M%C3%BAsica"}}, "title": "Conservatori de M\u00fasica", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29261543, "parent_id": "0", "distance": 19340, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2731914, "north": 38.2737265, "country_adm_id": 0, "east": -0.6928189, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2734589, "west": -0.6937959, "lon": -0.6933074, "place": "Elx"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382330062, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6934732, "y": 38.2736449}, {"x": -0.6928725, "y": 38.2737265}, {"x": -0.6928189, "y": 38.2732242}, {"x": -0.6932867, "y": 38.2731914}, {"x": -0.6933568, "y": 38.273327}, {"x": -0.6937622, "y": 38.2732716}, {"x": -0.6937959, "y": 38.2734445}, {"x": -0.6934431, "y": 38.2734896}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/1814693/Candalix-Primary-Education-School\">Candalix Primary Education School</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"en": {"object_local_slug": "Candalix-Primary-Education-School", "lang_id": 0, "lang_name": "English", "native_name": "English", "object_url": "http://wikimapia.org//Candalix-Primary-Education-School"}, "es": {"object_local_slug": "C-P-Candalix", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Candalix"}}, "title": "Candalix Primary Education School", "photos": [], "is_protected": false, "id": 1814693, "description": "This is one of the oldest schools in town. Originally it was an espadrille factory (kind of sandal made out of a grass called esparto and cloth). During the Spanish Civil War it was a weapon warehouse and later on a prison. Nowadays it is a primary education school.", "parent_id": "0", "distance": 19658, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2698626, "north": 38.2703933, "country_adm_id": 207837, "east": -0.6948853, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2701279, "west": -0.6958777, "lon": -0.6953815, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "World", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Spain", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": "Regi\u00f3n de Murcia", "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": "Mar Menor", "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1212915304, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 0, "polygon": [{"x": -0.695765, "y": 38.2703933}, {"x": -0.6958777, "y": 38.2701448}, {"x": -0.6951803, "y": 38.2699889}, {"x": -0.695191, "y": 38.2699258}, {"x": -0.6948906, "y": 38.2698626}, {"x": -0.6948853, "y": 38.27017}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "school"}], "is_region": false, "language_iso": "en"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13527350/es/Colegio-Salesianos-San-Rafael\">Colegio Salesianos San Rafael</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Salesianos-San-Rafael", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Salesianos-San-Rafael"}}, "title": "Colegio Salesianos San Rafael", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13527350, "parent_id": "0", "distance": 19663, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2625877, "north": 38.2631331, "country_adm_id": 207837, "east": -0.6906554, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2628604, "west": -0.6912374, "lon": -0.6909464, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "AinarsM", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1379866144, "user_id": 178257, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6912374, "y": 38.262614}, {"x": -0.6912093, "y": 38.2631331}, {"x": -0.6908727, "y": 38.2631153}, {"x": -0.6908821, "y": 38.2630152}, {"x": -0.6910765, "y": 38.2630215}, {"x": -0.6910792, "y": 38.2629436}, {"x": -0.6906554, "y": 38.2629268}, {"x": -0.6906608, "y": 38.262831}, {"x": -0.69109, "y": 38.2628446}, {"x": -0.6910913, "y": 38.2627615}, {"x": -0.6906701, "y": 38.2627425}, {"x": -0.6906755, "y": 38.2625877}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13534901/es/C-P-Luis-Cernuda\">C.P: Luis Cernuda</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Luis-Cernuda", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Luis-Cernuda"}}, "title": "C.P: Luis Cernuda", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13534901, "parent_id": "0", "distance": 19672, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2695404, "north": 38.2698647, "country_adm_id": 207837, "east": -0.6949657, "city_id": "7524601", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2697025, "west": -0.6956631, "lon": -0.6953144, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249849078, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6956202, "y": 38.2698647}, {"x": -0.6953251, "y": 38.2698057}, {"x": -0.6953359, "y": 38.2697384}, {"x": -0.6952608, "y": 38.2697257}, {"x": -0.6952447, "y": 38.2697931}, {"x": -0.6949657, "y": 38.2697384}, {"x": -0.6950247, "y": 38.2695404}, {"x": -0.6956631, "y": 38.2696457}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/1823459/es/Colegio-P%C3%BAblico-Ferr%C3%A1ndez-Cruz\">Colegio P\u00fablico Ferr\u00e1ndez Cruz</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Ferr%C3%A1ndez-Cruz", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Ferr%C3%A1ndez-Cruz"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Ferr\u00e1ndez Cruz", "photos": [], "is_protected": false, "id": 1823459, "parent_id": "0", "distance": 19684, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2673124, "north": 38.2678094, "country_adm_id": 207837, "east": -0.6937829, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2675609, "west": -0.6945768, "lon": -0.6941799, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249689326, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6945768, "y": 38.2677378}, {"x": -0.6945714, "y": 38.2673124}, {"x": -0.693858, "y": 38.2673356}, {"x": -0.6937882, "y": 38.2673861}, {"x": -0.6937829, "y": 38.2676557}, {"x": -0.6937882, "y": 38.2677462}, {"x": -0.6940565, "y": 38.267742}, {"x": -0.6940565, "y": 38.2678094}, {"x": -0.6942791, "y": 38.2678031}, {"x": -0.6942791, "y": 38.2677441}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13527373/es/C-P-Hispanidad\">C.P. Hispanidad</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Hispanidad", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Hispanidad"}}, "title": "C.P. Hispanidad", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13527373, "parent_id": "0", "distance": 19923, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2614494, "north": 38.2621002, "country_adm_id": 207837, "east": -0.6929138, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2617748, "west": -0.6942469, "lon": -0.6935804, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249793239, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6942469, "y": 38.2620939}, {"x": -0.6939358, "y": 38.2618327}, {"x": -0.6938392, "y": 38.2618496}, {"x": -0.6936863, "y": 38.2617232}, {"x": -0.6937051, "y": 38.2616558}, {"x": -0.6935388, "y": 38.2614494}, {"x": -0.6929138, "y": 38.2614726}, {"x": -0.6929836, "y": 38.2621002}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13533792/es/C-P-Baix-Vinalopo\">C,P. Baix Vinalopo</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Baix-Vinalopo", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Baix-Vinalopo"}}, "title": "C,P. Baix Vinalopo", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13533792, "parent_id": "0", "distance": 20026, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2703006, "north": 38.2708776, "country_adm_id": 207837, "east": -0.699842, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2705891, "west": -0.7007003, "lon": -0.7002712, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249838821, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7006842, "y": 38.2708776}, {"x": -0.7007003, "y": 38.2703048}, {"x": -0.6999439, "y": 38.2703006}, {"x": -0.6998634, "y": 38.2705996}, {"x": -0.699842, "y": 38.2708734}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29302524/es/C-E-I-P-San-Agat%C3%A1ngelo\">C.E.I.P. San Agat\u00e1ngelo</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-E-I-P-San-Agat%C3%A1ngelo", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-E-I-P-San-Agat%C3%A1ngelo"}}, "title": "C.E.I.P. San Agat\u00e1ngelo", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29302524, "parent_id": "0", "distance": 20491, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": "Elche", "south": 38.2575481, "north": 38.2581193, "place": "Elx", "east": -0.6977259, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "housenumber": "24", "lat": 38.2578337, "street": "calle Portes Tafulles", "west": -0.6988658, "lon": -0.6982959, "street_id": "17315691"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382677222, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.697869, "y": 38.2581193}, {"x": -0.6988491, "y": 38.2579074}, {"x": -0.6988658, "y": 38.2578185}, {"x": -0.6987659, "y": 38.2575481}, {"x": -0.6977259, "y": 38.2577706}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13530905/es/C-P-Miguel-de-Unamuno\">C.P. Miguel de Unamuno</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Miguel-de-Unamuno", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Miguel-de-Unamuno"}}, "title": "C.P. Miguel de Unamuno", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13530905, "parent_id": "0", "distance": 20597, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2616958, "north": 38.2626056, "country_adm_id": 207837, "east": -0.7021594, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2621507, "west": -0.7027495, "lon": -0.7024545, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249819369, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7027388, "y": 38.2625972}, {"x": -0.7027495, "y": 38.2616958}, {"x": -0.7021594, "y": 38.2617506}, {"x": -0.7021862, "y": 38.2618938}, {"x": -0.7022506, "y": 38.2620833}, {"x": -0.7023203, "y": 38.2621086}, {"x": -0.7025242, "y": 38.2621212}, {"x": -0.7025295, "y": 38.2623782}, {"x": -0.70261, "y": 38.2623866}, {"x": -0.70261, "y": 38.2625214}, {"x": -0.7026476, "y": 38.2625298}, {"x": -0.7026583, "y": 38.2626056}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29270426/es/C-E-I-P-Francesc-Cant%C3%B3\">C.E.I.P. Francesc Cant\u00f3</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-E-I-P-Francesc-Cant%C3%B3", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-E-I-P-Francesc-Cant%C3%B3"}}, "title": "C.E.I.P. Francesc Cant\u00f3", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29270426, "parent_id": "0", "distance": 20808, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "city": "Elche", "south": 38.2699466, "north": 38.27129, "place": "Elx", "east": -0.7093568, "city_id": "7524601", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "6", "lat": 38.2706183, "street": "calle Jos\u00e9 Navarro Orts", "west": -0.7107447, "lon": -0.7100508, "street_id": "17310616"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382393783, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7107447, "y": 38.2706331}, {"x": -0.7098332, "y": 38.27129}, {"x": -0.7094414, "y": 38.2709315}, {"x": -0.7096573, "y": 38.2707708}, {"x": -0.7093568, "y": 38.2704252}, {"x": -0.7100817, "y": 38.2699466}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13532016/es/C-P-V%C3%ADrgen-de-la-Asunci%C3%B3n\">C.P. V\u00edrgen de la Asunci\u00f3n</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-V%C3%ADrgen-de-la-Asunci%C3%B3n", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-V%C3%ADrgen-de-la-Asunci%C3%B3n"}}, "title": "C.P. V\u00edrgen de la Asunci\u00f3n", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13532016, "parent_id": "0", "distance": 20875, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2645558, "north": 38.2654403, "country_adm_id": 207837, "east": -0.707438, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.264998, "west": -0.7079691, "lon": -0.7077036, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249826932, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7079691, "y": 38.2645937}, {"x": -0.7074863, "y": 38.2645558}, {"x": -0.707438, "y": 38.2654276}, {"x": -0.7079047, "y": 38.2654403}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13535579/es/C-P-Luis-Vives\">C.P. Luis Vives</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Luis-Vives", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Luis-Vives"}}, "title": "C.P. Luis Vives", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13535579, "parent_id": "0", "distance": 21138, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2540315, "north": 38.2547877, "country_adm_id": 207843, "east": -0.704096, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2544096, "west": -0.7046136, "lon": -0.7043548, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249858572, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7045573, "y": 38.2547877}, {"x": -0.7046136, "y": 38.2540589}, {"x": -0.7041496, "y": 38.2540315}, {"x": -0.704096, "y": 38.2547582}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13535584/es/C-P-Dama-d-Elx\">C.P. Dama d'Elx</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Dama-d-Elx", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Dama-d-Elx"}}, "title": "C.P. Dama d'Elx", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13535584, "parent_id": "0", "distance": 21138, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2548824, "north": 38.2556323, "country_adm_id": 207843, "east": -0.7046485, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2552573, "west": -0.7052198, "lon": -0.7049342, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1306770417, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7051903, "y": 38.2556323}, {"x": -0.7046485, "y": 38.2556133}, {"x": -0.7046834, "y": 38.2548824}, {"x": -0.7052198, "y": 38.2549056}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13535573/es/E-I-Mar%C3%ADa-Orts\">E.I. Mar\u00eda Orts</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "E-I-Mar%C3%ADa-Orts", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/E-I-Mar%C3%ADa-Orts"}}, "title": "E.I. Mar\u00eda Orts", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13535573, "parent_id": "0", "distance": 21280, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2535155, "north": 38.2539746, "country_adm_id": 207843, "east": -0.7054237, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.253745, "west": -0.7060808, "lon": -0.7057523, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249858511, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7060701, "y": 38.2539746}, {"x": -0.7054237, "y": 38.2539494}, {"x": -0.7054397, "y": 38.2535155}, {"x": -0.7060808, "y": 38.2535471}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13535554/es/C-P-El-Pla\">C.P. El Pla</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-El-Pla", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-El-Pla"}}, "title": "C.P. El Pla", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13535554, "parent_id": "0", "distance": 21381, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2541263, "north": 38.2548593, "country_adm_id": 207843, "east": -0.7070142, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2544928, "west": -0.7081139, "lon": -0.7075641, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249858226, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7081139, "y": 38.2544591}, {"x": -0.7080281, "y": 38.2546276}, {"x": -0.7077491, "y": 38.2548593}, {"x": -0.7070142, "y": 38.2548298}, {"x": -0.7070732, "y": 38.2541263}, {"x": -0.7077974, "y": 38.25416}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13535540/es/C-P-Jorge-Guill%C3%A9n\">C.P. Jorge Guill\u00e9n</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Jorge-Guill%C3%A9n", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Jorge-Guill%C3%A9n"}}, "title": "C.P. Jorge Guill\u00e9n", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13535540, "parent_id": "0", "distance": 21434, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2552784, "north": 38.2566264, "country_adm_id": 207843, "east": -0.708822, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2559524, "west": -0.7095945, "lon": -0.7092083, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249857944, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7095945, "y": 38.2558092}, {"x": -0.7090339, "y": 38.2552784}, {"x": -0.7089829, "y": 38.2553521}, {"x": -0.7089347, "y": 38.2553732}, {"x": -0.7089132, "y": 38.2554006}, {"x": -0.708822, "y": 38.2566074}, {"x": -0.709337, "y": 38.2566264}, {"x": -0.7093853, "y": 38.2558639}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13535528/es/C-P-La-Alcudia\">C.P. La Alcudia</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-La-Alcudia", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-La-Alcudia"}}, "title": "C.P. La Alcudia", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13535528, "parent_id": "0", "distance": 21467, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2585177, "north": 38.2592254, "country_adm_id": 207843, "east": -0.7111233, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2588715, "west": -0.7118663, "lon": -0.7114948, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249857662, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7117993, "y": 38.2592254}, {"x": -0.7111233, "y": 38.2591769}, {"x": -0.7111904, "y": 38.2585177}, {"x": -0.7118663, "y": 38.2585662}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13535538/es/C-P-Sanch%C3%ADs-Guarner\">C.P. Sanch\u00eds Guarner</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Sanch%C3%ADs-Guarner", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Sanch%C3%ADs-Guarner"}}, "title": "C.P. Sanch\u00eds Guarner", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13535538, "parent_id": "0", "distance": 21476, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2558113, "north": 38.2566959, "country_adm_id": 207843, "east": -0.7093424, "city_id": "7524601", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2562536, "west": -0.710544, "lon": -0.7099432, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249857849, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.710544, "y": 38.2566959}, {"x": -0.7096025, "y": 38.2558113}, {"x": -0.7093933, "y": 38.2558639}, {"x": -0.7093424, "y": 38.2566222}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/13535525/es/C-P-Mariano-Benlliure\">C.P. Mariano Benlliure</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Mariano-Benlliure", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Mariano-Benlliure"}}, "title": "C.P. Mariano Benlliure", "photos": [], "is_protected": false, "id": 13535525, "parent_id": "0", "distance": 21527, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2585662, "north": 38.2593075, "country_adm_id": 207843, "east": -0.7118234, "city_id": "7524601", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Elche", "lat": 38.2589368, "west": -0.7127729, "lon": -0.7122982, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jompy", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1249857597, "user_id": 27726, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7127541, "y": 38.2593075}, {"x": -0.7118234, "y": 38.2592275}, {"x": -0.7118878, "y": 38.2585662}, {"x": -0.7123357, "y": 38.2585893}, {"x": -0.7127729, "y": 38.2590379}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/6311787/es/Colegio-Salesiano-San-Jose-Artesano\">Colegio Salesiano San Jose Artesano</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Salesiano-San-Jose-Artesano", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Salesiano-San-Jose-Artesano"}}, "title": "Colegio Salesiano San Jose Artesano", "photos": [], "is_protected": false, "id": 6311787, "parent_id": "0", "distance": 21955, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2507697, "north": 38.2522308, "country_adm_id": 207843, "east": -0.7122021, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 38.2515002, "west": -0.7137308, "lon": -0.7129665, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "AinarsM", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1379866088, "user_id": 178257, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7137308, "y": 38.2516453}, {"x": -0.713012, "y": 38.2507697}, {"x": -0.7122021, "y": 38.2513047}, {"x": -0.71298, "y": 38.2522308}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": "http://es.wikipedia.org/wiki/Salesianos"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/11687205/es/Colegio-Carmelitas\">Colegio  Carmelitas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Carmelitas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Carmelitas"}}, "title": "Colegio  Carmelitas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 11687205, "description": "Colegio Educaci\u00f3n Infantil. E. Primaria. E. Secundaria. Bachillerato.", "parent_id": "0", "distance": 22634, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.246101, "north": 38.2484602, "country_adm_id": 207843, "east": -0.7169008, "city_id": "0", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": false, "lat": 38.2472806, "west": -0.7209188, "lon": -0.7189098, "place": "Elx", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1235940022, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7169008, "y": 38.248317}, {"x": -0.7169116, "y": 38.2481485}, {"x": -0.7188535, "y": 38.2468425}, {"x": -0.7202911, "y": 38.246101}, {"x": -0.7209188, "y": 38.2472595}, {"x": -0.7170939, "y": 38.2484602}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3592533/es/Colegio-pijico-Sagrada-Familia\">Colegio \"pijico\" Sagrada Familia</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-pijico-Sagrada-Familia", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-pijico-Sagrada-Familia"}}, "title": "Colegio \"pijico\" Sagrada Familia", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3592533, "parent_id": "0", "distance": 28722, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.460797, "north": 38.462595, "country_adm_id": 207607, "east": -0.7822395, "city_id": "3703732", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.461696, "west": -0.7846005, "lon": -0.78342, "place": "Petrer", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177061875, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7822395, "y": 38.462595}, {"x": -0.7846005, "y": 38.462595}, {"x": -0.7846005, "y": 38.460797}, {"x": -0.7822395, "y": 38.460797}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3722614/es/IES-Paco-Moy%C3%A1\">IES Paco Moy\u00e1</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Paco-Moy%C3%A1", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Paco-Moy%C3%A1"}}, "title": "IES Paco Moy\u00e1", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3722614, "parent_id": "0", "distance": 29260, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.478269, "north": 38.479495, "country_adm_id": 207582, "east": -0.7776905, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.478882, "west": -0.7789135, "lon": -0.778302, "place": "Petrer", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1178106896, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7776905, "y": 38.479495}, {"x": -0.7789135, "y": 38.479495}, {"x": -0.7789135, "y": 38.478269}, {"x": -0.7776905, "y": 38.478269}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3716136/es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez\">Colegio P\u00fablico Miguel Hern\u00e1ndez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Miguel Hern\u00e1ndez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3716136, "parent_id": "0", "distance": 29420, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4745745, "north": 38.4758335, "country_adm_id": 207582, "east": -0.782368, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.475204, "west": -0.783978, "lon": -0.783173, "place": "Petrer", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1178049695, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.782368, "y": 38.4758335}, {"x": -0.783978, "y": 38.4758335}, {"x": -0.783978, "y": 38.4745745}, {"x": -0.782368, "y": 38.4745745}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3672004/es/IES-Azor%C3%ADn\">IES Azor\u00edn</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Azor%C3%ADn", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Azor%C3%ADn"}}, "title": "IES Azor\u00edn", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3672004, "parent_id": "0", "distance": 29547, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.476808, "north": 38.47832, "country_adm_id": 207582, "east": -0.782132, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.477564, "west": -0.784106, "lon": -0.783119, "place": "Petrer", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177675087, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.782132, "y": 38.47832}, {"x": -0.784106, "y": 38.47832}, {"x": -0.784106, "y": 38.476808}, {"x": -0.782132, "y": 38.476808}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/6015774/es/Colegio-La-Ermita-donde-van-los-campeones\">Colegio La Ermita, donde van los campeones</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-La-Ermita-donde-van-los-campeones", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-La-Ermita-donde-van-los-campeones"}}, "title": "Colegio La Ermita, donde van los campeones", "photos": [], "is_protected": false, "id": 6015774, "parent_id": "0", "distance": 29574, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.5195725, "north": 38.5198955, "country_adm_id": 207498, "east": -0.2366575, "city_id": "0", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": false, "lat": 38.519734, "west": -0.2370705, "lon": -0.236864, "place": "La Vila Joiosa", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206668", "iso": null, "translation": null, "name": "Marina Baixa"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1195839915, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.2366575, "y": 38.5198955}, {"x": -0.2370705, "y": 38.5198955}, {"x": -0.2370705, "y": 38.5195725}, {"x": -0.2366575, "y": 38.5195725}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3592380/es/Instituto-Torreta-Castelar\">Instituto Torreta Castelar</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Instituto-Torreta-Castelar", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Instituto-Torreta-Castelar"}}, "title": "Instituto Torreta Castelar", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3592380, "parent_id": "0", "distance": 29594, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.466274, "north": 38.467534, "country_adm_id": 207607, "east": -0.790436, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.466904, "west": -0.792046, "lon": -0.791241, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177061224, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.790436, "y": 38.467534}, {"x": -0.792046, "y": 38.467534}, {"x": -0.792046, "y": 38.466274}, {"x": -0.790436, "y": 38.466274}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/30688312/es/Colegio-P%C3%BAblico-Emilio-Castelar\">Colegio P\u00fablico Emilio Castelar</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Emilio-Castelar", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Emilio-Castelar"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Emilio Castelar", "photos": [], "is_protected": false, "id": 30688312, "parent_id": "0", "distance": 29623, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "south": 38.4639915, "north": 38.4654448, "place": "Elda", "east": -0.7923513, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.4647181, "street": "Maestro Jos\u00e9 Sedano Serna", "west": -0.7937675, "lon": -0.7930594, "street_id": "17614167"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1399989315, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7927161, "y": 38.4654448}, {"x": -0.7927269, "y": 38.4653271}, {"x": -0.7924264, "y": 38.4646131}, {"x": -0.7924801, "y": 38.4645417}, {"x": -0.7923513, "y": 38.4643107}, {"x": -0.7932579, "y": 38.4639915}, {"x": -0.7934725, "y": 38.4642477}, {"x": -0.7935476, "y": 38.4646005}, {"x": -0.7936013, "y": 38.4650037}, {"x": -0.7937675, "y": 38.4653103}, {"x": -0.7934135, "y": 38.4654069}, {"x": -0.7933491, "y": 38.4652641}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3675499/es/Colegio-Las-Carmelitas\">Colegio Las Carmelitas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Las-Carmelitas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Las-Carmelitas"}}, "title": "Colegio Las Carmelitas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3675499, "parent_id": "0", "distance": 29643, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4720035, "north": 38.4730285, "country_adm_id": 207607, "east": -0.7874325, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.472516, "west": -0.7886555, "lon": -0.788044, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177697247, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7874325, "y": 38.4730285}, {"x": -0.7886555, "y": 38.4730285}, {"x": -0.7886555, "y": 38.4720035}, {"x": -0.7874325, "y": 38.4720035}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3706510/es/Colegio-Pintor-Sorolla\">Colegio Pintor Sorolla</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Pintor-Sorolla", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Pintor-Sorolla"}}, "title": "Colegio Pintor Sorolla", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3706510, "parent_id": "0", "distance": 29649, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.46535, "north": 38.466526, "country_adm_id": 207607, "east": -0.7917455, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.465938, "west": -0.7934625, "lon": -0.792604, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177968507, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7917455, "y": 38.466526}, {"x": -0.7934625, "y": 38.466526}, {"x": -0.7934625, "y": 38.46535}, {"x": -0.7917455, "y": 38.46535}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/30688294/es/Colegio-P%C3%BAblico-Pintor-Sorolla\">Colegio P\u00fablico Pintor Sorolla</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Pintor-Sorolla", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Pintor-Sorolla"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Pintor Sorolla", "photos": [], "is_protected": false, "id": 30688294, "parent_id": "0", "distance": 29651, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "south": 38.4652978, "north": 38.4662806, "place": "Elda", "east": -0.7918793, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.4657892, "street": "V\u00eda Filipinas", "west": -0.7935637, "lon": -0.7927215, "street_id": "17614164"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1399989200, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7923138, "y": 38.4662806}, {"x": -0.7918793, "y": 38.4658438}, {"x": -0.7926303, "y": 38.4654742}, {"x": -0.793317, "y": 38.4652978}, {"x": -0.7935637, "y": 38.4658606}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3722633/es/IES-La-Canal\">IES La Canal</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-La-Canal", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-La-Canal"}}, "title": "IES La Canal", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3722633, "parent_id": "0", "distance": 29774, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4852235, "north": 38.4867185, "country_adm_id": 207582, "east": -0.7788065, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.485971, "west": -0.7805235, "lon": -0.779665, "place": "Petrer", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1178106971, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7788065, "y": 38.4867185}, {"x": -0.7805235, "y": 38.4867185}, {"x": -0.7805235, "y": 38.4852235}, {"x": -0.7788065, "y": 38.4852235}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3722638/es/Colegio-P%C3%BAblico-Reyes-Cat%C3%B3licos\">Colegio P\u00fablico Reyes Cat\u00f3licos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Reyes-Cat%C3%B3licos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Reyes-Cat%C3%B3licos"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Reyes Cat\u00f3licos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3722638, "parent_id": "0", "distance": 29879, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.485307, "north": 38.486617, "country_adm_id": 207582, "east": -0.7803735, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.485962, "west": -0.7818325, "lon": -0.781103, "place": "Petrer", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1178106997, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7803735, "y": 38.486617}, {"x": -0.7818325, "y": 38.486617}, {"x": -0.7818325, "y": 38.485307}, {"x": -0.7803735, "y": 38.485307}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3706570/es/Colegio-P%C3%BAblico-Rico-y-Amat\">Colegio P\u00fablico Rico y Amat</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Rico-y-Amat", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Rico-y-Amat"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Rico y Amat", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3706570, "parent_id": "0", "distance": 29947, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.464712, "north": 38.465972, "country_adm_id": 207607, "east": -0.796015, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.465342, "west": -0.797625, "lon": -0.79682, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177969157, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.796015, "y": 38.465972}, {"x": -0.797625, "y": 38.465972}, {"x": -0.797625, "y": 38.464712}, {"x": -0.796015, "y": 38.464712}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3592373/es/Colegio-P%C3%BAblico-Padre-Manj%C3%B3n\">Colegio P\u00fablico Padre Manj\u00f3n</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Padre-Manj%C3%B3n", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Padre-Manj%C3%B3n"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Padre Manj\u00f3n", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3592373, "parent_id": "0", "distance": 30151, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4746245, "north": 38.4756495, "country_adm_id": 207607, "east": -0.7920465, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.475137, "west": -0.7936555, "lon": -0.792851, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177061189, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7920465, "y": 38.4756495}, {"x": -0.7936555, "y": 38.4756495}, {"x": -0.7936555, "y": 38.4746245}, {"x": -0.7920465, "y": 38.4746245}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3722527/es/Colegio-Rambla-dels-Molins\">Colegio Rambla dels Molins</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Rambla-dels-Molins", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Rambla-dels-Molins"}}, "title": "Colegio Rambla dels Molins", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3722527, "parent_id": "0", "distance": 30417, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4854755, "north": 38.4864665, "country_adm_id": 207582, "east": -0.787346, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.485971, "west": -0.789342, "lon": -0.788344, "place": "Petrer", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1178106490, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.787346, "y": 38.4864665}, {"x": -0.789342, "y": 38.4864665}, {"x": -0.789342, "y": 38.4854755}, {"x": -0.787346, "y": 38.4854755}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3606640/es/IES-La-Melva\">IES La Melva</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-La-Melva", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-La-Melva"}}, "title": "IES La Melva", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3606640, "parent_id": "0", "distance": 31141, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4763715, "north": 38.4783205, "country_adm_id": 207607, "east": -0.803246, "city_id": "3703732", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.477346, "west": -0.805264, "lon": -0.804255, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177167724, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.803246, "y": 38.4783205}, {"x": -0.805264, "y": 38.4783205}, {"x": -0.805264, "y": 38.4763715}, {"x": -0.803246, "y": 38.4763715}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3706542/es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Servet\">Colegio P\u00fablico Miguel Servet</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Servet", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Servet"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Miguel Servet", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3706542, "parent_id": "0", "distance": 31201, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.478555, "north": 38.480403, "country_adm_id": 207607, "east": -0.8027745, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.479479, "west": -0.8043195, "lon": -0.803547, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177968779, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8027745, "y": 38.480403}, {"x": -0.8043195, "y": 38.480403}, {"x": -0.8043195, "y": 38.478555}, {"x": -0.8027745, "y": 38.478555}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3706547/es/IES-Monastil\">IES Monastil</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Monastil", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Monastil"}}, "title": "IES Monastil", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3706547, "parent_id": "0", "distance": 31314, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4797645, "north": 38.4813775, "country_adm_id": 207607, "east": -0.803204, "city_id": "3703732", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.480571, "west": -0.805306, "lon": -0.804255, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177968799, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.803204, "y": 38.4813775}, {"x": -0.805306, "y": 38.4813775}, {"x": -0.805306, "y": 38.4797645}, {"x": -0.803204, "y": 38.4797645}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3706539/es/Colegio-P%C3%BAblico-El-Ser%C3%A1fico\">Colegio P\u00fablico El Ser\u00e1fico</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-El-Ser%C3%A1fico", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-El-Ser%C3%A1fico"}}, "title": "Colegio P\u00fablico El Ser\u00e1fico", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3706539, "parent_id": "0", "distance": 31351, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4858455, "north": 38.4875245, "country_adm_id": 207607, "east": -0.7994705, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.486685, "west": -0.8011015, "lon": -0.800286, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177968749, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7994705, "y": 38.4875245}, {"x": -0.8011015, "y": 38.4875245}, {"x": -0.8011015, "y": 38.4858455}, {"x": -0.7994705, "y": 38.4858455}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/14962779/school\">school</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"en": {"object_local_slug": "school", "lang_id": 0, "lang_name": "English", "native_name": "English", "object_url": "http://wikimapia.org//school"}, "es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Madre-Felicidad-Bernabeu", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Madre-Felicidad-Bernabeu"}}, "title": "school", "photos": [], "is_protected": false, "id": 14962779, "parent_id": "0", "distance": 31679, "location": {"country_adm_id": 207542, "state": "Alacant", "south": 38.6211131, "north": 38.6222845, "place": "Ibi", "east": -0.5668259, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 38.6216988, "street": "Paseo Geladors", "west": -0.5684432, "lon": -0.5676346, "street_id": "18261343", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "World", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Spain", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": "Comunidad Valenciana", "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206666", "iso": null, "translation": "Alcoia", "name": "Alcoia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1445880766, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 0, "polygon": [{"x": -0.5668259, "y": 38.6214944}, {"x": -0.5668607, "y": 38.6214525}, {"x": -0.5676493, "y": 38.6211131}, {"x": -0.5680275, "y": 38.6211948}, {"x": -0.5684432, "y": 38.6217794}, {"x": -0.567424, "y": 38.6222845}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "school"}], "is_region": false, "language_iso": "en"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3592467/es/Instituto-La-Torreta\">Instituto La Torreta</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Instituto-La-Torreta", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Instituto-La-Torreta"}}, "title": "Instituto La Torreta", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3592467, "parent_id": "0", "distance": 31691, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4920095, "north": 38.4936045, "country_adm_id": 207607, "east": -0.799019, "city_id": "3703732", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.492807, "west": -0.801251, "lon": -0.800135, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177061527, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.799019, "y": 38.4936045}, {"x": -0.801251, "y": 38.4936045}, {"x": -0.801251, "y": 38.4920095}, {"x": -0.799019, "y": 38.4920095}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3592431/es/Instituo-Valle-de-Elda\">Instituo Valle de Elda</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Instituo-Valle-de-Elda", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Instituo-Valle-de-Elda"}}, "title": "Instituo Valle de Elda", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3592431, "parent_id": "0", "distance": 31809, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.489926, "north": 38.491236, "country_adm_id": 207607, "east": -0.8022385, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.490581, "west": -0.8046635, "lon": -0.803451, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177061420, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8022385, "y": 38.491236}, {"x": -0.8046635, "y": 38.491236}, {"x": -0.8046635, "y": 38.489926}, {"x": -0.8022385, "y": 38.489926}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3706537/es/Colegio-P%C3%BAblico-Santo-Negro\">Colegio P\u00fablico Santo Negro</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Santo-Negro", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Santo-Negro"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Santo Negro", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3706537, "parent_id": "0", "distance": 31904, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.4910185, "north": 38.4922615, "country_adm_id": 207607, "east": -0.8029035, "city_id": "3703732", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Valle de Elda", "lat": 38.49164, "west": -0.8049205, "lon": -0.803912, "place": "Elda", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1177968721, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8029035, "y": 38.4922615}, {"x": -0.8049205, "y": 38.4922615}, {"x": -0.8049205, "y": 38.4910185}, {"x": -0.8029035, "y": 38.4910185}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/15510787/es/I-E-S-La-Creueta\">I.E.S. La Creueta</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-La-Creueta", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-La-Creueta"}}, "title": "I.E.S. La Creueta", "photos": [], "is_protected": false, "id": 15510787, "description": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria La Creueta", "parent_id": "0", "distance": 35093, "location": {"country_adm_id": 206667, "state": "Alacant", "city": "\u041e\u043d\u0438\u043b", "south": 38.6282241, "north": 38.6289659, "place": "Onil", "east": -0.6617653, "city_id": "15510835", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "s/n", "lat": 38.628595, "street": "Av. Constituci\u00f3n", "west": -0.6637609, "lon": -0.6627631, "street_id": "15407275", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206666", "iso": null, "translation": null, "name": "Alcoia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1266861073, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6637555, "y": 38.6289449}, {"x": -0.6618083, "y": 38.6289659}, {"x": -0.6617653, "y": 38.628706}, {"x": -0.6617707, "y": 38.6284965}, {"x": -0.6617761, "y": 38.6282241}, {"x": -0.6628972, "y": 38.6284797}, {"x": -0.6637609, "y": 38.6284839}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/1859006/Colegio-P%C3%BAblico-San-Jaime\">Colegio P\u00fablico San Jaime</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"en": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-San-Jaime", "lang_id": 0, "lang_name": "English", "native_name": "English", "object_url": "http://wikimapia.org//Colegio-P%C3%BAblico-San-Jaime"}, "es": {"object_local_slug": "Colegio-Publico-San-Jaime", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Publico-San-Jaime"}}, "title": "Colegio P\u00fablico San Jaime", "photos": [], "is_protected": false, "id": 1859006, "parent_id": "0", "distance": 35255, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.626552, "north": 38.6277212, "country_adm_id": 206667, "east": -0.6700104, "city_id": "15510835", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "\u041e\u043d\u0438\u043b", "lat": 38.6271366, "west": -0.6717432, "lon": -0.6708768, "place": "Onil", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "World", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Spain", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": "Comunidad Valenciana", "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206666", "iso": null, "translation": "Alcoia", "name": "Alcoia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1267727115, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 0, "polygon": [{"x": -0.6714052, "y": 38.626552}, {"x": -0.6714535, "y": 38.6265981}, {"x": -0.6717432, "y": 38.6272686}, {"x": -0.6700104, "y": 38.6277212}, {"x": -0.6700319, "y": 38.6273147}, {"x": -0.6700802, "y": 38.6272435}, {"x": -0.6701231, "y": 38.6271974}, {"x": -0.6713301, "y": 38.6265687}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "school"}], "is_region": false, "language_iso": "en"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/15632834/es/Escuela-Infantil-El-Barranquet\">Escuela Infantil El Barranquet</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Infantil-El-Barranquet", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Infantil-El-Barranquet"}}, "title": "Escuela Infantil El Barranquet", "photos": [], "is_protected": false, "id": 15632834, "parent_id": "0", "distance": 35292, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6239746, "north": 38.6245948, "country_adm_id": 206667, "east": -0.6784916, "city_id": "15510835", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "\u041e\u043d\u0438\u043b", "lat": 38.6242847, "west": -0.6793767, "lon": -0.6789342, "place": "Onil", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206666", "iso": null, "translation": null, "name": "Alcoia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1267789211, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6789315, "y": 38.6245236}, {"x": -0.6788242, "y": 38.6245948}, {"x": -0.6787759, "y": 38.6245194}, {"x": -0.6787169, "y": 38.6245236}, {"x": -0.6786364, "y": 38.6244649}, {"x": -0.6785345, "y": 38.6243937}, {"x": -0.6784916, "y": 38.6243643}, {"x": -0.6784916, "y": 38.624314}, {"x": -0.6785399, "y": 38.624247}, {"x": -0.6785613, "y": 38.6241925}, {"x": -0.6786257, "y": 38.6242218}, {"x": -0.6787169, "y": 38.6241045}, {"x": -0.6787705, "y": 38.6241506}, {"x": -0.6788135, "y": 38.6240961}, {"x": -0.6788725, "y": 38.6241129}, {"x": -0.6789958, "y": 38.6240039}, {"x": -0.6790924, "y": 38.624029}, {"x": -0.6791514, "y": 38.6239746}, {"x": -0.6792533, "y": 38.6240123}, {"x": -0.6793767, "y": 38.624071}, {"x": -0.6790709, "y": 38.6244859}, {"x": -0.6789958, "y": 38.6244481}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/15625536/es/Colegio-P%C3%BAblico-Virgen-de-la-Salud\">Colegio P\u00fablico Virgen de la Salud</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Virgen-de-la-Salud", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Virgen-de-la-Salud"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Virgen de la Salud", "photos": [], "is_protected": false, "id": 15625536, "parent_id": "0", "distance": 35335, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6238321, "north": 38.6250223, "country_adm_id": 206667, "east": -0.6789422, "city_id": "15510835", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "\u041e\u043d\u0438\u043b", "lat": 38.6244272, "west": -0.6803638, "lon": -0.679653, "place": "Onil", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206666", "iso": null, "translation": null, "name": "Alcoia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1267727061, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6803638, "y": 38.6248337}, {"x": -0.6797791, "y": 38.6250223}, {"x": -0.6790656, "y": 38.6246409}, {"x": -0.6789422, "y": 38.6245278}, {"x": -0.6789905, "y": 38.6244565}, {"x": -0.6790656, "y": 38.6244901}, {"x": -0.6793767, "y": 38.624071}, {"x": -0.6792855, "y": 38.6240207}, {"x": -0.6794947, "y": 38.6238782}, {"x": -0.6797361, "y": 38.6238321}, {"x": -0.679999, "y": 38.6240458}, {"x": -0.6800634, "y": 38.6242679}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3574989/es/Instituto-Azud-de-Alfeitami\">Instituto Azud de Alfeitami</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Instituto-Azud-de-Alfeitami", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Instituto-Azud-de-Alfeitami"}}, "title": "Instituto Azud de Alfeitami", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3574989, "parent_id": "0", "distance": 36449, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.1120045, "north": 38.1133895, "country_adm_id": 207709, "east": -0.7853295, "city_id": "1423878", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Almorad\u00ed", "lat": 38.112697, "west": -0.7872825, "lon": -0.786306, "place": "Almoradi", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206580", "iso": null, "translation": null, "name": "Baix Segura"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1176928681, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7853295, "y": 38.1133895}, {"x": -0.7872825, "y": 38.1133895}, {"x": -0.7872825, "y": 38.1120045}, {"x": -0.7853295, "y": 38.1120045}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3574999/es/Instituto-Antonio-Sequeros\">Instituto Antonio Sequeros</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Instituto-Antonio-Sequeros", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Instituto-Antonio-Sequeros"}}, "title": "Instituto Antonio Sequeros", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3574999, "parent_id": "0", "distance": 36792, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.1075645, "north": 38.1087375, "country_adm_id": 207709, "east": -0.785125, "city_id": "1423878", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Almorad\u00ed", "lat": 38.108151, "west": -0.786949, "lon": -0.786037, "place": "Almoradi", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206580", "iso": null, "translation": null, "name": "Baix Segura"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1176928764, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.785125, "y": 38.1087375}, {"x": -0.786949, "y": 38.1087375}, {"x": -0.786949, "y": 38.1075645}, {"x": -0.785125, "y": 38.1075645}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/10564050/Nuestra-Se%C3%B1ora-de-los-Dolores-School\">Nuestra Se\u00f1ora de los Dolores School</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"en": {"object_local_slug": "Nuestra-Se%C3%B1ora-de-los-Dolores-School", "lang_id": 0, "lang_name": "English", "native_name": "English", "object_url": "http://wikimapia.org//Nuestra-Se%C3%B1ora-de-los-Dolores-School"}, "es": {"object_local_slug": "Colegio-Concertado-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-los-Dolores", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Concertado-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-los-Dolores"}, "ca": {"object_local_slug": "Col%C2%B7legi-Concertat-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-los-Dolores", "lang_id": 53, "lang_name": "Catalan", "native_name": "Catal\u00e0", "object_url": "http://wikimapia.org//ca/Col%C2%B7legi-Concertat-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-los-Dolores"}}, "title": "Nuestra Se\u00f1ora de los Dolores School", "photos": [], "is_protected": false, "id": 10564050, "description": "Catholic school (from 3 to 16 years old pupils).", "parent_id": "0", "distance": 38126, "location": {"country_adm_id": 207680, "state": "Alacant", "south": 38.5356431, "north": 38.5361865, "place": "Benidorm", "east": -0.1285261, "city_id": "14275220", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Benidorm", "lat": 38.5359148, "street": "Pal", "west": -0.1293066, "lon": -0.1289164, "street_id": "491896", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "World", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Spain", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": "Comunidad Valenciana", "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206683", "iso": null, "translation": "Vinalopo", "name": "Vinalopo"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1226762732, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 0, "polygon": [{"x": -0.1285261, "y": 38.535941}, {"x": -0.1291484, "y": 38.5356431}, {"x": -0.1293066, "y": 38.5358403}, {"x": -0.1291859, "y": 38.5358886}, {"x": -0.1292932, "y": 38.5360144}, {"x": -0.128856, "y": 38.5361865}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "school"}], "is_region": false, "language_iso": "en"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/30589198/es/Antiguo-colegio-de-las-Paulas\">Antiguo colegio de las Paulas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Antiguo-colegio-de-las-Paulas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Antiguo-colegio-de-las-Paulas"}}, "title": "Antiguo colegio de las Paulas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 30589198, "parent_id": "0", "distance": 39218, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6954572, "north": 38.6958162, "country_adm_id": 0, "east": -0.4743594, "city_id": "5062600", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Alcoi", "lat": 38.6956367, "west": -0.4747831, "lon": -0.4745713, "place": "Alcoi"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "averduc", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1398698116, "user_id": 1660661, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.4747831, "y": 38.69579}, {"x": -0.4743701, "y": 38.6958162}, {"x": -0.4743647, "y": 38.6956183}, {"x": -0.4743701, "y": 38.6955388}, {"x": -0.4743594, "y": 38.6954572}, {"x": -0.4745605, "y": 38.6954613}, {"x": -0.4747563, "y": 38.6956916}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 916, "title": "antiguo[a]"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/23595603/es/C-P-Virgen-de-la-Salud\">C.P. Virgen de la Salud</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-Virgen-de-la-Salud", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-Virgen-de-la-Salud"}}, "title": "C.P. Virgen de la Salud", "photos": [], "is_protected": false, "id": 23595603, "parent_id": "0", "distance": 39287, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.2725769, "north": 38.2732613, "country_adm_id": 207673, "east": -0.9310028, "city_id": "0", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": false, "lat": 38.2729191, "west": -0.9317565, "lon": -0.9313797, "place": "Hondyn de los Frailes", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207207", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo Mitja"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1331794392, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9317565, "y": 38.2730381}, {"x": -0.9314802, "y": 38.2725769}, {"x": -0.9310028, "y": 38.2728107}, {"x": -0.9313059, "y": 38.2732613}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/4735550/Beatriu-Fajardo-De-Mendoza-High-School\">Beatriu Fajardo De Mendoza High School</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"en": {"object_local_slug": "Beatriu-Fajardo-De-Mendoza-High-School", "lang_id": 0, "lang_name": "English", "native_name": "English", "object_url": "http://wikimapia.org//Beatriu-Fajardo-De-Mendoza-High-School"}, "es": {"object_local_slug": "IES-Beatriu-Fajardo-de-Mendoza", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Beatriu-Fajardo-de-Mendoza"}}, "title": "Beatriu Fajardo De Mendoza High School", "photos": [], "is_protected": false, "id": 4735550, "parent_id": "0", "distance": 40012, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.5549665, "north": 38.5553435, "country_adm_id": 207565, "east": -0.119031, "city_id": "14275220", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Benidorm", "lat": 38.555155, "west": -0.120383, "lon": -0.119707, "place": "Benidorm", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "World", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Spain", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": "Comunidad Valenciana", "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206668", "iso": null, "translation": "Marina Baixa", "name": "Marina Baixa"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1246026631, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 0, "polygon": [{"x": -0.119031, "y": 38.5553435}, {"x": -0.120383, "y": 38.5553435}, {"x": -0.120383, "y": 38.5549665}, {"x": -0.119031, "y": 38.5549665}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "school"}], "is_region": false, "language_iso": "en"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/21239648/es/Colegio-Internacional-Lope-de-Vega\">Colegio Internacional Lope de Vega</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"ru": {"object_local_slug": "Internacional-School-Lope-de-Vega", "lang_id": 1, "lang_name": "Russian", "native_name": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439", "object_url": "http://wikimapia.org//ru/Internacional-School-Lope-de-Vega"}, "es": {"object_local_slug": "Colegio-Internacional-Lope-de-Vega", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Internacional-Lope-de-Vega"}}, "title": "Colegio Internacional Lope de Vega", "photos": [], "is_protected": false, "id": 21239648, "description": "www.lopedevega.es", "parent_id": "0", "distance": 40384, "location": {"country_adm_id": 207680, "state": "Alacant", "south": 38.5431454, "north": 38.5451908, "place": "Benidorm", "east": -0.1028654, "city_id": "14275220", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": "Benidorm", "lat": 38.5441681, "street": "Severo Ochoa", "west": -0.106701, "lon": -0.1047832, "street_id": "15404032", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206683", "iso": null, "translation": null, "name": "Vinalopo"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1314803082, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.1060586, "y": 38.5451908}, {"x": -0.1065548, "y": 38.5447723}, {"x": -0.106701, "y": 38.544616}, {"x": -0.1052056, "y": 38.5437884}, {"x": -0.1052767, "y": 38.5435188}, {"x": -0.1044278, "y": 38.5431454}, {"x": -0.1042078, "y": 38.5435472}, {"x": -0.1038484, "y": 38.5434192}, {"x": -0.1037036, "y": 38.5436625}, {"x": -0.1029566, "y": 38.5433489}, {"x": -0.1028654, "y": 38.5434559}, {"x": -0.1035655, "y": 38.5437475}, {"x": -0.103485, "y": 38.5438723}, {"x": -0.1049656, "y": 38.5445111}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 292, "title": "educaci\u00f3n preescolar"}, {"id": 44790, "title": "educaci\u00f3n primaria"}, {"id": 44794, "title": "instituto de bachillerato"}, {"id": 45599, "title": "escuela privada"}, {"id": 45653, "title": "Escuela de deportes"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": ""}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33553667/ru/Colegio-P%C3%BAblico-Ciudad-del-Mar\">Colegio P\u00fablico Ciudad del Mar</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"ru": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Ciudad-del-Mar", "lang_id": 1, "lang_name": "Russian", "native_name": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439", "object_url": "http://wikimapia.org//ru/Colegio-P%C3%BAblico-Ciudad-del-Mar"}, "es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Ciudad-del-Mar", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Ciudad-del-Mar"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Ciudad del Mar", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33553667, "description": "http://www.colegiociudaddelmar.es/", "parent_id": "0", "distance": 40829, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Alacant", "south": 38.0004792, "north": 38.0016955, "place": "Torrevieja", "east": -0.6566785, "city_id": "7524800", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Torrevieja", "lat": 38.0010873, "street": "Avenida Tirso de Molina", "west": -0.6588242, "lon": -0.6577514, "street_id": "18547290"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "jackedi07", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1468949074, "user_id": 2179995, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 1, "polygon": [{"x": -0.6588242, "y": 38.0010678}, {"x": -0.6584487, "y": 38.0015211}, {"x": -0.6566785, "y": 38.0016955}, {"x": -0.6569548, "y": 38.0011095}, {"x": -0.657514, "y": 38.0009145}, {"x": -0.6576857, "y": 38.0004792}, {"x": -0.6585547, "y": 38.0009325}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "\u0448\u043a\u043e\u043b\u0430"}], "is_region": false, "language_iso": "ru"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33551748/es/Colegio-La-Pur%C3%ADsima\">Colegio La Pur\u00edsima</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-La-Pur%C3%ADsima", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-La-Pur%C3%ADsima"}}, "title": "Colegio La Pur\u00edsima", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33551748, "description": "Colegio La Pur\u00edsima Torrevieja\nCarmelitas Misioneras Teresianas\n\nhttp://www.cmtlapurisima.com/", "parent_id": "0", "distance": 42065, "location": {"state": "Alacant", "south": 37.992389, "north": 37.993485, "country_adm_id": 0, "east": -0.6687377, "city_id": "7524800", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Torrevieja", "lat": 37.992937, "west": -0.6712308, "lon": -0.6699843, "place": "Torrevieja"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Transhea", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439798524, "user_id": 2358367, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6711987, "y": 37.9929364}, {"x": -0.6712067, "y": 37.9929375}, {"x": -0.6712308, "y": 37.9929301}, {"x": -0.6710967, "y": 37.993485}, {"x": -0.6687377, "y": 37.9934152}, {"x": -0.6691334, "y": 37.992389}, {"x": -0.6711464, "y": 37.992929}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/9908079/es/Ac%C3%A1-curse-yo-2%C2%BA-y-3%C2%BA-de-la-EGB\">Ac\u00e1 curse yo 2\u00ba y 3\u00ba de la EGB</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Ac%C3%A1-curse-yo-2%C2%BA-y-3%C2%BA-de-la-EGB", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Ac%C3%A1-curse-yo-2%C2%BA-y-3%C2%BA-de-la-EGB"}}, "title": "Ac\u00e1 curse yo 2\u00ba y 3\u00ba de la EGB", "photos": [], "is_protected": false, "id": 9908079, "description": "Mi primer contacto con la escuela tras una larga enfermedad.", "parent_id": "0", "distance": 42703, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.5780852, "north": 38.5782613, "country_adm_id": 207565, "east": -0.1029982, "city_id": "0", "zoom": 20, "country": "Spain", "city": false, "lat": 38.5781732, "west": -0.1032208, "lon": -0.1031095, "place": "LAlfas del Pi", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206668", "iso": null, "translation": null, "name": "Marina Baixa"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1221435039, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.1030867, "y": 38.5782613}, {"x": -0.1029982, "y": 38.5781764}, {"x": -0.1031309, "y": 38.5780852}, {"x": -0.1032208, "y": 38.5781712}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/9908030/es/Colegio-Stmo-Cristo-del-Buen-Acierto\">Colegio Stmo. Cristo del Buen Acierto</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Stmo-Cristo-del-Buen-Acierto", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Stmo-Cristo-del-Buen-Acierto"}}, "title": "Colegio Stmo. Cristo del Buen Acierto", "photos": [], "is_protected": false, "id": 9908030, "parent_id": "0", "distance": 43166, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.5796547, "north": 38.5798234, "country_adm_id": 207565, "east": -0.0976887, "city_id": "3817147", "zoom": 20, "country": "Spain", "city": "L'Alf\u00e1s del Pi (Alfaz del Pi)", "lat": 38.579739, "west": -0.0981916, "lon": -0.0979402, "place": "LAlfas del Pi", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206668", "iso": null, "translation": null, "name": "Marina Baixa"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Axaber", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1221492866, "user_id": 15291, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.0977048, "y": 38.5798234}, {"x": -0.0976887, "y": 38.5796588}, {"x": -0.0981836, "y": 38.5796547}, {"x": -0.0981916, "y": 38.579813}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/6071224/es/Guarderia-piccolo\">Guarderia piccolo</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Guarderia-piccolo", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Guarderia-piccolo"}}, "title": "Guarderia piccolo", "photos": [], "is_protected": false, "id": 6071224, "description": "guarderia de JOHANA  ", "parent_id": "0", "distance": 43466, "location": {"state": "Alacant", "south": 37.986672, "north": 37.9869168, "country_adm_id": 207767, "east": -0.6924274, "city_id": "7524800", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Torrevieja", "lat": 37.9867944, "west": -0.6926988, "lon": -0.6925631, "place": "Torrevieja", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206580", "iso": null, "translation": null, "name": "Baix Segura"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Seryevm", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1449163302, "user_id": 1043602, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6924855, "y": 37.986794}, {"x": -0.6924274, "y": 37.9868021}, {"x": -0.6924436, "y": 37.9868739}, {"x": -0.6925017, "y": 37.9868658}, {"x": -0.6925132, "y": 37.9869168}, {"x": -0.6926988, "y": 37.9868908}, {"x": -0.6926652, "y": 37.986742}, {"x": -0.6926441, "y": 37.9867449}, {"x": -0.6926276, "y": 37.986672}, {"x": -0.6924755, "y": 37.9866933}, {"x": -0.6924786, "y": 37.9867069}, {"x": -0.6924663, "y": 37.9867086}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/10763233/es/Banyeres\">Banyeres</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Banyeres", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Banyeres"}}, "title": "Banyeres", "photos": [], "is_protected": false, "id": 10763233, "description": "Una bella villa inmersa donde comienza la Sierra Mariola (madre de la mayor\u00eda de las mejores hierbas arom\u00e1ticas - de donde sale el herbero) y situada tambi\u00e9n a escasos kms del Carrascal de la Font Roja.", "parent_id": "0", "distance": 43981, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.7107006, "north": 38.7222528, "country_adm_id": 206762, "east": -0.6523874, "city_id": "0", "zoom": 14, "country": "Spain", "city": false, "lat": 38.7164767, "west": -0.66273, "lon": -0.6575587, "place": "Onil", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206666", "iso": null, "translation": null, "name": "Alcoia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1228397107, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.6539869, "y": 38.7206586}, {"x": -0.6523874, "y": 38.720495}, {"x": -0.6525162, "y": 38.7194905}, {"x": -0.6536534, "y": 38.7194068}, {"x": -0.6539968, "y": 38.7187706}, {"x": -0.6555846, "y": 38.7184357}, {"x": -0.6560138, "y": 38.7175652}, {"x": -0.6562713, "y": 38.7167113}, {"x": -0.6554344, "y": 38.7166443}, {"x": -0.6541899, "y": 38.7162258}, {"x": -0.6539109, "y": 38.7167783}, {"x": -0.652881, "y": 38.7165774}, {"x": -0.6525591, "y": 38.7161923}, {"x": -0.6524733, "y": 38.7154389}, {"x": -0.6529024, "y": 38.7153552}, {"x": -0.6532243, "y": 38.7155226}, {"x": -0.6532243, "y": 38.715171}, {"x": -0.6540182, "y": 38.7150203}, {"x": -0.6544474, "y": 38.7152212}, {"x": -0.6549624, "y": 38.7150873}, {"x": -0.6558207, "y": 38.7147357}, {"x": -0.6563357, "y": 38.7151375}, {"x": -0.656679, "y": 38.7149701}, {"x": -0.6565717, "y": 38.7147692}, {"x": -0.6571725, "y": 38.7142669}, {"x": -0.6570652, "y": 38.7140995}, {"x": -0.6573013, "y": 38.7139823}, {"x": -0.6567434, "y": 38.7133125}, {"x": -0.6575158, "y": 38.7130112}, {"x": -0.6572583, "y": 38.7123749}, {"x": -0.6570867, "y": 38.7120401}, {"x": -0.6563357, "y": 38.711454}, {"x": -0.6573871, "y": 38.7107006}, {"x": -0.6574729, "y": 38.7119731}, {"x": -0.6583098, "y": 38.7123414}, {"x": -0.6590179, "y": 38.7123247}, {"x": -0.6596187, "y": 38.7119731}, {"x": -0.6597689, "y": 38.7112364}, {"x": -0.6609061, "y": 38.7111024}, {"x": -0.6609061, "y": 38.711521}, {"x": -0.6597474, "y": 38.7129777}, {"x": -0.6591895, "y": 38.7138148}, {"x": -0.6597045, "y": 38.714066}, {"x": -0.6614113, "y": 38.7132919}, {"x": -0.6619692, "y": 38.7137775}, {"x": -0.6609705, "y": 38.7143339}, {"x": -0.6597474, "y": 38.7156817}, {"x": -0.6616142, "y": 38.7154305}, {"x": -0.661464, "y": 38.7177828}, {"x": -0.66273, "y": 38.717967}, {"x": -0.6624726, "y": 38.7188208}, {"x": -0.6603912, "y": 38.7194235}, {"x": -0.6588677, "y": 38.7198086}, {"x": -0.6574944, "y": 38.7200932}, {"x": -0.6575704, "y": 38.7205414}, {"x": -0.6579879, "y": 38.7209302}, {"x": -0.6572154, "y": 38.7211144}, {"x": -0.6567648, "y": 38.7208465}, {"x": -0.6561425, "y": 38.7210307}, {"x": -0.655928, "y": 38.72088}, {"x": -0.6561425, "y": 38.7205787}, {"x": -0.6554988, "y": 38.7200095}, {"x": -0.6556061, "y": 38.7212986}, {"x": -0.6544903, "y": 38.7222528}, {"x": -0.6542328, "y": 38.7220519}, {"x": -0.6545118, "y": 38.7217506}, {"x": -0.6540611, "y": 38.7213823}], "is_building": false, "tags": [{"id": 46, "title": "templo"}, {"id": 50, "title": "hotel"}, {"id": 88, "title": "ciudad"}, {"id": 122, "title": "iglesia"}, {"id": 182, "title": "oficina"}, {"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 261, "title": "Monumento"}, {"id": 287, "title": "hospital"}, {"id": 314, "title": "Biblioteca"}, {"id": 623, "title": "camping"}, {"id": 670, "title": "polic\u00eda"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": "http://es.wikipedia.org/wiki/Ba\u00f1eres"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/30921199/es/Colegio-N%C2%AA-Sra-de-los-Dolores-Paulas\">Colegio N\u00aa Sra de los Dolores (Paulas)</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-N%C2%AA-Sra-de-los-Dolores-Paulas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-N%C2%AA-Sra-de-los-Dolores-Paulas"}}, "title": "Colegio N\u00aa Sra de los Dolores (Paulas)", "photos": [], "is_protected": false, "id": 30921199, "parent_id": "0", "distance": 45707, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6306746, "north": 38.631387, "country_adm_id": 0, "east": -0.8649561, "city_id": "11233449", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Villena", "lat": 38.6310308, "west": -0.8655676, "lon": -0.8652619, "place": "Villena"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1403182910, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8655676, "y": 38.6310182}, {"x": -0.8653477, "y": 38.6311292}, {"x": -0.8654148, "y": 38.6312068}, {"x": -0.8653182, "y": 38.6312508}, {"x": -0.8653504, "y": 38.631301}, {"x": -0.8652753, "y": 38.6313346}, {"x": -0.8652565, "y": 38.6313157}, {"x": -0.8650822, "y": 38.631387}, {"x": -0.8649561, "y": 38.631234}, {"x": -0.8652404, "y": 38.6311229}, {"x": -0.8652163, "y": 38.6310685}, {"x": -0.8651841, "y": 38.6310768}, {"x": -0.8650714, "y": 38.6309239}, {"x": -0.8651412, "y": 38.6308694}, {"x": -0.8650768, "y": 38.630794}, {"x": -0.865227, "y": 38.6306746}, {"x": -0.8653343, "y": 38.6307961}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29876707/es/Colegio-Joaqu%C3%ADn-M%C2%AA-Lopez\">Colegio Joaqu\u00edn M\u00aa Lopez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Joaqu%C3%ADn-M%C2%AA-Lopez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Joaqu%C3%ADn-M%C2%AA-Lopez"}}, "title": "Colegio Joaqu\u00edn M\u00aa Lopez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29876707, "parent_id": "0", "distance": 45881, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6369445, "north": 38.637617, "country_adm_id": 0, "east": -0.8596829, "city_id": "11233449", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Villena", "lat": 38.6372807, "west": -0.8605733, "lon": -0.8601281, "place": "Villena"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "javiertomas98", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1389893197, "user_id": 2043844, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8604902, "y": 38.6375101}, {"x": -0.8601898, "y": 38.6369445}, {"x": -0.859707, "y": 38.6371121}, {"x": -0.8596829, "y": 38.6371749}, {"x": -0.8599135, "y": 38.6375667}, {"x": -0.8604875, "y": 38.637617}, {"x": -0.8605733, "y": 38.6376002}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29876450/es/Colegio-Mare-de-Deu-del-Carmen\">Colegio Mare de Deu del Carmen</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Mare-de-Deu-del-Carmen", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Mare-de-Deu-del-Carmen"}}, "title": "Colegio Mare de Deu del Carmen", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29876450, "parent_id": "0", "distance": 46164, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6720376, "north": 38.6729087, "country_adm_id": 0, "east": -0.8127817, "city_id": "19414587", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "La Canyada", "lat": 38.6724731, "west": -0.8142086, "lon": -0.8134952, "place": "Campo de Mirra"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "javiertomas98", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1389890857, "user_id": 2043844, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8142086, "y": 38.6723538}, {"x": -0.8139753, "y": 38.6720376}, {"x": -0.8127817, "y": 38.672582}, {"x": -0.8130151, "y": 38.6729087}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/20720943/es/Colegio-Mar%C3%ADa-Auxliadora-Salesianos\">Colegio Mar\u00eda Auxliadora - Salesianos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Mar%C3%ADa-Auxliadora-Salesianos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Mar%C3%ADa-Auxliadora-Salesianos"}}, "title": "Colegio Mar\u00eda Auxliadora - Salesianos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 20720943, "description": "", "parent_id": "0", "distance": 46266, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6362196, "north": 38.6372001, "country_adm_id": 206528, "east": -0.8663803, "city_id": "11233449", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Villena", "lat": 38.6367098, "west": -0.8678877, "lon": -0.867134, "place": "Villena", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205764", "iso": null, "translation": null, "name": "Alt Vinalopo"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "AinarsM", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1378830966, "user_id": 178257, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8663803, "y": 38.6363705}, {"x": -0.8665037, "y": 38.6366806}, {"x": -0.8664072, "y": 38.6367225}, {"x": -0.8664876, "y": 38.6369864}, {"x": -0.866729, "y": 38.6368984}, {"x": -0.8668739, "y": 38.6371415}, {"x": -0.8669329, "y": 38.6372001}, {"x": -0.8671582, "y": 38.6370702}, {"x": -0.8678877, "y": 38.6367518}, {"x": -0.8672816, "y": 38.636337}, {"x": -0.8669919, "y": 38.6364124}, {"x": -0.8669221, "y": 38.6362196}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": ""}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29876723/es/Colegio-Los-Principes\">Colegio Los Principes</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Los-Principes", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Los-Principes"}}, "title": "Colegio Los Principes", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29876723, "parent_id": "0", "distance": 46372, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6394586, "north": 38.6406946, "country_adm_id": 0, "east": -0.8640844, "city_id": "11233449", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Villena", "lat": 38.6400766, "west": -0.8650231, "lon": -0.8645538, "place": "Villena"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "javiertomas98", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1389893296, "user_id": 2043844, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8650231, "y": 38.6406946}, {"x": -0.864991, "y": 38.6394586}, {"x": -0.864197, "y": 38.6395046}, {"x": -0.8640844, "y": 38.6406234}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29876719/es/Colegio-La-Celada\">Colegio La Celada</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-La-Celada", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-La-Celada"}}, "title": "Colegio La Celada", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29876719, "parent_id": "0", "distance": 46429, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6394418, "north": 38.640749, "country_adm_id": 0, "east": -0.8649856, "city_id": "11233449", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Villena", "lat": 38.6400954, "west": -0.8659297, "lon": -0.8654577, "place": "Villena"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "javiertomas98", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1389893262, "user_id": 2043844, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8659297, "y": 38.640749}, {"x": -0.8658225, "y": 38.6394418}, {"x": -0.8649856, "y": 38.6394795}, {"x": -0.8650285, "y": 38.6406988}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/23241016/es/I-E-S-Villena\">I.E.S Villena</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Villena", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Villena"}}, "title": "I.E.S Villena", "photos": [], "is_protected": false, "id": 23241016, "parent_id": "0", "distance": 47221, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6444447, "north": 38.6456513, "country_adm_id": 206528, "east": -0.8710152, "city_id": "11233449", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Villena", "lat": 38.645048, "west": -0.8729839, "lon": -0.8719996, "place": "Villena", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205764", "iso": null, "translation": null, "name": "Alt Vinalopo"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1329169649, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8729839, "y": 38.6452743}, {"x": -0.8728069, "y": 38.6447086}, {"x": -0.8726889, "y": 38.6445829}, {"x": -0.8724797, "y": 38.6444447}, {"x": -0.8710152, "y": 38.6448679}, {"x": -0.8713156, "y": 38.6456513}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/23241013/es/I-E-S-Hermanos-Amor%C3%B3s\">I.E.S. Hermanos Amor\u00f3s</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Hermanos-Amor%C3%B3s", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Hermanos-Amor%C3%B3s"}}, "title": "I.E.S. Hermanos Amor\u00f3s", "photos": [], "is_protected": false, "id": 23241013, "parent_id": "0", "distance": 47237, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.642974, "north": 38.6442561, "country_adm_id": 206528, "east": -0.8732575, "city_id": "11233449", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Villena", "lat": 38.643615, "west": -0.8749151, "lon": -0.8740863, "place": "Villena", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205764", "iso": null, "translation": null, "name": "Alt Vinalopo"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1329169614, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8737671, "y": 38.6442561}, {"x": -0.8749151, "y": 38.6437995}, {"x": -0.8742714, "y": 38.642974}, {"x": -0.8732575, "y": 38.6434349}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/23241021/es/C-P-El-Grec\">C.P. El Grec</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-P-El-Grec", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-P-El-Grec"}}, "title": "C.P. El Grec", "photos": [], "is_protected": false, "id": 23241021, "parent_id": "0", "distance": 47274, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6439335, "north": 38.6452366, "country_adm_id": 206528, "east": -0.872823, "city_id": "11233449", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Villena", "lat": 38.644585, "west": -0.8740729, "lon": -0.873448, "place": "Villena", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "204220", "iso": null, "translation": null, "name": "Comunidad Valenciana"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205754", "iso": null, "translation": "Alicante", "name": "Alicante"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "205764", "iso": null, "translation": null, "name": "Alt Vinalopo"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1329169698, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8731985, "y": 38.6452366}, {"x": -0.872823, "y": 38.6442142}, {"x": -0.8733112, "y": 38.6439335}, {"x": -0.8737618, "y": 38.6443902}, {"x": -0.8740729, "y": 38.6448469}, {"x": -0.8738101, "y": 38.6451025}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29876362/es/Colegio-La-Encarnaci%C3%B3n\">Colegio La Encarnaci\u00f3n</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-La-Encarnaci%C3%B3n", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-La-Encarnaci%C3%B3n"}}, "title": "Colegio La Encarnaci\u00f3n", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29876362, "parent_id": "0", "distance": 47411, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.6451611, "north": 38.6458984, "country_adm_id": 0, "east": -0.8740354, "city_id": "11233449", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Villena", "lat": 38.6455297, "west": -0.874899, "lon": -0.8744672, "place": "Villena"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "javiertomas98", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1389889939, "user_id": 2043844, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.874899, "y": 38.6454795}, {"x": -0.8748025, "y": 38.6456471}, {"x": -0.874545, "y": 38.6455549}, {"x": -0.874486, "y": 38.6456554}, {"x": -0.8746523, "y": 38.645735}, {"x": -0.8745772, "y": 38.6458565}, {"x": -0.8744431, "y": 38.645823}, {"x": -0.8743841, "y": 38.6458984}, {"x": -0.8740354, "y": 38.6457937}, {"x": -0.8740998, "y": 38.6456094}, {"x": -0.8742017, "y": 38.6456554}, {"x": -0.8743572, "y": 38.6453873}, {"x": -0.8742768, "y": 38.6453412}, {"x": -0.8742285, "y": 38.6454041}, {"x": -0.8740837, "y": 38.6453622}, {"x": -0.8741856, "y": 38.6451652}, {"x": -0.8743465, "y": 38.6452239}, {"x": -0.8744538, "y": 38.6451611}, {"x": -0.8745557, "y": 38.6452029}, {"x": -0.8744592, "y": 38.6453245}, {"x": -0.8745182, "y": 38.6453538}, {"x": -0.8745665, "y": 38.6453077}, {"x": -0.8746523, "y": 38.6453538}, {"x": -0.8747381, "y": 38.6454208}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179893/es/IES-El-Palmeral\">IES El Palmeral</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-El-Palmeral", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-El-Palmeral"}}, "title": "IES El Palmeral", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179893, "parent_id": "0", "distance": 47949, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0927341, "north": 38.0942413, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9357959, "city_id": "4101246", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0934877, "west": -0.9384459, "lon": -0.9371209, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321123662, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9384459, "y": 38.0930718}, {"x": -0.9361124, "y": 38.0927341}, {"x": -0.9357959, "y": 38.0934349}, {"x": -0.9362894, "y": 38.0942413}, {"x": -0.9381187, "y": 38.0940217}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179878/es/IES-Gabri%C3%A9l-Mir%C3%B3\">IES Gabri\u00e9l Mir\u00f3</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Gabri%C3%A9l-Mir%C3%B3", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Gabri%C3%A9l-Mir%C3%B3"}}, "title": "IES Gabri\u00e9l Mir\u00f3", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179878, "parent_id": "0", "distance": 48163, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0903951, "north": 38.0918601, "country_adm_id": 207745, "east": -0.937019, "city_id": "4101246", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0911276, "west": -0.9389126, "lon": -0.9379658, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321124373, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9389126, "y": 38.0913028}, {"x": -0.9374696, "y": 38.0918601}, {"x": -0.937019, "y": 38.0909524}, {"x": -0.9383494, "y": 38.0903951}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179582/es/Colegio-Diocesano-de-Santo-Domingo\">Colegio Diocesano de Santo Domingo</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Diocesano-de-Santo-Domingo", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Diocesano-de-Santo-Domingo"}}, "title": "Colegio Diocesano de Santo Domingo", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179582, "parent_id": "0", "distance": 48503, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0886873, "north": 38.0899476, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9403154, "city_id": "4101246", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0893174, "west": -0.9418792, "lon": -0.9410973, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321124421, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9418792, "y": 38.0894008}, {"x": -0.9414688, "y": 38.0886873}, {"x": -0.9403154, "y": 38.0891517}, {"x": -0.9406158, "y": 38.089595}, {"x": -0.9403664, "y": 38.089728}, {"x": -0.9405568, "y": 38.0899476}, {"x": -0.9411737, "y": 38.0897196}], "is_building": true, "tags": [{"id": 122, "title": "iglesia"}, {"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 261, "title": "Monumento"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": "http://es.wikipedia.org/wiki/Convento_de_Santo_Domingo_(Orihuela)"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179978/es/Escuela-Oficial-de-Idiomas\">Escuela Oficial de Idiomas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Oficial-de-Idiomas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Oficial-de-Idiomas"}}, "title": "Escuela Oficial de Idiomas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179978, "parent_id": "0", "distance": 48786, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0833081, "north": 38.083838, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9395617, "city_id": "4101246", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.083573, "west": -0.9399506, "lon": -0.9397562, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321124338, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9395617, "y": 38.0838}, {"x": -0.9396341, "y": 38.0833081}, {"x": -0.9399506, "y": 38.0833504}, {"x": -0.9398568, "y": 38.083838}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179964/es/Colegio-Oleza\">Colegio Oleza</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Oleza", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Oleza"}}, "title": "Colegio Oleza", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179964, "parent_id": "0", "distance": 49006, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0806015, "north": 38.0816698, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9403905, "city_id": "4101246", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0811356, "west": -0.9407929, "lon": -0.9405917, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321124290, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9407929, "y": 38.0816698}, {"x": -0.940471, "y": 38.0816677}, {"x": -0.9403905, "y": 38.0816213}, {"x": -0.9404925, "y": 38.0814101}, {"x": -0.9404925, "y": 38.0813869}, {"x": -0.9404334, "y": 38.0806163}, {"x": -0.9406641, "y": 38.0806015}, {"x": -0.9407553, "y": 38.0813025}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179595/es/Seminario-Diocesano-de-San-Miguel\">Seminario Diocesano de San Miguel</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Seminario-Diocesano-de-San-Miguel", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Seminario-Diocesano-de-San-Miguel"}}, "title": "Seminario Diocesano de San Miguel", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179595, "description": "Su contrucci\u00f3n se inici\u00f3 a mediados del siglo XVIII, realiz\u00e1ndose sucesivas ampliaciones hasta mediados del siglo XIX.\n\nLo m\u00e1s destacado del conjunto es la fachada sur, que consta de tres cuerpos, est\u00e1 decorada con motivos her\u00e1ldicos y escenas de la Pur\u00edsima, San Miguel y el Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas.\n\nDesde el lugar se divisa una amplia panor\u00e1mica de la huerta oriolana.", "parent_id": "0", "distance": 49018, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0877066, "north": 38.0885594, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9463571, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 38.088133, "west": -0.9481407, "lon": -0.9472489, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": true, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alcalli", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1453382163, "user_id": 515709, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9477867, "y": 38.0882195}, {"x": -0.9465663, "y": 38.0885594}, {"x": -0.9463571, "y": 38.0881372}, {"x": -0.9480066, "y": 38.0877066}, {"x": -0.9480844, "y": 38.0879198}, {"x": -0.9481381, "y": 38.0879155}, {"x": -0.9481407, "y": 38.087981}, {"x": -0.9481086, "y": 38.0880232}, {"x": -0.9478128, "y": 38.0881462}, {"x": -0.9478457, "y": 38.0882132}], "is_building": true, "tags": [{"id": 122, "title": "iglesia"}, {"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 261, "title": "Monumento"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": "http://es.wikipedia.org/wiki/Seminario_Diocesano_de_San_Miguel_(Orihuela)"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179835/es/Colegio-P%C3%BAblico-Villar-Palas%C3%AD\">Colegio P\u00fablico Villar Palas\u00ed</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Villar-Palas%C3%AD", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Villar-Palas%C3%AD"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Villar Palas\u00ed", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179835, "parent_id": "0", "distance": 49220, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0882229, "north": 38.0888899, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9500599, "city_id": "4101246", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0885564, "west": -0.950878, "lon": -0.950469, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321123749, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.950878, "y": 38.0886218}, {"x": -0.9502691, "y": 38.0888899}, {"x": -0.9500599, "y": 38.0883938}, {"x": -0.9506339, "y": 38.0882229}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179858/es/Colegio-P%C3%BAblico-Andr%C3%A9s-Manj%C3%B3n\">Colegio P\u00fablico Andr\u00e9s Manj\u00f3n</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Andr%C3%A9s-Manj%C3%B3n", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Andr%C3%A9s-Manj%C3%B3n"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Andr\u00e9s Manj\u00f3n", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179858, "parent_id": "0", "distance": 49295, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0822483, "north": 38.0828099, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9456906, "city_id": "4101246", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0825291, "west": -0.9462968, "lon": -0.9459937, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321124223, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9457603, "y": 38.0828099}, {"x": -0.9462968, "y": 38.082584}, {"x": -0.9461626, "y": 38.0822483}, {"x": -0.9456906, "y": 38.0823053}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179951/es/Colegio-Nuestra-Se%C3%B1ora-del-Carmen\">Colegio Nuestra Se\u00f1ora del Carmen</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Nuestra-Se%C3%B1ora-del-Carmen", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Nuestra-Se%C3%B1ora-del-Carmen"}}, "title": "Colegio Nuestra Se\u00f1ora del Carmen", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179951, "parent_id": "0", "distance": 49418, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0806353, "north": 38.0814671, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9459963, "city_id": "4101246", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0810512, "west": -0.946742, "lon": -0.9463692, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321124207, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.946742, "y": 38.0814566}, {"x": -0.9465757, "y": 38.0806353}, {"x": -0.9459963, "y": 38.0806944}, {"x": -0.9461305, "y": 38.0814671}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179945/es/Colegio-Jes%C3%BAs-Mar%C3%ADa-de-San-Agust%C3%ADn\">Colegio Jes\u00fas Mar\u00eda de San Agust\u00edn</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Jes%C3%BAs-Mar%C3%ADa-de-San-Agust%C3%ADn", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Jes%C3%BAs-Mar%C3%ADa-de-San-Agust%C3%ADn"}}, "title": "Colegio Jes\u00fas Mar\u00eda de San Agust\u00edn", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179945, "parent_id": "0", "distance": 49446, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0820646, "north": 38.0830738, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9474099, "city_id": "4101246", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0825692, "west": -0.9489414, "lon": -0.9481757, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321124179, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9475735, "y": 38.0830738}, {"x": -0.9474099, "y": 38.0824489}, {"x": -0.9486866, "y": 38.0820646}, {"x": -0.9489414, "y": 38.0827318}, {"x": -0.948633, "y": 38.0828943}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179845/es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez\">Colegio P\u00fablico Miguel Hern\u00e1ndez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Miguel Hern\u00e1ndez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179845, "parent_id": "0", "distance": 49775, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0775506, "north": 38.0787837, "country_adm_id": 207745, "east": -0.948177, "city_id": "4101246", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0781671, "west": -0.949266, "lon": -0.9487215, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321124276, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.949266, "y": 38.0775506}, {"x": -0.948177, "y": 38.0775929}, {"x": -0.9484237, "y": 38.0787837}, {"x": -0.9491372, "y": 38.0787119}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/22179921/es/IES-Thader\">IES Thader</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Thader", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Thader"}}, "title": "IES Thader", "photos": [], "is_protected": false, "id": 22179921, "parent_id": "0", "distance": 50023, "location": {"state": "Alacant", "south": 38.0757496, "north": 38.0768159, "country_adm_id": 207745, "east": -0.9500143, "city_id": "4101246", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Orihuela", "lat": 38.0762827, "west": -0.9509289, "lon": -0.9504716, "place": "Orihuela", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Alx_97", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1321124242, "user_id": 1421767, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.9500143, "y": 38.0765308}, {"x": -0.9504622, "y": 38.0767188}, {"x": -0.9509289, "y": 38.0768159}, {"x": -0.9508136, "y": 38.0758277}, {"x": -0.9506956, "y": 38.0758151}, {"x": -0.9503777, "y": 38.0757496}, {"x": -0.9500505, "y": 38.0757919}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/12043660/es/Instituto-de-Playa-Flamenca-Orihuela-Costa\">Instituto de Playa Flamenca, Orihuela Costa</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Instituto-de-Playa-Flamenca-Orihuela-Costa", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Instituto-de-Playa-Flamenca-Orihuela-Costa"}}, "title": "Instituto de Playa Flamenca, Orihuela Costa", "photos": [], "is_protected": false, "id": 12043660, "parent_id": "0", "distance": 50120, "location": {"state": "Alacant", "south": 37.937822, "north": 37.9386723, "country_adm_id": 207884, "east": -0.7387662, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.9382471, "west": -0.7412553, "lon": -0.7400108, "place": "San Miguel de Salinas", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1238414061, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7394797, "y": 37.9385073}, {"x": -0.7387662, "y": 37.9382747}, {"x": -0.7388467, "y": 37.9381139}, {"x": -0.7387769, "y": 37.9379954}, {"x": -0.7389003, "y": 37.937822}, {"x": -0.7393563, "y": 37.9380293}, {"x": -0.7397962, "y": 37.9381181}, {"x": -0.7405686, "y": 37.9382535}, {"x": -0.7407886, "y": 37.9379362}, {"x": -0.7412553, "y": 37.9381943}, {"x": -0.7410568, "y": 37.9384481}, {"x": -0.7406813, "y": 37.9382873}, {"x": -0.7404613, "y": 37.9382873}, {"x": -0.740279, "y": 37.9383593}, {"x": -0.740236, "y": 37.9386723}, {"x": -0.7396567, "y": 37.9386385}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/12043637/es/Escuela-primeria-de-Playa-Flamenca-Orihuela-Costa\">Escuela (primeria) de Playa Flamenca, Orihuela Costa</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-primeria-de-Playa-Flamenca-Orihuela-Costa", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-primeria-de-Playa-Flamenca-Orihuela-Costa"}}, "title": "Escuela (primeria) de Playa Flamenca, Orihuela Costa", "photos": [], "is_protected": false, "id": 12043637, "parent_id": "0", "distance": 50176, "location": {"state": "Alacant", "south": 37.9370646, "north": 37.9381922, "country_adm_id": 207884, "east": -0.7389593, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.9376284, "west": -0.7407644, "lon": -0.7398619, "place": "San Miguel de Salinas", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1238413891, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7389593, "y": 37.9375935}, {"x": -0.739477, "y": 37.9370646}, {"x": -0.7407644, "y": 37.9378093}, {"x": -0.7405069, "y": 37.9381922}, {"x": -0.7401153, "y": 37.9381033}, {"x": -0.7397908, "y": 37.9380102}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/26502835/New-school-of-Orihuela-Costa-under-construction\">New school of Orihuela Costa (under construction)</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"en": {"object_local_slug": "New-school-of-Orihuela-Costa-under-construction", "lang_id": 0, "lang_name": "English", "native_name": "English", "object_url": "http://wikimapia.org//New-school-of-Orihuela-Costa-under-construction"}}, "title": "New school of Orihuela Costa (under construction)", "photos": [], "is_protected": false, "id": 26502835, "description": "Primeria and Secundaria too. / Als\u00f3 \u00e9s fels\u0151 oszt\u00e1lyok is.", "parent_id": "0", "distance": 50287, "location": {"state": "Alacant", "south": 37.9366183, "north": 37.9391451, "country_adm_id": 0, "east": -0.7422987, "city_id": "0", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.9378817, "west": -0.7445242, "lon": -0.7434115, "place": "San Miguel de Salinas"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "charles_m", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1357665811, "user_id": 346392, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 0, "polygon": [{"x": -0.7445242, "y": 37.9386459}, {"x": -0.7434641, "y": 37.9367145}, {"x": -0.7431717, "y": 37.9366955}, {"x": -0.7428646, "y": 37.9366627}, {"x": -0.7425991, "y": 37.9366183}, {"x": -0.7422987, "y": 37.936723}, {"x": -0.7434681, "y": 37.9387739}, {"x": -0.7437725, "y": 37.9391451}, {"x": -0.7443606, "y": 37.9389733}, {"x": -0.7444075, "y": 37.938959}, {"x": -0.744435, "y": 37.9389368}, {"x": -0.7444525, "y": 37.9389008}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "school"}], "is_region": false, "language_iso": "en"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/12043701/es/Escuela-de-Playas-de-Orihuela-solo-primeria-y-infantil\">Escuela de Playas de Orihuela (solo primeria y infantil)</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-de-Playas-de-Orihuela-solo-primeria-y-infantil", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-de-Playas-de-Orihuela-solo-primeria-y-infantil"}}, "title": "Escuela de Playas de Orihuela (solo primeria y infantil)", "photos": [], "is_protected": false, "id": 12043701, "parent_id": "0", "distance": 51038, "location": {"state": "Alacant", "south": 37.9327787, "north": 37.9339084, "country_adm_id": 207884, "east": -0.7501656, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.9333435, "west": -0.7520378, "lon": -0.7511017, "place": "San Miguel de Salinas", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1238414272, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7501656, "y": 37.9329902}, {"x": -0.7504714, "y": 37.9327787}, {"x": -0.7520324, "y": 37.9336122}, {"x": -0.7520378, "y": 37.9336799}, {"x": -0.7518232, "y": 37.9339084}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567474/es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Ortu%C3%B1o\">Colegio P\u00fablico Miguel Ortu\u00f1o</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Ortu%C3%B1o", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Ortu%C3%B1o"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Miguel Ortu\u00f1o", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567474, "parent_id": "0", "distance": 61038, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6043726, "north": 38.6063051, "place": "Yecla", "east": -1.1052418, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6053388, "street": "Salzillo", "west": -1.1070281, "lon": -1.106135, "street_id": "18193174"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440002639, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1066044, "y": 38.6043726}, {"x": -1.1063683, "y": 38.6046702}, {"x": -1.1062825, "y": 38.6046241}, {"x": -1.1052418, "y": 38.6060578}, {"x": -1.1058104, "y": 38.6063051}, {"x": -1.1070281, "y": 38.6045989}, {"x": -1.1069799, "y": 38.6045654}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567548/es/Escuela-Infantil-Pulgarcito\">Escuela Infantil Pulgarcito</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Infantil-Pulgarcito", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Infantil-Pulgarcito"}}, "title": "Escuela Infantil Pulgarcito", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567548, "parent_id": "0", "distance": 61126, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6065106, "north": 38.6072777, "place": "Yecla", "east": -1.1056441, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6068941, "street": "Molino", "west": -1.1067652, "lon": -1.1062047, "street_id": "18193180"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440003283, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1064219, "y": 38.6072777}, {"x": -1.1056441, "y": 38.6068836}, {"x": -1.1058855, "y": 38.6065231}, {"x": -1.1059767, "y": 38.6065106}, {"x": -1.1067652, "y": 38.6068753}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567453/es/Colegio-P%C3%BAblico\">Colegio P\u00fablico</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico"}}, "title": "Colegio P\u00fablico", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567453, "parent_id": "0", "distance": 61210, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6040834, "north": 38.6051523, "place": "Yecla", "east": -1.1080689, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6046178, "street": "J\u00e1tiva", "west": -1.1096674, "lon": -1.1088682, "street_id": "18193172"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440002417, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1096674, "y": 38.6045948}, {"x": -1.1085838, "y": 38.6040834}, {"x": -1.1080689, "y": 38.6047876}, {"x": -1.108836, "y": 38.6051523}, {"x": -1.1090774, "y": 38.6048547}, {"x": -1.1093885, "y": 38.604993}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567543/es/Colego-P%C3%BAblico-M%C3%A9ndez-Nu%C3%B1ez\">Colego P\u00fablico M\u00e9ndez Nu\u00f1ez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colego-P%C3%BAblico-M%C3%A9ndez-Nu%C3%B1ez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colego-P%C3%BAblico-M%C3%A9ndez-Nu%C3%B1ez"}}, "title": "Colego P\u00fablico M\u00e9ndez Nu\u00f1ez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567543, "parent_id": "0", "distance": 61214, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6068879, "north": 38.6077472, "place": "Yecla", "east": -1.1064434, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6073175, "street": "Infante Don Juan Manuel", "west": -1.1076933, "lon": -1.1070684, "street_id": "18193179"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440003215, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1074198, "y": 38.6077472}, {"x": -1.1076933, "y": 38.6073699}, {"x": -1.1076665, "y": 38.6072693}, {"x": -1.1067868, "y": 38.6068879}, {"x": -1.1064434, "y": 38.6072819}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567444/es/IES-Castillo-Puche\">IES Castillo Puche</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Castillo-Puche", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Castillo-Puche"}}, "title": "IES Castillo Puche", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567444, "parent_id": "0", "distance": 61325, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6042091, "north": 38.6057559, "place": "Yecla", "east": -1.1092544, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6049825, "street": "J\u00e1tiva", "west": -1.1109817, "lon": -1.1101181, "street_id": "18193172"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440002321, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1101395, "y": 38.6057559}, {"x": -1.1109817, "y": 38.604645}, {"x": -1.1100644, "y": 38.6042091}, {"x": -1.1092544, "y": 38.6053493}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567413/es/CPR-Altiplano\">CPR Altiplano</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CPR-Altiplano", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CPR-Altiplano"}}, "title": "CPR Altiplano", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567413, "parent_id": "0", "distance": 61524, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "city": "Yecla", "south": 38.6103787, "north": 38.6107224, "place": "Yecla", "east": -1.1086428, "city_id": "2373269", "zoom": 19, "country": "Spain", "housenumber": "44", "lat": 38.6105505, "street": "Arcipreste Esteban D\u00edaz", "west": -1.109088, "lon": -1.1088654, "street_id": "18193167"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440002059, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1086428, "y": 38.6105882}, {"x": -1.1089325, "y": 38.6107224}, {"x": -1.109088, "y": 38.6105065}, {"x": -1.1087876, "y": 38.6103787}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530281/es/Escuela-Infantil-El-Parque\">Escuela Infantil El Parque</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Infantil-El-Parque", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Infantil-El-Parque"}}, "title": "Escuela Infantil El Parque", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530281, "parent_id": "0", "distance": 61619, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.61476, "north": 38.616009, "place": "Yecla", "east": -1.106084, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6153845, "street": "Avenida Feria", "west": -1.1072963, "lon": -1.1066902, "street_id": "18187440"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439468595, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1068833, "y": 38.61476}, {"x": -1.1062127, "y": 38.6156988}, {"x": -1.106084, "y": 38.6158707}, {"x": -1.1065829, "y": 38.616009}, {"x": -1.1072963, "y": 38.6149276}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530265/es/Colegio-P%C3%BAblico-Alfonso-X-El-Sabio\">Colegio P\u00fablico Alfonso X \"El Sabio\"</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Alfonso-X-El-Sabio", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Alfonso-X-El-Sabio"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Alfonso X \"El Sabio\"", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530265, "parent_id": "0", "distance": 61632, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6161139, "north": 38.6179665, "place": "Yecla", "east": -1.1046571, "city_id": "2373269", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6170402, "street": "Avenida Feria", "west": -1.1066955, "lon": -1.1056763, "street_id": "18187440"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439468418, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1055798, "y": 38.6179665}, {"x": -1.1046571, "y": 38.6175599}, {"x": -1.1049521, "y": 38.6171533}, {"x": -1.1051613, "y": 38.6172455}, {"x": -1.1056388, "y": 38.6166713}, {"x": -1.1058855, "y": 38.6161139}, {"x": -1.1066955, "y": 38.6163402}, {"x": -1.1061591, "y": 38.6171617}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/10574464/es/C-E-I-P-Las-Esperanzas\">C.E.I.P. Las Esperanzas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "C-E-I-P-Las-Esperanzas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/C-E-I-P-Las-Esperanzas"}}, "title": "C.E.I.P. Las Esperanzas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 10574464, "description": "Uno de los colegio p\u00fablicos de San Pedro del Pinatar.", "parent_id": "0", "distance": 61714, "location": {"country_adm_id": 207809, "state": "Murcia", "city": "San Pedro del Pinatar", "south": 37.8413939, "north": 37.8424233, "place": "San Pedro del Pinatar", "east": -0.7900715, "city_id": "16401548", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "s/n", "lat": 37.8419086, "street": "Alcalde Juan Hurtado", "west": -0.791139, "lon": -0.7906053, "street_id": "494711", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1226844030, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7900715, "y": 37.8421564}, {"x": -0.790329, "y": 37.8413939}, {"x": -0.791139, "y": 37.8417624}, {"x": -0.7907045, "y": 37.8424233}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567382/es/Colegio-P%C3%BAblico-Giner-de-los-R%C3%ADos\">Colegio P\u00fablico Giner de los R\u00edos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Giner-de-los-R%C3%ADos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Giner-de-los-R%C3%ADos"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Giner de los R\u00edos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567382, "parent_id": "0", "distance": 61871, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6066825, "north": 38.6081496, "place": "Yecla", "east": -1.1147046, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.607416, "street": "Abad Jos\u00e9 Sola", "west": -1.116448, "lon": -1.1155763, "street_id": "18193161"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440001765, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1159277, "y": 38.6066825}, {"x": -1.1147046, "y": 38.607743}, {"x": -1.1152786, "y": 38.6081496}, {"x": -1.116448, "y": 38.6071645}, {"x": -1.1160779, "y": 38.6068501}, {"x": -1.1160833, "y": 38.6067956}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567374/es/Guarder%C3%ADa-Municipal-El-Perro-Loco\">Guarder\u00eda Municipal El Perro Loco</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Guarder%C3%ADa-Municipal-El-Perro-Loco", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Guarder%C3%ADa-Municipal-El-Perro-Loco"}}, "title": "Guarder\u00eda Municipal El Perro Loco", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567374, "parent_id": "0", "distance": 61914, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6066992, "north": 38.6072441, "place": "Yecla", "east": -1.1161154, "city_id": "2373269", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6069716, "street": "Justina", "west": -1.1167752, "lon": -1.1164453, "street_id": "18193163"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440001701, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1163032, "y": 38.6066992}, {"x": -1.1167431, "y": 38.6069926}, {"x": -1.1167001, "y": 38.6070387}, {"x": -1.1167752, "y": 38.6070974}, {"x": -1.1165714, "y": 38.6072441}, {"x": -1.1161154, "y": 38.6068459}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530208/es/IES-Azor%C3%ADn\">IES Azor\u00edn</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Azor%C3%ADn", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Azor%C3%ADn"}}, "title": "IES Azor\u00edn", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530208, "parent_id": "0", "distance": 62198, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6153301, "north": 38.617212, "place": "Yecla", "east": -1.1130363, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.616271, "street": "Perales", "west": -1.1143398, "lon": -1.1136881, "street_id": "18187431"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439467809, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1130363, "y": 38.6170988}, {"x": -1.1131811, "y": 38.6166378}, {"x": -1.1133045, "y": 38.6165959}, {"x": -1.1133474, "y": 38.616533}, {"x": -1.1134762, "y": 38.6164701}, {"x": -1.1136478, "y": 38.6158791}, {"x": -1.1134172, "y": 38.6158037}, {"x": -1.1136693, "y": 38.6153301}, {"x": -1.1143398, "y": 38.6155271}, {"x": -1.1141253, "y": 38.6161097}, {"x": -1.1139214, "y": 38.617212}, {"x": -1.1135727, "y": 38.6171827}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530230/es/IES-Jos%C3%A9-Mart%C3%ADnez-Ruiz-Azor%C3%ADn\">IES Jos\u00e9 Mart\u00ednez Ruiz, Azor\u00edn</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Jos%C3%A9-Mart%C3%ADnez-Ruiz-Azor%C3%ADn", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Jos%C3%A9-Mart%C3%ADnez-Ruiz-Azor%C3%ADn"}}, "title": "IES Jos\u00e9 Mart\u00ednez Ruiz, Azor\u00edn", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530230, "parent_id": "0", "distance": 62199, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6170234, "north": 38.6178616, "place": "Yecla", "east": -1.1120224, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6174425, "street": "Clara Campoamor", "west": -1.1137068, "lon": -1.1128646, "street_id": "18187435"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439467912, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1120224, "y": 38.6178616}, {"x": -1.1127413, "y": 38.6177401}, {"x": -1.1136157, "y": 38.6176646}, {"x": -1.1137068, "y": 38.6172958}, {"x": -1.1123067, "y": 38.6170234}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530204/es/Parque-de-Educaci%C3%B3n-Vial\">Parque de Educaci\u00f3n Vial</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Parque-de-Educaci%C3%B3n-Vial", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Parque-de-Educaci%C3%B3n-Vial"}}, "title": "Parque de Educaci\u00f3n Vial", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530204, "parent_id": "0", "distance": 62266, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6161233, "north": 38.6172822, "place": "Yecla", "east": -1.1139536, "city_id": "2373269", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6167027, "street": "Perales", "west": -1.1145812, "lon": -1.1142674, "street_id": "18187431"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439467490, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1139536, "y": 38.6172507}, {"x": -1.1140394, "y": 38.6166744}, {"x": -1.114136, "y": 38.6161233}, {"x": -1.1145812, "y": 38.6162322}, {"x": -1.1144901, "y": 38.6164858}, {"x": -1.1141414, "y": 38.6172822}], "is_building": false, "tags": [{"id": 194, "title": "parque"}, {"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530226/es/Colegio-P%C3%BAblico-San-Jos%C3%A9-de-Calasanz-N-7\">Colegio P\u00fablico San Jos\u00e9 de Calasanz N.7</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-San-Jos%C3%A9-de-Calasanz-N-7", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-San-Jos%C3%A9-de-Calasanz-N-7"}}, "title": "Colegio P\u00fablico San Jos\u00e9 de Calasanz N.7", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530226, "parent_id": "0", "distance": 62279, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6181802, "north": 38.6190478, "place": "Yecla", "east": -1.1124247, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.618614, "street": "Perales", "west": -1.1137336, "lon": -1.1130792, "street_id": "18187431"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439467852, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1133635, "y": 38.6190478}, {"x": -1.1126071, "y": 38.619031}, {"x": -1.1124408, "y": 38.6184358}, {"x": -1.1124247, "y": 38.6182556}, {"x": -1.1136585, "y": 38.6181802}, {"x": -1.1137336, "y": 38.6182388}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567677/es/Colegio-La-Inmaculada\">Colegio La Inmaculada</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-La-Inmaculada", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-La-Inmaculada"}}, "title": "Colegio La Inmaculada", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567677, "parent_id": "0", "distance": 62328, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6137907, "north": 38.6142874, "place": "Yecla", "east": -1.116727, "city_id": "2373269", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.614039, "street": "Juan Ortu\u00f1o", "west": -1.117199, "lon": -1.116963, "street_id": "18193210"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440004805, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1169684, "y": 38.6137907}, {"x": -1.116727, "y": 38.6142077}, {"x": -1.1169523, "y": 38.6142874}, {"x": -1.117199, "y": 38.6138829}, {"x": -1.1171803, "y": 38.6138619}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33567653/es/Colegio-P%C3%BAblico-La-Pedrera\">Colegio P\u00fablico La Pedrera</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-La-Pedrera", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-La-Pedrera"}}, "title": "Colegio P\u00fablico La Pedrera", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33567653, "parent_id": "0", "distance": 62432, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6111133, "north": 38.6122282, "place": "Yecla", "east": -1.119141, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6116707, "street": "Tetuan", "west": -1.1208093, "lon": -1.1199752, "street_id": "18193205"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440004530, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1208093, "y": 38.6117001}, {"x": -1.1197955, "y": 38.6115366}, {"x": -1.1197526, "y": 38.6115785}, {"x": -1.1195326, "y": 38.6116163}, {"x": -1.119479, "y": 38.6115785}, {"x": -1.1193341, "y": 38.6113606}, {"x": -1.1193771, "y": 38.6111719}, {"x": -1.1192483, "y": 38.6111133}, {"x": -1.119141, "y": 38.6115911}, {"x": -1.1198652, "y": 38.6119893}, {"x": -1.1203695, "y": 38.6122282}, {"x": -1.120525, "y": 38.612027}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530170/es/Colegio-P%C3%BAblico-La-Paz\">Colegio P\u00fablico La Paz</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-La-Paz", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-La-Paz"}}, "title": "Colegio P\u00fablico La Paz", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530170, "parent_id": "0", "distance": 62650, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "city": "Yecla", "south": 38.6164827, "north": 38.6173084, "place": "Yecla", "east": -1.1183042, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "2", "lat": 38.6168955, "street": "P\u00edo Baroja", "west": -1.1200422, "lon": -1.1191732, "street_id": "18187429"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439466930, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1200422, "y": 38.6166545}, {"x": -1.1184115, "y": 38.6164827}, {"x": -1.1183042, "y": 38.6171952}, {"x": -1.1195487, "y": 38.6173084}, {"x": -1.1196453, "y": 38.6172623}, {"x": -1.1199457, "y": 38.6173}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530163/es/Centro-de-Atenci%C3%B3n-a-la-Infancia\">Centro de Atenci\u00f3n a la Infancia</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Centro-de-Atenci%C3%B3n-a-la-Infancia", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Centro-de-Atenci%C3%B3n-a-la-Infancia"}}, "title": "Centro de Atenci\u00f3n a la Infancia", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530163, "parent_id": "0", "distance": 62720, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.6173, "north": 38.6175263, "place": "Yecla", "east": -1.119554, "city_id": "2373269", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Yecla", "lat": 38.6174131, "street": "M\u00e9dico Miguel Rodriguez", "west": -1.119908, "lon": -1.119731, "street_id": "18187430"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439466871, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.119554, "y": 38.6174802}, {"x": -1.1198973, "y": 38.6175263}, {"x": -1.119908, "y": 38.6173209}, {"x": -1.1195915, "y": 38.6173}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/10574620/es/I-E-S-Dos-Mares\">I.E.S. Dos Mares</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "I-E-S-Dos-Mares", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/I-E-S-Dos-Mares"}}, "title": "I.E.S. Dos Mares", "photos": [], "is_protected": false, "id": 10574620, "description": "Uno de los dos institutos de Educaci\u00f3n Secundaria que hay en San Pedro, construido en 1999.\n\niesdosmares.eduagora.com", "parent_id": "0", "distance": 62748, "location": {"country_adm_id": 207884, "state": "Murcia", "city": "San Pedro del Pinatar", "south": 37.827188, "north": 37.8277855, "place": "San Pedro del Pinatar", "east": -0.7779157, "city_id": "16401548", "zoom": 18, "country": "Spain", "housenumber": "22", "lat": 37.8274867, "street": "Cabo de San Antonio", "west": -0.7796752, "lon": -0.7787955, "street_id": "494763", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207311", "iso": null, "translation": null, "name": "Campo de Cartagena"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1226845191, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7779157, "y": 37.8277261}, {"x": -0.7780552, "y": 37.827188}, {"x": -0.7796109, "y": 37.8274634}, {"x": -0.7796109, "y": 37.827527}, {"x": -0.7796752, "y": 37.827527}, {"x": -0.7796645, "y": 37.8277855}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530156/es/Centro-Privado-de-Ense%C3%B1anza-San-Francisco-de-As%C3%ADs\">Centro Privado de Ense\u00f1anza San Francisco de As\u00eds</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Centro-Privado-de-Ense%C3%B1anza-San-Francisco-de-As%C3%ADs", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Centro-Privado-de-Ense%C3%B1anza-San-Francisco-de-As%C3%ADs"}}, "title": "Centro Privado de Ense\u00f1anza San Francisco de As\u00eds", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530156, "parent_id": "0", "distance": 62864, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "city": "Yecla", "south": 38.6164387, "north": 38.6190205, "place": "Yecla", "east": -1.1206162, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "30", "lat": 38.6177296, "street": "P\u00edo Baroja", "west": -1.1221933, "lon": -1.1214048, "street_id": "18187429"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439466688, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1219466, "y": 38.6164387}, {"x": -1.1219251, "y": 38.6166901}, {"x": -1.1221933, "y": 38.6167572}, {"x": -1.1220217, "y": 38.6177631}, {"x": -1.1217964, "y": 38.617738}, {"x": -1.1217535, "y": 38.6180062}, {"x": -1.1215603, "y": 38.6180481}, {"x": -1.1214852, "y": 38.6187607}, {"x": -1.1213994, "y": 38.6190205}, {"x": -1.1206162, "y": 38.6190038}, {"x": -1.121335, "y": 38.6166398}, {"x": -1.121614, "y": 38.6165225}, {"x": -1.1218071, "y": 38.6164973}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33530110/es/Colegio-P%C3%BAblico-las-Herratillas\">Colegio P\u00fablico las Herratillas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-las-Herratillas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-las-Herratillas"}}, "title": "Colegio P\u00fablico las Herratillas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33530110, "parent_id": "0", "distance": 62924, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "city": "Yecla", "south": 38.6133349, "north": 38.614651, "place": "Yecla", "east": -1.1241728, "city_id": "2373269", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "35", "lat": 38.6139929, "street": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "west": -1.125428, "lon": -1.1248004, "street_id": "18187418"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439466046, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.125428, "y": 38.614651}, {"x": -1.1253637, "y": 38.6142654}, {"x": -1.1253529, "y": 38.6141857}, {"x": -1.1253959, "y": 38.6138378}, {"x": -1.1252886, "y": 38.6138295}, {"x": -1.1252993, "y": 38.6137037}, {"x": -1.1252349, "y": 38.613645}, {"x": -1.1252832, "y": 38.6134019}, {"x": -1.1244249, "y": 38.6133349}, {"x": -1.1243766, "y": 38.6136408}, {"x": -1.124264, "y": 38.6136408}, {"x": -1.1243015, "y": 38.6137163}, {"x": -1.1242479, "y": 38.6141354}, {"x": -1.1241728, "y": 38.6145378}, {"x": -1.124897, "y": 38.6146049}, {"x": -1.1249667, "y": 38.6146007}, {"x": -1.1250847, "y": 38.6146217}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31364639/es/CP-N%C2%AA-S%C2%AA-del-Carmen\">CP N\u00aa S\u00aa del Carmen</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CP-N%C2%AA-S%C2%AA-del-Carmen", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CP-N%C2%AA-S%C2%AA-del-Carmen"}}, "title": "CP N\u00aa S\u00aa del Carmen", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31364639, "description": "Colegio P\u00fablico \"Nuestra Se\u00f1ora del Carmen\"\n\nhttp://www.murciaeduca.es/cpntrasradelcarmensanpedrodelpinatar/sitio/", "parent_id": "0", "distance": 63790, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.8202599, "north": 37.821154, "country_adm_id": 0, "east": -0.7880223, "city_id": "16401548", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "San Pedro del Pinatar", "lat": 37.8207069, "west": -0.7893553, "lon": -0.7886888, "place": "San Pedro del Pinatar"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1409384240, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7886231, "y": 37.8202599}, {"x": -0.7880223, "y": 37.8208065}, {"x": -0.7885695, "y": 37.821154}, {"x": -0.7889181, "y": 37.8211519}, {"x": -0.7893553, "y": 37.8207239}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31364385/es/CEIP-El-Mirador\">CEIP El Mirador</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CEIP-El-Mirador", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CEIP-El-Mirador"}}, "title": "CEIP El Mirador", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31364385, "description": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria \"El Mirador\"\n\nhttp://ceipelmirador.hol.es/", "parent_id": "0", "distance": 63881, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.8441008, "north": 37.8452445, "country_adm_id": 0, "east": -0.8504211, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.8446726, "west": -0.8517622, "lon": -0.8510917, "place": "San Javier"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1409380637, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8511292, "y": 37.8452445}, {"x": -0.8504211, "y": 37.8448124}, {"x": -0.8510863, "y": 37.8441008}, {"x": -0.8517622, "y": 37.8444947}, {"x": -0.8516818, "y": 37.8446811}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31364417/es/CEIP-N%C2%AA-S%C2%AA-del-Loreto\">CEIP N\u00aa S\u00aa del Loreto</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CEIP-N%C2%AA-S%C2%AA-del-Loreto", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CEIP-N%C2%AA-S%C2%AA-del-Loreto"}}, "title": "CEIP N\u00aa S\u00aa del Loreto", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31364417, "description": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria \"Nuestra Se\u00f1ora del Loreto\"\n\nhttp://www.murciaeduca.es/cpntrasradeloreto/sitio/", "parent_id": "0", "distance": 64921, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.8118267, "north": 37.8137104, "country_adm_id": 0, "east": -0.7966295, "city_id": "10587632", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": "Santiago de La Ribera", "lat": 37.8127685, "west": -0.7987833, "lon": -0.7977064, "place": "San Pedro del Pinatar"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "GeorgeAT", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1458504764, "user_id": 265985, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.7987646, "y": 37.8130175}, {"x": -0.7987833, "y": 37.8129476}, {"x": -0.7985607, "y": 37.8126234}, {"x": -0.7978043, "y": 37.8118267}, {"x": -0.7966295, "y": 37.8127293}, {"x": -0.7970372, "y": 37.8131214}, {"x": -0.7970533, "y": 37.8131065}, {"x": -0.7973913, "y": 37.8134286}, {"x": -0.797394, "y": 37.813454}, {"x": -0.7977427, "y": 37.8137104}, {"x": -0.7977802, "y": 37.8137104}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3289811/es/Colegio-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-la-Fuensanta-Beniaj%C3%A1n-30570-Murcia\">Colegio \"Nuestra Se\u00f1ora de la Fuensanta\", Beniaj\u00e1n-30570 (Murcia)</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-la-Fuensanta-Beniaj%C3%A1n-30570-Murcia", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-la-Fuensanta-Beniaj%C3%A1n-30570-Murcia"}}, "title": "Colegio \"Nuestra Se\u00f1ora de la Fuensanta\", Beniaj\u00e1n-30570 (Murcia)", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3289811, "parent_id": "0", "distance": 65614, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9747055, "north": 37.9752005, "country_adm_id": 207745, "east": -1.0752175, "city_id": "16646567", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Beniajan", "lat": 37.974953, "west": -1.0761725, "lon": -1.075695, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1176018595, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.0752175, "y": 37.9752005}, {"x": -1.0761725, "y": 37.9752005}, {"x": -1.0761725, "y": 37.9747055}, {"x": -1.0752175, "y": 37.9747055}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31364459/es/CEIP-Fulgencio-Ruiz\">CEIP Fulgencio Ruiz</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CEIP-Fulgencio-Ruiz", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CEIP-Fulgencio-Ruiz"}}, "title": "CEIP Fulgencio Ruiz", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31364459, "description": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria \"Fulgencio Ruiz\"\n\nhttp://www.murciaeduca.es/cpfulgencioruiz/sitio/", "parent_id": "0", "distance": 66638, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.7999867, "north": 37.8011205, "country_adm_id": 0, "east": -0.810113, "city_id": "10587632", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Santiago de La Ribera", "lat": 37.8005536, "west": -0.8115506, "lon": -0.8108318, "place": "San Javier"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1409381717, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8111886, "y": 37.8011205}, {"x": -0.8101264, "y": 37.8008662}, {"x": -0.810113, "y": 37.8008026}, {"x": -0.8107728, "y": 37.8000121}, {"x": -0.8108506, "y": 37.7999867}, {"x": -0.8115292, "y": 37.8001392}, {"x": -0.8115506, "y": 37.8001795}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31364499/es/IES-Ruiz-de-Alda\">IES Ruiz de Alda</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Ruiz-de-Alda", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Ruiz-de-Alda"}}, "title": "IES Ruiz de Alda", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31364499, "description": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria \"Ruiz de Alda\"\n\nhttp://www.iesruizdealda.com/index.php/nuestro-centro", "parent_id": "0", "distance": 67109, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.8018814, "north": 37.8030491, "country_adm_id": 0, "east": -0.8274776, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.8024652, "west": -0.8292827, "lon": -0.8283802, "place": "San Javier"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1409382326, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8289421, "y": 37.8030491}, {"x": -0.8291728, "y": 37.8024938}, {"x": -0.8291218, "y": 37.8024832}, {"x": -0.8292827, "y": 37.8020721}, {"x": -0.8284915, "y": 37.8018814}, {"x": -0.8274776, "y": 37.8026655}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31364477/es/IES-Mar-Menor\">IES \"Mar Menor\"</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Mar-Menor", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Mar-Menor"}}, "title": "IES \"Mar Menor\"", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31364477, "description": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria \"Mar Menor\"\n\nhttp://www.iesmarmenor.org/", "parent_id": "0", "distance": 67121, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.7986982, "north": 37.8004339, "country_adm_id": 0, "east": -0.8203912, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.799566, "west": -0.8218261, "lon": -0.8211087, "place": "San Javier"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1409382013, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.820418, "y": 37.7986982}, {"x": -0.8203912, "y": 37.7987215}, {"x": -0.8208847, "y": 37.8004233}, {"x": -0.8209249, "y": 37.8004339}, {"x": -0.8218261, "y": 37.7998829}, {"x": -0.8215928, "y": 37.7990606}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31974603/es/Colegio-de-Fomento-Nelva-Monteagudo\">Colegio de Fomento Nelva-Monteagudo</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-de-Fomento-Nelva-Monteagudo", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-de-Fomento-Nelva-Monteagudo"}}, "title": "Colegio de Fomento Nelva-Monteagudo", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31974603, "parent_id": "0", "distance": 67273, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9865763, "north": 37.9884239, "place": "Murcia", "east": -1.1096352, "city_id": "1361827", "zoom": 16, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9875001, "street": "Carril Condomina", "west": -1.1139535, "lon": -1.1117944, "street_id": "17892130"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1417917180, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1120331, "y": 37.9881998}, {"x": -1.11368, "y": 37.9881279}, {"x": -1.1137175, "y": 37.9882082}, {"x": -1.1139535, "y": 37.988204}, {"x": -1.1138731, "y": 37.9872189}, {"x": -1.1129397, "y": 37.9872443}, {"x": -1.1128968, "y": 37.9871217}, {"x": -1.1125266, "y": 37.9870752}, {"x": -1.1122155, "y": 37.9865847}, {"x": -1.1115878, "y": 37.9866735}, {"x": -1.1115181, "y": 37.9865763}, {"x": -1.1096352, "y": 37.9870667}, {"x": -1.1102199, "y": 37.9880772}, {"x": -1.1109227, "y": 37.988297}, {"x": -1.1110621, "y": 37.9882378}, {"x": -1.1116683, "y": 37.9883943}, {"x": -1.1120331, "y": 37.9884239}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/5173755/es/Colegio-Jesuitinas\">Colegio Jesuitinas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Jesuitinas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Jesuitinas"}}, "title": "Colegio Jesuitinas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 5173755, "parent_id": "0", "distance": 67331, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9894323, "north": 37.9909902, "country_adm_id": 207745, "east": -1.1140931, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9902112, "west": -1.116169, "lon": -1.1151311, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1189180704, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1146187, "y": 37.9909902}, {"x": -1.115005, "y": 37.9907661}, {"x": -1.115735, "y": 37.9906755}, {"x": -1.1159116, "y": 37.990633}, {"x": -1.1159009, "y": 37.9903539}, {"x": -1.116169, "y": 37.990356}, {"x": -1.1160135, "y": 37.9900474}, {"x": -1.1158955, "y": 37.9898318}, {"x": -1.1157935, "y": 37.9894513}, {"x": -1.1154771, "y": 37.9894323}, {"x": -1.1153322, "y": 37.9894703}, {"x": -1.1152089, "y": 37.9895126}, {"x": -1.114828, "y": 37.9895507}, {"x": -1.1144203, "y": 37.9895887}, {"x": -1.1140931, "y": 37.9895633}, {"x": -1.1140984, "y": 37.990597}, {"x": -1.114447, "y": 37.9906755}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/24095376/es/CEIP-La-Arboleda\">CEIP \"La Arboleda\"</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CEIP-La-Arboleda", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CEIP-La-Arboleda"}}, "title": "CEIP \"La Arboleda\"", "photos": [], "is_protected": false, "id": 24095376, "parent_id": "0", "distance": 67336, "location": {"state": "Murcia", "south": 38.0000274, "north": 38.0010224, "country_adm_id": 207745, "east": -1.1238068, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 38.0005249, "west": -1.1251479, "lon": -1.1244774, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "AinarsM", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1378831023, "user_id": 178257, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1247966, "y": 38.0000274}, {"x": -1.1251479, "y": 38.0007249}, {"x": -1.1248958, "y": 38.000951}, {"x": -1.1248502, "y": 38.0008284}, {"x": -1.1245847, "y": 38.0009061}, {"x": -1.1245672, "y": 38.000866}, {"x": -1.1244733, "y": 38.000885}, {"x": -1.1244653, "y": 38.000867}, {"x": -1.1243258, "y": 38.0009125}, {"x": -1.1243433, "y": 38.0009632}, {"x": -1.1241273, "y": 38.0010224}, {"x": -1.1240683, "y": 38.0009093}, {"x": -1.1239074, "y": 38.0005109}, {"x": -1.1238068, "y": 38.0002778}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 44790, "title": "educaci\u00f3n primaria"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/24095306/es/CEIP-Luis-Costa\">CEIP \"Luis Costa\"</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CEIP-Luis-Costa", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CEIP-Luis-Costa"}}, "title": "CEIP \"Luis Costa\"", "photos": [], "is_protected": false, "id": 24095306, "parent_id": "0", "distance": 67525, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.996078, "north": 37.9972279, "country_adm_id": 207745, "east": -1.123155, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9966529, "west": -1.1241877, "lon": -1.1236714, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "AinarsM", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1378831004, "user_id": 178257, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1236137, "y": 37.9972279}, {"x": -1.123155, "y": 37.9963908}, {"x": -1.1237585, "y": 37.996078}, {"x": -1.1241877, "y": 37.9969341}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 44790, "title": "educaci\u00f3n primaria"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31974609/es/Colegio-P%C3%BAblico-Ntra-Sra-de-la-Paz\">Colegio P\u00fablico Ntra. Sra. de la Paz</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Ntra-Sra-de-la-Paz", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Ntra-Sra-de-la-Paz"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Ntra. Sra. de la Paz", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31974609, "parent_id": "0", "distance": 67637, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9879926, "north": 37.9890537, "place": "Murcia", "east": -1.1172796, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9885231, "street": "Puente Tocinos", "west": -1.1184865, "lon": -1.1178831, "street_id": "17892138"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1417917408, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1178106, "y": 37.9888973}, {"x": -1.1184865, "y": 37.9888846}, {"x": -1.1184865, "y": 37.9887578}, {"x": -1.117934, "y": 37.9880264}, {"x": -1.1178696, "y": 37.9879926}, {"x": -1.1175746, "y": 37.9880137}, {"x": -1.1173225, "y": 37.9884407}, {"x": -1.1172796, "y": 37.9885591}, {"x": -1.1173117, "y": 37.9887832}, {"x": -1.1174459, "y": 37.9887916}, {"x": -1.117478, "y": 37.9890537}, {"x": -1.1178106, "y": 37.9890411}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29259708/es/Colegio-Maestro-Enrique-Laborda\">Colegio Maestro Enrique Laborda</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Maestro-Enrique-Laborda", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Maestro-Enrique-Laborda"}}, "title": "Colegio Maestro Enrique Laborda", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29259708, "parent_id": "0", "distance": 67637, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9759472, "north": 37.9766975, "country_adm_id": 0, "east": -1.1058333, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9763223, "west": -1.1068971, "lon": -1.1063652, "place": "Murcia"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382308087, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.106159, "y": 37.9766975}, {"x": -1.1058333, "y": 37.976124}, {"x": -1.1065651, "y": 37.9759472}, {"x": -1.1068971, "y": 37.9764864}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/30960927/es/CEIP-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-Atocha\">CEIP Nuestra Se\u00f1ora de Atocha</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CEIP-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-Atocha", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CEIP-Nuestra-Se%C3%B1ora-de-Atocha"}}, "title": "CEIP Nuestra Se\u00f1ora de Atocha", "photos": [], "is_protected": false, "id": 30960927, "description": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "parent_id": "0", "distance": 67766, "location": {"state": "Murcia", "south": 38.0002885, "north": 38.0012439, "country_adm_id": 0, "east": -1.1300468, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 38.0007662, "west": -1.131227, "lon": -1.1306369, "place": "Murcia"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1403768099, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.131227, "y": 38.001041}, {"x": -1.1303043, "y": 38.0012439}, {"x": -1.1300468, "y": 38.0004999}, {"x": -1.1309803, "y": 38.0002885}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31991458/es/Colegio-P%C3%BAblico-Narciso-Yepes\">Colegio P\u00fablico Narciso Yepes</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Narciso-Yepes", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Narciso-Yepes"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Narciso Yepes", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31991458, "parent_id": "0", "distance": 67775, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.98965, "north": 37.9908232, "place": "Murcia", "east": -1.1205841, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9902366, "street": "Av. Anto\u00f1ete G\u00e1lvez", "west": -1.1221987, "lon": -1.1213914, "street_id": "17895170"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418149538, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.122011, "y": 37.9908232}, {"x": -1.1208201, "y": 37.9905251}, {"x": -1.1205841, "y": 37.9899459}, {"x": -1.1212439, "y": 37.989929}, {"x": -1.1212332, "y": 37.9896922}, {"x": -1.1221612, "y": 37.98965}, {"x": -1.1221987, "y": 37.9903433}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29271803/es/IES-Ram%C3%B3n-y-Cajal\">IES Ram\u00f3n y Cajal</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Ram%C3%B3n-y-Cajal", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Ram%C3%B3n-y-Cajal"}}, "title": "IES Ram\u00f3n y Cajal", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29271803, "parent_id": "0", "distance": 67850, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9779031, "north": 37.9793302, "country_adm_id": 0, "east": -1.1107269, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9786166, "west": -1.1124864, "lon": -1.1116067, "place": "Murcia"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382408487, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1124864, "y": 37.9789517}, {"x": -1.112355, "y": 37.9790384}, {"x": -1.1123094, "y": 37.9791208}, {"x": -1.1123282, "y": 37.9793302}, {"x": -1.1114404, "y": 37.9793217}, {"x": -1.1111588, "y": 37.97918}, {"x": -1.1107269, "y": 37.9783745}, {"x": -1.1107484, "y": 37.978309}, {"x": -1.110802, "y": 37.9782561}, {"x": -1.112001, "y": 37.9779031}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/24092772/es/Colegio-Marista-La-Fuensanta\">Colegio Marista \"La Fuensanta\"</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Marista-La-Fuensanta", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Marista-La-Fuensanta"}}, "title": "Colegio Marista \"La Fuensanta\"", "photos": [], "is_protected": false, "id": 24092772, "parent_id": "0", "distance": 67890, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9923958, "north": 37.9939283, "country_adm_id": 207745, "east": -1.1245726, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.993162, "west": -1.1267063, "lon": -1.1256395, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "AinarsM", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1378830983, "user_id": 178257, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1267063, "y": 37.9937508}, {"x": -1.1263281, "y": 37.9927827}, {"x": -1.1258815, "y": 37.9928482}, {"x": -1.1256964, "y": 37.9923958}, {"x": -1.1251587, "y": 37.9924402}, {"x": -1.125337, "y": 37.992826}, {"x": -1.1249696, "y": 37.9929528}, {"x": -1.1245726, "y": 37.9933122}, {"x": -1.1248878, "y": 37.9939283}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31991449/es/Escuela-Infantil-Monterey\">Escuela Infantil Monterey</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Infantil-Monterey", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Infantil-Monterey"}}, "title": "Escuela Infantil Monterey", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31991449, "parent_id": "0", "distance": 67905, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9896193, "north": 37.9899025, "place": "Murcia", "east": -1.1223811, "city_id": "1361827", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9897609, "street": "Av. Anto\u00f1ete G\u00e1lvez", "west": -1.1231669, "lon": -1.122774, "street_id": "17895170"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418149408, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1223811, "y": 37.9896414}, {"x": -1.1231616, "y": 37.9896193}, {"x": -1.1231669, "y": 37.9898708}, {"x": -1.1223998, "y": 37.9899025}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31974615/es/Colegio-Divino-Maestro\">Colegio Divino Maestro</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Divino-Maestro", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Divino-Maestro"}}, "title": "Colegio Divino Maestro", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31974615, "parent_id": "0", "distance": 67958, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9860309, "north": 37.987016, "place": "Murcia", "east": -1.12001, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9865234, "street": "Av. de la Fama", "west": -1.1210989, "lon": -1.1205545, "street_id": "17892142"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1417917588, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1210989, "y": 37.9869864}, {"x": -1.1200904, "y": 37.987016}, {"x": -1.12001, "y": 37.9860478}, {"x": -1.120584, "y": 37.9860309}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31974617/es/Colegio-Parra\">Colegio Parra</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Parra", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Parra"}}, "title": "Colegio Parra", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31974617, "parent_id": "0", "distance": 67977, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9879081, "north": 37.9887579, "place": "Murcia", "east": -1.1217052, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.988333, "street": "Ceuta", "west": -1.1232662, "lon": -1.1224857, "street_id": "17892148"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1417917747, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1232609, "y": 37.9879081}, {"x": -1.1217803, "y": 37.9879926}, {"x": -1.1217052, "y": 37.9880053}, {"x": -1.1217213, "y": 37.9886648}, {"x": -1.1220861, "y": 37.9886479}, {"x": -1.12207, "y": 37.9887579}, {"x": -1.1228317, "y": 37.9887367}, {"x": -1.1227888, "y": 37.9883139}, {"x": -1.1229605, "y": 37.988297}, {"x": -1.1229658, "y": 37.988018}, {"x": -1.1232662, "y": 37.9880137}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986724/es/Colegio-P%C3%BAblico-Ntra-Sra-de-Bel%C3%A9n\">Colegio P\u00fablico Ntra. Sra. de Bel\u00e9n</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Ntra-Sra-de-Bel%C3%A9n", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Ntra-Sra-de-Bel%C3%A9n"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Ntra. Sra. de Bel\u00e9n", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986724, "parent_id": "0", "distance": 68075, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.0014235, "north": 38.002979, "place": "Murcia", "east": -1.1353039, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 38.0022012, "street": "Violonchelista Miguel \u00c1ngel Clar\u00e9s", "west": -1.1370044, "lon": -1.1361542, "street_id": "17894503"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418084452, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1370044, "y": 38.002438}, {"x": -1.1359959, "y": 38.0014235}, {"x": -1.1353039, "y": 38.0018884}, {"x": -1.1361676, "y": 38.002979}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31991399/es/Colegio-P%C3%BAblico-San-Pablo\">Colegio P\u00fablico San Pablo</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-San-Pablo", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-San-Pablo"}}, "title": "Colegio P\u00fablico San Pablo", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31991399, "parent_id": "0", "distance": 68104, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9904363, "north": 37.9913167, "place": "Murcia", "east": -1.1261013, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9908765, "street": "Greco", "west": -1.1270454, "lon": -1.1265734, "street_id": "17895161"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418148737, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1270052, "y": 37.9904363}, {"x": -1.1261013, "y": 37.9904711}, {"x": -1.1261389, "y": 37.9913167}, {"x": -1.1265466, "y": 37.9913125}, {"x": -1.1264983, "y": 37.9912448}, {"x": -1.1267853, "y": 37.9912216}, {"x": -1.1270454, "y": 37.9911455}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986394/es/Colegio-P%C3%BAblico-Infante-Don-Juan-Manuel\">Colegio P\u00fablico Infante Don Juan Manuel</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Infante-Don-Juan-Manuel", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Infante-Don-Juan-Manuel"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Infante Don Juan Manuel", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986394, "parent_id": "0", "distance": 68123, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9778154, "north": 37.9790797, "place": "Murcia", "east": -1.1146564, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9784475, "street": "Alberto Sevilla", "west": -1.1160135, "lon": -1.115335, "street_id": "17894420"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418078791, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1160135, "y": 37.9789761}, {"x": -1.1157668, "y": 37.9778154}, {"x": -1.1150694, "y": 37.9778619}, {"x": -1.1146778, "y": 37.978678}, {"x": -1.1147744, "y": 37.9786991}, {"x": -1.1146564, "y": 37.979067}, {"x": -1.1147744, "y": 37.9790797}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31991411/es/Colegio-P%C3%BAblico-Mar%C3%ADa-Maroto\">Colegio P\u00fablico Mar\u00eda Maroto</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Mar%C3%ADa-Maroto", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Mar%C3%ADa-Maroto"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Mar\u00eda Maroto", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31991411, "parent_id": "0", "distance": 68137, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9910187, "north": 37.9917268, "place": "Murcia", "east": -1.1270079, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9913727, "street": "Puerta Nueva", "west": -1.1279493, "lon": -1.1274786, "street_id": "17895163"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418148907, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1279493, "y": 37.9915144}, {"x": -1.1275631, "y": 37.991564}, {"x": -1.1274424, "y": 37.9915513}, {"x": -1.1274075, "y": 37.9917268}, {"x": -1.1273593, "y": 37.9917226}, {"x": -1.1273673, "y": 37.9916422}, {"x": -1.1272386, "y": 37.9916317}, {"x": -1.1271742, "y": 37.991545}, {"x": -1.127024, "y": 37.991545}, {"x": -1.1270079, "y": 37.9912533}, {"x": -1.127708, "y": 37.9910187}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/9952297/es/Colegio-PP-Capuchinos\">Colegio PP. Capuchinos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-PP-Capuchinos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-PP-Capuchinos"}}, "title": "Colegio PP. Capuchinos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 9952297, "description": "Colegio San Buenaventura", "parent_id": "0", "distance": 68179, "location": {"country_adm_id": 207745, "state": "Murcia", "city": "Murcia", "south": 37.9931654, "north": 37.994404, "place": "Murcia", "east": -1.1295962, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "s/n", "lat": 37.9937847, "street": "Plaza Circular ", "west": -1.1308622, "lon": -1.1302292, "street_id": "316721", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1221742662, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1302185, "y": 37.994404}, {"x": -1.1295962, "y": 37.9935332}, {"x": -1.1303794, "y": 37.9931654}, {"x": -1.1308622, "y": 37.9935374}, {"x": -1.1308622, "y": 37.9942265}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/23856830/es/Instituto-de-Ense%C3%B1anza-Secundaria-Juan-Carlos-I\">Instituto de Ense\u00f1anza Secundaria Juan Carlos I</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Instituto-de-Ense%C3%B1anza-Secundaria-Juan-Carlos-I", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Instituto-de-Ense%C3%B1anza-Secundaria-Juan-Carlos-I"}}, "title": "Instituto de Ense\u00f1anza Secundaria Juan Carlos I", "photos": [], "is_protected": false, "id": 23856830, "parent_id": "0", "distance": 68228, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9986315, "north": 37.9996502, "country_adm_id": 207745, "east": -1.1346066, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9991408, "west": -1.136629, "lon": -1.1356178, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "moberstr", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1336065328, "user_id": 1597755, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1348158, "y": 37.9996502}, {"x": -1.1356742, "y": 37.9994812}, {"x": -1.136629, "y": 37.9989189}, {"x": -1.1363286, "y": 37.9986315}, {"x": -1.1346066, "y": 37.9991092}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 347, "title": "instituto (80) -no utilice esta categor\u00eda"}, {"id": 2499, "title": "vocational school (en)"}, {"id": 2511, "title": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria (IES)"}, {"id": 44794, "title": "instituto de bachillerato"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3476775/es/Instituto-Saavedra-Fajardo\">Instituto \"Saavedra Fajardo\"</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Instituto-Saavedra-Fajardo", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Instituto-Saavedra-Fajardo"}}, "title": "Instituto \"Saavedra Fajardo\"", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3476775, "parent_id": "0", "distance": 68355, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.979386, "north": 37.980156, "country_adm_id": 207745, "east": -1.119382, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.979771, "west": -1.120402, "lon": -1.119892, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "cvera", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1176249791, "user_id": 31299, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.119382, "y": 37.980156}, {"x": -1.120402, "y": 37.980156}, {"x": -1.120402, "y": 37.979386}, {"x": -1.119382, "y": 37.979386}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/1988415/es/Colegio-Jes%C3%BAs-Mar%C3%ADa\">Colegio Jes\u00fas-Mar\u00eda</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Jes%C3%BAs-Mar%C3%ADa", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Jes%C3%BAs-Mar%C3%ADa"}}, "title": "Colegio Jes\u00fas-Mar\u00eda", "photos": [], "is_protected": false, "id": 1988415, "description": "La congregaci\u00f3n es fundada por Claudina Thevenet y en 1895 se establece en Murcia. En la actualidad existen dos colegios Jes\u00fas-Mar\u00eda: El Alfonso X y el de Senda. El que aqu\u00ed nos encontramos es el primero que cuenta con alumnos desde infantil a 2\u00ba Bto.", "parent_id": "0", "distance": 68378, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9887632, "north": 37.9896382, "country_adm_id": 207745, "east": -1.1279642, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9892007, "west": -1.1298376, "lon": -1.1289009, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1171753119, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1298376, "y": 37.9894417}, {"x": -1.1297022, "y": 37.9887632}, {"x": -1.1289914, "y": 37.9888276}, {"x": -1.1289995, "y": 37.9888646}, {"x": -1.1279642, "y": 37.9888635}, {"x": -1.1280473, "y": 37.9896382}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986365/es/CEP-Inafnte-Juan-Manuel\">CEP Inafnte Juan Manuel</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CEP-Inafnte-Juan-Manuel", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CEP-Inafnte-Juan-Manuel"}}, "title": "CEP Inafnte Juan Manuel", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986365, "parent_id": "0", "distance": 68431, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9757085, "north": 37.9761715, "place": "Murcia", "east": -1.1169576, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.97594, "street": "Vicente Aleixandre", "west": -1.1177408, "lon": -1.1173492, "street_id": "17894416"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418078294, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1177408, "y": 37.975718}, {"x": -1.1171669, "y": 37.9757085}, {"x": -1.1171588, "y": 37.9758269}, {"x": -1.1170381, "y": 37.9758332}, {"x": -1.1169818, "y": 37.9758882}, {"x": -1.1169576, "y": 37.975941}, {"x": -1.1169871, "y": 37.9760002}, {"x": -1.1170247, "y": 37.9760467}, {"x": -1.1170247, "y": 37.9760954}, {"x": -1.1171642, "y": 37.9760869}, {"x": -1.1171669, "y": 37.9761715}, {"x": -1.117368, "y": 37.9761355}, {"x": -1.1175424, "y": 37.9759685}, {"x": -1.1177408, "y": 37.9758459}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31974639/es/Colegio-P%C3%BAblico-San-Juan\">Colegio P\u00fablico San Juan</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-San-Juan", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-San-Juan"}}, "title": "Colegio P\u00fablico San Juan", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31974639, "parent_id": "0", "distance": 68465, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9824158, "north": 37.9832233, "place": "Murcia", "east": -1.1237705, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9828195, "street": "General Sanmartin", "west": -1.1248004, "lon": -1.1242855, "street_id": "17892161"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1417918701, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1240548, "y": 37.9832233}, {"x": -1.1248004, "y": 37.9829274}, {"x": -1.1246663, "y": 37.9825299}, {"x": -1.1245698, "y": 37.9825468}, {"x": -1.1245376, "y": 37.9824158}, {"x": -1.1238027, "y": 37.982458}, {"x": -1.1238349, "y": 37.9825891}, {"x": -1.1237705, "y": 37.9825933}, {"x": -1.1238027, "y": 37.9827371}, {"x": -1.1238509, "y": 37.9827582}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31991169/es/Colegio-P%C3%BAblico-Manuel-Fern%C3%A1ndez-Caballero\">Colegio P\u00fablico Manuel Fern\u00e1ndez Caballero</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Manuel-Fern%C3%A1ndez-Caballero", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Manuel-Fern%C3%A1ndez-Caballero"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Manuel Fern\u00e1ndez Caballero", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31991169, "parent_id": "0", "distance": 68479, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9991461, "north": 37.9999566, "place": "Murcia", "east": -1.1387801, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9995513, "street": "Prof. Antonio de Hoyos", "west": -1.140089, "lon": -1.1394346, "street_id": "17895119"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418146018, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1395848, "y": 37.9999566}, {"x": -1.140089, "y": 37.9998309}, {"x": -1.1399469, "y": 37.9993997}, {"x": -1.1396277, "y": 37.9994779}, {"x": -1.1395687, "y": 37.9994229}, {"x": -1.139558, "y": 37.9994018}, {"x": -1.1395312, "y": 37.9993912}, {"x": -1.1392817, "y": 37.9991461}, {"x": -1.1387801, "y": 37.9994589}, {"x": -1.1391275, "y": 37.9997933}, {"x": -1.1391087, "y": 37.9998293}, {"x": -1.1394721, "y": 37.9997204}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986385/es/Colegio-Santa-Mar%C3%ADa-del-Carmen\">Colegio Santa Mar\u00eda del Carmen</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Santa-Mar%C3%ADa-del-Carmen", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Santa-Mar%C3%ADa-del-Carmen"}}, "title": "Colegio Santa Mar\u00eda del Carmen", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986385, "parent_id": "0", "distance": 68481, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "city": "Murcia", "south": 37.9757148, "north": 37.9769458, "place": "Murcia", "east": -1.1173721, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "12", "lat": 37.9763303, "street": "Av. Monte Carmelo", "west": -1.1194923, "lon": -1.1184322, "street_id": "17894418"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418078628, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1194146, "y": 37.9766651}, {"x": -1.1194923, "y": 37.9766049}, {"x": -1.119369, "y": 37.9761841}, {"x": -1.1188191, "y": 37.976292}, {"x": -1.1185536, "y": 37.9757148}, {"x": -1.117757, "y": 37.975719}, {"x": -1.117761, "y": 37.9758506}, {"x": -1.1175598, "y": 37.975969}, {"x": -1.1173721, "y": 37.9761498}, {"x": -1.1174954, "y": 37.9764172}, {"x": -1.1176926, "y": 37.9767756}, {"x": -1.1176591, "y": 37.9767819}, {"x": -1.117702, "y": 37.9768549}, {"x": -1.1182371, "y": 37.9767153}, {"x": -1.1182867, "y": 37.9767967}, {"x": -1.1183524, "y": 37.9769458}, {"x": -1.1193891, "y": 37.9766889}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31991181/es/Colegio-P%C3%BAblico-Santa-Mar%C3%ADa-de-Gracia\">Colegio P\u00fablico Santa Mar\u00eda de Gracia</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Santa-Mar%C3%ADa-de-Gracia", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Santa-Mar%C3%ADa-de-Gracia"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Santa Mar\u00eda de Gracia", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31991181, "parent_id": "0", "distance": 68536, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9958435, "north": 37.9969352, "place": "Murcia", "east": -1.136629, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9963893, "street": "Sierra del Espartal", "west": -1.1383348, "lon": -1.1374819, "street_id": "17895123"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418146234, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1370635, "y": 37.9958435}, {"x": -1.1383348, "y": 37.9962588}, {"x": -1.1379969, "y": 37.9969352}, {"x": -1.1366585, "y": 37.9965272}, {"x": -1.136629, "y": 37.9964786}, {"x": -1.1369535, "y": 37.9958699}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986320/es/Colegio-P%C3%BAblico-Mariano-Aroca-L%C3%B3pez\">Colegio P\u00fablico Mariano Aroca L\u00f3pez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Mariano-Aroca-L%C3%B3pez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Mariano-Aroca-L%C3%B3pez"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Mariano Aroca L\u00f3pez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986320, "parent_id": "0", "distance": 68565, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9777646, "north": 37.9790447, "place": "Murcia", "east": -1.1211151, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9784046, "street": "Sauce", "west": -1.1220619, "lon": -1.1215885, "street_id": "17894405"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418077715, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1218661, "y": 37.9777646}, {"x": -1.1220619, "y": 37.9781969}, {"x": -1.1216999, "y": 37.9782899}, {"x": -1.1218957, "y": 37.978846}, {"x": -1.121201, "y": 37.9790447}, {"x": -1.1211151, "y": 37.9779643}, {"x": -1.12115, "y": 37.9779411}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/17512312/es/Escuela-Superior-de-arte-dramatico-y-danza\">Escuela Superior de arte dramatico y danza</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Superior-de-arte-dramatico-y-danza", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Superior-de-arte-dramatico-y-danza"}}, "title": "Escuela Superior de arte dramatico y danza", "photos": [], "is_protected": false, "id": 17512312, "description": "", "parent_id": "0", "distance": 68749, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9831199, "north": 37.9836653, "country_adm_id": 207745, "east": -1.12840005, "city_id": "0", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.9833926, "west": -1.12922075, "lon": -1.1288104, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": true, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "GeorgeAT", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1456501684, "user_id": 265985, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.12840005, "y": 37.9836653}, {"x": -1.12922075, "y": 37.9836653}, {"x": -1.12922075, "y": 37.9831199}, {"x": -1.12840005, "y": 37.9831199}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": ""}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29209278/es/Instituto-de-Bachillerato-Francisco-Cascales\">Instituto de Bachillerato Francisco Cascales</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Instituto-de-Bachillerato-Francisco-Cascales", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Instituto-de-Bachillerato-Francisco-Cascales"}}, "title": "Instituto de Bachillerato Francisco Cascales", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29209278, "parent_id": "0", "distance": 68757, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9827629, "north": 37.9836147, "country_adm_id": 0, "east": -1.1283004, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9831888, "west": -1.1291736, "lon": -1.128737, "place": "Murcia"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1381848611, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1291459, "y": 37.9835024}, {"x": -1.129101, "y": 37.9836147}, {"x": -1.1289902, "y": 37.9836134}, {"x": -1.1287032, "y": 37.9835085}, {"x": -1.1285328, "y": 37.9834391}, {"x": -1.1283746, "y": 37.9832648}, {"x": -1.1283004, "y": 37.9831746}, {"x": -1.1285074, "y": 37.9827629}, {"x": -1.1291736, "y": 37.9829768}, {"x": -1.1291378, "y": 37.983188}, {"x": -1.1290004, "y": 37.9834642}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31974651/es/Colegio-Santa-Joaqu%C3%ADna-de-Vedruna\">Colegio Santa Joaqu\u00edna de Vedruna</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Santa-Joaqu%C3%ADna-de-Vedruna", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Santa-Joaqu%C3%ADna-de-Vedruna"}}, "title": "Colegio Santa Joaqu\u00edna de Vedruna", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31974651, "parent_id": "0", "distance": 68757, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9794814, "north": 37.980623, "place": "Murcia", "east": -1.1250794, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9800522, "street": "Av. Infante Juan Manuel", "west": -1.1266136, "lon": -1.1258465, "street_id": "17892162"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1417918999, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1266136, "y": 37.9805427}, {"x": -1.1263669, "y": 37.9795871}, {"x": -1.1259699, "y": 37.979549}, {"x": -1.1257178, "y": 37.9795025}, {"x": -1.1250794, "y": 37.9794814}, {"x": -1.1252618, "y": 37.9803439}, {"x": -1.1254174, "y": 37.9804623}, {"x": -1.1265225, "y": 37.980623}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986442/es/Colegio-P%C3%BAblico-Francisco-Giner-de-los-R%C3%ADos\">Colegio P\u00fablico Francisco Giner de los R\u00edos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Francisco-Giner-de-los-R%C3%ADos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Francisco-Giner-de-los-R%C3%ADos"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Francisco Giner de los R\u00edos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986442, "parent_id": "0", "distance": 68826, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.971688, "north": 37.9727325, "place": "Murcia", "east": -1.1189854, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9722102, "street": "Bravo Murillo", "west": -1.1198383, "lon": -1.1194119, "street_id": "17894433"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418080062, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1190712, "y": 37.9727325}, {"x": -1.1198062, "y": 37.9725845}, {"x": -1.1198383, "y": 37.972521}, {"x": -1.1195487, "y": 37.971688}, {"x": -1.1190015, "y": 37.9722673}, {"x": -1.1190605, "y": 37.9724322}, {"x": -1.1189854, "y": 37.9724576}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986437/es/Colegio-Gabriel-P%C3%A9rez-C%C3%A1rcel\">Colegio Gabriel P\u00e9rez C\u00e1rcel</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Gabriel-P%C3%A9rez-C%C3%A1rcel", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Gabriel-P%C3%A9rez-C%C3%A1rcel"}}, "title": "Colegio Gabriel P\u00e9rez C\u00e1rcel", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986437, "parent_id": "0", "distance": 68837, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9737474, "north": 37.9746988, "place": "Murcia", "east": -1.1208307, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9742231, "street": "Pintor Saura Pacheco", "west": -1.1221557, "lon": -1.1214932, "street_id": "17894429"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418079923, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1221557, "y": 37.9746565}, {"x": -1.1219734, "y": 37.9741787}, {"x": -1.1215335, "y": 37.9741364}, {"x": -1.1215764, "y": 37.9738277}, {"x": -1.1209005, "y": 37.9737474}, {"x": -1.1208307, "y": 37.97376}, {"x": -1.1208629, "y": 37.9746988}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986637/es/Colegio-P%C3%BAblico-Federico-de-Arce-Mart%C3%ADnez\">Colegio P\u00fablico Federico de Arce Mart\u00ednez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Federico-de-Arce-Mart%C3%ADnez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Federico-de-Arce-Mart%C3%ADnez"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Federico de Arce Mart\u00ednez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986637, "parent_id": "0", "distance": 68993, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9902429, "north": 37.9913526, "place": "Murcia", "east": -1.1379004, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9907977, "street": "Pintor S\u00e1nchez Picazo", "west": -1.1398959, "lon": -1.1388982, "street_id": "17894475"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418082788, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1398262, "y": 37.9910313}, {"x": -1.1398959, "y": 37.9909277}, {"x": -1.1393461, "y": 37.9902682}, {"x": -1.1392817, "y": 37.9902429}, {"x": -1.1382678, "y": 37.990636}, {"x": -1.1379004, "y": 37.990784}, {"x": -1.1381981, "y": 37.9913252}, {"x": -1.1382893, "y": 37.9913526}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29243482/es/IES-Mariano-Baquero-Goyanes\">IES Mariano Baquero Goyanes</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Mariano-Baquero-Goyanes", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Mariano-Baquero-Goyanes"}}, "title": "IES Mariano Baquero Goyanes", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29243482, "parent_id": "0", "distance": 68999, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9739578, "north": 37.9749515, "country_adm_id": 0, "east": -1.123226, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9744546, "west": -1.1248004, "lon": -1.1240132, "place": "Murcia"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382178018, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1247467, "y": 37.9742456}, {"x": -1.1247808, "y": 37.9744534}, {"x": -1.1248004, "y": 37.9749198}, {"x": -1.1247575, "y": 37.9749494}, {"x": -1.1244491, "y": 37.9749515}, {"x": -1.1235049, "y": 37.9749473}, {"x": -1.1233279, "y": 37.9743679}, {"x": -1.123226, "y": 37.9739916}, {"x": -1.123277, "y": 37.9739578}, {"x": -1.1240146, "y": 37.9740423}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986451/es/Colegio-P%C3%BAblico-Ciudad-de-Murcia\">Colegio P\u00fablico Ciudad de Murcia</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Ciudad-de-Murcia", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Ciudad-de-Murcia"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Ciudad de Murcia", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986451, "parent_id": "0", "distance": 69032, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9744579, "north": 37.9753839, "place": "Murcia", "east": -1.1245752, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9749209, "street": "Pintor Pedro Flores", "west": -1.1252725, "lon": -1.1249239, "street_id": "17894438"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418080351, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1252725, "y": 37.9753839}, {"x": -1.1251331, "y": 37.9744621}, {"x": -1.1248005, "y": 37.9744579}, {"x": -1.1248273, "y": 37.9749441}, {"x": -1.1247147, "y": 37.974978}, {"x": -1.1245752, "y": 37.974978}, {"x": -1.1245805, "y": 37.9753755}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986701/es/Colegio-P%C3%BAblico\">Colegio P\u00fablico</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico"}}, "title": "Colegio P\u00fablico", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986701, "parent_id": "0", "distance": 69056, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9972258, "north": 37.9979064, "place": "Murcia", "east": -1.1451799, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9975661, "street": "Cisne", "west": -1.1461615, "lon": -1.1456707, "street_id": "17894496"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418083873, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1453676, "y": 37.9979064}, {"x": -1.1452657, "y": 37.9975851}, {"x": -1.1451799, "y": 37.9973653}, {"x": -1.1458343, "y": 37.9972258}, {"x": -1.1461615, "y": 37.9978725}, {"x": -1.1457002, "y": 37.997881}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/7391516/es/Escuela-Oficial-de-Idiomas-de-Murcia\">Escuela Oficial de Idiomas de Murcia</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Oficial-de-Idiomas-de-Murcia", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Oficial-de-Idiomas-de-Murcia"}}, "title": "Escuela Oficial de Idiomas de Murcia", "photos": [], "is_protected": false, "id": 7391516, "description": "Escuela Oficial donde estudiar ingl\u00e9s, franc\u00e9s, italiano o alem\u00e1n y conseguir un t\u00edtulo oficial.", "parent_id": "0", "distance": 69057, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9932805, "north": 37.9937235, "country_adm_id": 207745, "east": -1.1418705, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.993502, "west": -1.1424555, "lon": -1.142163, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1205370665, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1418705, "y": 37.9937235}, {"x": -1.1424555, "y": 37.9937235}, {"x": -1.1424555, "y": 37.9932805}, {"x": -1.1418705, "y": 37.9932805}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986663/es/IES-Miguel-de-Cervantes\">IES Miguel de Cervantes</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Miguel-de-Cervantes", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Miguel-de-Cervantes"}}, "title": "IES Miguel de Cervantes", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986663, "parent_id": "0", "distance": 69061, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9942444, "north": 37.9952177, "place": "Murcia", "east": -1.1423756, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.994731, "street": "Av. Miguel de Cervantes", "west": -1.1441954, "lon": -1.1432855, "street_id": "17894479"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418083149, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1426264, "y": 37.9952177}, {"x": -1.144182, "y": 37.994832}, {"x": -1.1441954, "y": 37.9948087}, {"x": -1.1439621, "y": 37.9942444}, {"x": -1.1437529, "y": 37.9942993}, {"x": -1.1437287, "y": 37.9942798}, {"x": -1.1423756, "y": 37.9946254}, {"x": -1.1424735, "y": 37.9948653}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31974657/es/Colegio-P%C3%BAblico-El-Carmen\">Colegio P\u00fablico El Carmen</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-El-Carmen", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-El-Carmen"}}, "title": "Colegio P\u00fablico El Carmen", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31974657, "parent_id": "0", "distance": 69067, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9784412, "north": 37.979549, "place": "Murcia", "east": -1.1286682, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9789951, "street": "Princesa", "west": -1.1298108, "lon": -1.1292395, "street_id": "17892168"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1417919249, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1295748, "y": 37.9795279}, {"x": -1.1291564, "y": 37.979549}, {"x": -1.1290491, "y": 37.9795279}, {"x": -1.1286682, "y": 37.9791431}, {"x": -1.1292583, "y": 37.9788809}, {"x": -1.1292476, "y": 37.9788471}, {"x": -1.1293388, "y": 37.9788217}, {"x": -1.1292261, "y": 37.9785046}, {"x": -1.1295534, "y": 37.9784412}, {"x": -1.1298108, "y": 37.9789993}, {"x": -1.1297143, "y": 37.9790247}, {"x": -1.1295319, "y": 37.9790585}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986676/es/IES-Miguel-Espinosa\">IES Miguel Espinosa</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Miguel-Espinosa", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Miguel-Espinosa"}}, "title": "IES Miguel Espinosa", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986676, "parent_id": "0", "distance": 69185, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.99394, "north": 37.9951237, "place": "Murcia", "east": -1.1441633, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9945318, "street": "Sierra de Pe\u00f1arrubia", "west": -1.1454963, "lon": -1.1448298, "street_id": "17894482"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418083350, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1454963, "y": 37.995019}, {"x": -1.1452254, "y": 37.9943627}, {"x": -1.1450511, "y": 37.99394}, {"x": -1.1441633, "y": 37.9941873}, {"x": -1.144461, "y": 37.9948975}, {"x": -1.1449921, "y": 37.9947749}, {"x": -1.1450645, "y": 37.9948742}, {"x": -1.1451691, "y": 37.9951237}, {"x": -1.1454829, "y": 37.9950539}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986510/es/Colegio-P%C3%BAblico\">Colegio P\u00fablico</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico"}}, "title": "Colegio P\u00fablico", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986510, "parent_id": "0", "distance": 69209, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9752994, "north": 37.9760605, "place": "Murcia", "east": -1.1275309, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9756799, "street": "Petra", "west": -1.1287915, "lon": -1.1281612, "street_id": "17894454"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418081464, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1287379, "y": 37.9758871}, {"x": -1.1277026, "y": 37.9760605}, {"x": -1.1275309, "y": 37.9755319}, {"x": -1.1285984, "y": 37.9752994}, {"x": -1.1287915, "y": 37.9758491}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986690/es/Colegio-P%C3%BAblico-Juan-XXIII\">Colegio P\u00fablico Juan XXIII</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Juan-XXIII", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Juan-XXIII"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Juan XXIII", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986690, "parent_id": "0", "distance": 69220, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9960886, "north": 37.9975597, "place": "Murcia", "east": -1.1468106, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9968241, "street": "Paseo Duques de Lugo", "west": -1.1477869, "lon": -1.1472988, "street_id": "17894486"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418083571, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1477655, "y": 37.9974498}, {"x": -1.1472666, "y": 37.9975597}, {"x": -1.1468106, "y": 37.9963295}, {"x": -1.147685, "y": 37.9960886}, {"x": -1.1477869, "y": 37.9963507}, {"x": -1.1474275, "y": 37.9964225}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29261533/es/Guarder%C3%ADa-Peque%C3%B1ajos\">Guarder\u00eda Peque\u00f1ajos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Guarder%C3%ADa-Peque%C3%B1ajos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Guarder%C3%ADa-Peque%C3%B1ajos"}}, "title": "Guarder\u00eda Peque\u00f1ajos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29261533, "parent_id": "0", "distance": 69258, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.972467, "north": 37.9725625, "country_adm_id": 0, "east": -1.1257954, "city_id": "1361827", "zoom": 20, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9725147, "west": -1.1259292, "lon": -1.1258623, "place": "Murcia"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1382329895, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1257954, "y": 37.9724788}, {"x": -1.1258091, "y": 37.9725625}, {"x": -1.1259292, "y": 37.9725433}, {"x": -1.1259107, "y": 37.972467}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986682/es/Escuela-Infantil-San-Basilio\">Escuela Infantil San Basilio</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Infantil-San-Basilio", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Infantil-San-Basilio"}}, "title": "Escuela Infantil San Basilio", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986682, "parent_id": "0", "distance": 69278, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9939252, "north": 37.9945593, "place": "Murcia", "east": -1.1453139, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9942422, "street": "Sierra de Pe\u00f1arrubia", "west": -1.1464136, "lon": -1.1458638, "street_id": "17894482"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418083425, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1464136, "y": 37.994368}, {"x": -1.1462232, "y": 37.9939252}, {"x": -1.1453139, "y": 37.9941851}, {"x": -1.1454668, "y": 37.9945593}, {"x": -1.1455553, "y": 37.9945508}, {"x": -1.1456331, "y": 37.9945551}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986465/es/Colegio-P%C3%BAblico-Santiago-El-Mayor\">Colegio P\u00fablico Santiago El Mayor</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Santiago-El-Mayor", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Santiago-El-Mayor"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Santiago El Mayor", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986465, "parent_id": "0", "distance": 69281, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9709279, "north": 37.9718645, "place": "Murcia", "east": -1.1242694, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9713962, "street": "Renacimiento", "west": -1.1259967, "lon": -1.1251331, "street_id": "17894442"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418080701, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1252538, "y": 37.9717609}, {"x": -1.1252082, "y": 37.9715728}, {"x": -1.1259967, "y": 37.971467}, {"x": -1.1259216, "y": 37.9711478}, {"x": -1.124307, "y": 37.9709279}, {"x": -1.1242694, "y": 37.9709596}, {"x": -1.1245886, "y": 37.9718645}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986601/es/Fremm\">Fremm</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Fremm", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Fremm"}}, "title": "Fremm", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986601, "parent_id": "0", "distance": 69390, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9894893, "north": 37.9910028, "place": "Murcia", "east": -1.1433881, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.990246, "street": "Av. Real Academia de Medicina", "west": -1.1444556, "lon": -1.1439219, "street_id": "17894472"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418082489, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1442625, "y": 37.9894893}, {"x": -1.1443805, "y": 37.9896626}, {"x": -1.1444556, "y": 37.9900727}, {"x": -1.1444396, "y": 37.9901657}, {"x": -1.1442786, "y": 37.9906392}, {"x": -1.1440158, "y": 37.9910028}, {"x": -1.1438978, "y": 37.9908464}, {"x": -1.1439621, "y": 37.9906942}, {"x": -1.1434579, "y": 37.9899247}, {"x": -1.1435759, "y": 37.9898402}, {"x": -1.1433881, "y": 37.9895188}, {"x": -1.1435812, "y": 37.9895738}, {"x": -1.143769, "y": 37.9895823}, {"x": -1.1440426, "y": 37.9895823}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29205123/es/Conservatorio-Superior-de-M%C3%BAsica-Manuel-Massotti-Littel\">Conservatorio Superior de M\u00fasica \"Manuel Massotti Littel\"</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Conservatorio-Superior-de-M%C3%BAsica-Manuel-Massotti-Littel", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Conservatorio-Superior-de-M%C3%BAsica-Manuel-Massotti-Littel"}}, "title": "Conservatorio Superior de M\u00fasica \"Manuel Massotti Littel\"", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29205123, "parent_id": "0", "distance": 69407, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9810979, "north": 37.981914, "country_adm_id": 0, "east": -1.1359279, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9815059, "west": -1.1367345, "lon": -1.1363312, "place": "Murcia"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1381818489, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1367345, "y": 37.9818163}, {"x": -1.136617, "y": 37.9815355}, {"x": -1.1361608, "y": 37.9811734}, {"x": -1.1360246, "y": 37.9810979}, {"x": -1.1359279, "y": 37.9811289}, {"x": -1.1359707, "y": 37.9812016}, {"x": -1.1360879, "y": 37.9812574}, {"x": -1.1363293, "y": 37.9814406}, {"x": -1.1360845, "y": 37.9815503}, {"x": -1.1362471, "y": 37.9818455}, {"x": -1.1363249, "y": 37.9818352}, {"x": -1.1363803, "y": 37.981914}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986591/es/Colegio-P%C3%BAblico-Maestro-Jos%C3%A9-Casta%C3%B1o\">Colegio P\u00fablico Maestro Jos\u00e9 Casta\u00f1o</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Maestro-Jos%C3%A9-Casta%C3%B1o", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Maestro-Jos%C3%A9-Casta%C3%B1o"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Maestro Jos\u00e9 Casta\u00f1o", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986591, "parent_id": "0", "distance": 69434, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9883055, "north": 37.9893117, "place": "Murcia", "east": -1.1425835, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9888086, "street": "Traves\u00eda Ctra. \u00d1ora", "west": -1.1439567, "lon": -1.1432701, "street_id": "17894469"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418082368, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1439567, "y": 37.9892018}, {"x": -1.143372, "y": 37.9883308}, {"x": -1.143313, "y": 37.9883055}, {"x": -1.1425835, "y": 37.9886099}, {"x": -1.1429, "y": 37.9891214}, {"x": -1.1429965, "y": 37.9890834}, {"x": -1.1430663, "y": 37.9891806}, {"x": -1.1437046, "y": 37.9893117}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986586/es/Colegio-Ntra-Sra-de-la-Fuensanta\">Colegio Ntra. Sra. de la Fuensanta</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Ntra-Sra-de-la-Fuensanta", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Ntra-Sra-de-la-Fuensanta"}}, "title": "Colegio Ntra. Sra. de la Fuensanta", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986586, "parent_id": "0", "distance": 69477, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9872105, "north": 37.9883266, "place": "Murcia", "east": -1.1423797, "city_id": "1361827", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9877685, "street": "Senda de Enmedio", "west": -1.1435115, "lon": -1.1429456, "street_id": "17894468"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418082281, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.142723, "y": 37.9883266}, {"x": -1.1431629, "y": 37.9882421}, {"x": -1.1435115, "y": 37.9881152}, {"x": -1.1429, "y": 37.9872105}, {"x": -1.1427659, "y": 37.9872105}, {"x": -1.1426318, "y": 37.9872443}, {"x": -1.1425138, "y": 37.9873119}, {"x": -1.1424494, "y": 37.9873753}, {"x": -1.1423797, "y": 37.9874345}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986474/es/Escuela-Murciana-de-Primera-Infancia\">Escuela Murciana de Primera Infancia</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-Murciana-de-Primera-Infancia", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-Murciana-de-Primera-Infancia"}}, "title": "Escuela Murciana de Primera Infancia", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986474, "parent_id": "0", "distance": 69520, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9707196, "north": 37.9713243, "place": "Murcia", "east": -1.1275846, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9710219, "street": "Morera", "west": -1.1287808, "lon": -1.1281827, "street_id": "17894446"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418080954, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1287808, "y": 37.9713243}, {"x": -1.1285555, "y": 37.9707196}, {"x": -1.1276758, "y": 37.9708972}, {"x": -1.1276704, "y": 37.9709521}, {"x": -1.1275846, "y": 37.9709691}, {"x": -1.1276221, "y": 37.9710198}, {"x": -1.1277509, "y": 37.9711678}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986486/es/Colegio-P%C3%BAblico-San-P%C3%ADo-X\">Colegio P\u00fablico San P\u00edo X</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-San-P%C3%ADo-X", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-San-P%C3%ADo-X"}}, "title": "Colegio P\u00fablico San P\u00edo X", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986486, "parent_id": "0", "distance": 69746, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9722208, "north": 37.9731469, "place": "Murcia", "east": -1.1325628, "city_id": "1361827", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Murcia", "lat": 37.9726838, "street": "La Ribera", "west": -1.1333352, "lon": -1.132949, "street_id": "17894448"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418081164, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1333352, "y": 37.9731088}, {"x": -1.1332923, "y": 37.9723434}, {"x": -1.1325896, "y": 37.9722208}, {"x": -1.1325628, "y": 37.9722715}, {"x": -1.1328578, "y": 37.9731469}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/29202042/es/Colegio-Maristas\">Colegio Maristas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Maristas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Maristas"}}, "title": "Colegio Maristas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 29202042, "parent_id": "0", "distance": 69746, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9795952, "north": 37.9813068, "country_adm_id": 0, "east": -1.1393593, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.980451, "west": -1.1409079, "lon": -1.1401336, "place": "Murcia"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1381786086, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1398377, "y": 37.981243}, {"x": -1.1409077, "y": 37.9813068}, {"x": -1.1409079, "y": 37.9808418}, {"x": -1.1406721, "y": 37.9807549}, {"x": -1.1408024, "y": 37.9795952}, {"x": -1.1393604, "y": 37.9795983}, {"x": -1.1393593, "y": 37.9796797}, {"x": -1.1395714, "y": 37.9805012}, {"x": -1.139791, "y": 37.9805108}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31986500/es/Colegio-P%C3%BAblico-Barriomar\">Colegio P\u00fablico Barriomar</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Barriomar", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Barriomar"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Barriomar", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31986500, "parent_id": "0", "distance": 69922, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.9760521, "north": 37.9772783, "place": "Murcia", "east": -1.1386513, "city_id": "0", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.9766652, "street": "Hondo", "west": -1.1396276, "lon": -1.1391395, "street_id": "17894450"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1418081329, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1396008, "y": 37.9770796}, {"x": -1.1396276, "y": 37.9761874}, {"x": -1.1395257, "y": 37.9760521}, {"x": -1.1386513, "y": 37.9761451}, {"x": -1.1388391, "y": 37.9772783}, {"x": -1.1392092, "y": 37.9771134}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3288937/es/Escuelas-Nuevas-Colegio-Publico-Ntra-Sra-de-los-Angeles\">Escuelas Nuevas, Colegio Publico Ntra Sra de los Angeles</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuelas-Nuevas-Colegio-Publico-Ntra-Sra-de-los-Angeles", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuelas-Nuevas-Colegio-Publico-Ntra-Sra-de-los-Angeles"}}, "title": "Escuelas Nuevas, Colegio Publico Ntra Sra de los Angeles", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3288937, "parent_id": "0", "distance": 71657, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9800975, "north": 37.9807485, "country_adm_id": 207745, "east": -1.16631, "city_id": "3288648", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Rinc\u00f3n de Seca", "lat": 37.980423, "west": -1.167136, "lon": -1.166723, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1176018321, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.16631, "y": 37.9807485}, {"x": -1.167136, "y": 37.9807485}, {"x": -1.167136, "y": 37.9800975}, {"x": -1.16631, "y": 37.9800975}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/3288987/es/Escuelas-Viejas\">Escuelas Viejas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuelas-Viejas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuelas-Viejas"}}, "title": "Escuelas Viejas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 3288987, "parent_id": "0", "distance": 71761, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.9799535, "north": 37.9803005, "country_adm_id": 207745, "east": -1.1676845, "city_id": "3288648", "zoom": 19, "country": "Spain", "city": "Rinc\u00f3n de Seca", "lat": 37.980127, "west": -1.1681235, "lon": -1.167904, "place": "Murcia", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206732", "iso": null, "translation": null, "name": "Huera de Murcia"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1176018173, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1676845, "y": 37.9803005}, {"x": -1.1681235, "y": 37.9803005}, {"x": -1.1681235, "y": 37.9799535}, {"x": -1.1676845, "y": 37.9799535}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31371685/es/CEIP-Petra-S%C3%A1nchez-Roll%C3%A1n\">CEIP Petra S\u00e1nchez Roll\u00e1n</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CEIP-Petra-S%C3%A1nchez-Roll%C3%A1n", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CEIP-Petra-S%C3%A1nchez-Roll%C3%A1n"}}, "title": "CEIP Petra S\u00e1nchez Roll\u00e1n", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31371685, "description": "Colegio p\u00fablico de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria \"Petra S\u00e1nchez Roll\u00e1n\"\n\nhttp://www.murciaeduca.es/cppetrasanchezrollan/sitio/", "parent_id": "0", "distance": 73119, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.7507736, "north": 37.7521648, "country_adm_id": 0, "east": -0.8511024, "city_id": "27216348", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Los Alcazares", "lat": 37.7514692, "west": -0.8526527, "lon": -0.8518776, "place": "Los Alcazares"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1409481466, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8517247, "y": 37.7507736}, {"x": -0.8511024, "y": 37.7514352}, {"x": -0.8523202, "y": 37.7521648}, {"x": -0.8525723, "y": 37.7520418}, {"x": -0.8526527, "y": 37.751694}, {"x": -0.8523738, "y": 37.7516049}, {"x": -0.8521646, "y": 37.7514183}, {"x": -0.8520949, "y": 37.7512062}, {"x": -0.8521217, "y": 37.7509262}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 292, "title": "educaci\u00f3n preescolar"}, {"id": 44790, "title": "educaci\u00f3n primaria"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/18338318/es/Colgio-Publico-Monte-Anaor\">Colgio Publico Monte  Anaor</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colgio-Publico-Monte-Anaor", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colgio-Publico-Monte-Anaor"}}, "title": "Colgio Publico Monte  Anaor", "photos": [], "is_protected": false, "id": 18338318, "description": "", "parent_id": "0", "distance": 73356, "location": {"state": "Murcia", "south": 38.0534137, "north": 38.0542332, "country_adm_id": 207759, "east": -1.243161, "city_id": "31748864", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alguazas", "lat": 38.0538234, "west": -1.2445664, "lon": -1.2438637, "place": "Alguazas", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207299", "iso": null, "translation": null, "name": "Vega Media"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "nando1702", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1292769992, "user_id": 1035419, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.2443787, "y": 38.0541867}, {"x": -1.2445664, "y": 38.0534137}, {"x": -1.243161, "y": 38.0534644}, {"x": -1.2433863, "y": 38.0542332}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": ""}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33517267/es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez\">Colegio P\u00fablico Miguel Hern\u00e1ndez</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Miguel-Hern%C3%A1ndez"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Miguel Hern\u00e1ndez", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33517267, "parent_id": "0", "distance": 73596, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.4749998, "north": 38.4763058, "place": "Jumilla", "east": -1.3170182, "city_id": "1630548", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Jumilla", "lat": 38.4756528, "street": "Goya", "west": -1.3178604, "lon": -1.3174393, "street_id": "18185184"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439287947, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.3171953, "y": 38.4750039}, {"x": -1.3170182, "y": 38.4762596}, {"x": -1.3176888, "y": 38.4763058}, {"x": -1.3178604, "y": 38.4750837}, {"x": -1.3177532, "y": 38.4749998}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/18338352/es/Colegio-Publico-Nuestra-Sra-del-Camen\">Colegio Publico Nuestra Sra. del Camen</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Publico-Nuestra-Sra-del-Camen", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Publico-Nuestra-Sra-del-Camen"}}, "title": "Colegio Publico Nuestra Sra. del Camen", "photos": [], "is_protected": false, "id": 18338352, "description": "", "parent_id": "0", "distance": 73728, "location": {"state": "Murcia", "south": 38.0574392, "north": 38.0586092, "country_adm_id": 207759, "east": -1.2503761, "city_id": "31748864", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alguazas", "lat": 38.0580242, "west": -1.2520069, "lon": -1.2511915, "place": "Lorqui", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207299", "iso": null, "translation": null, "name": "Vega Media"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "nando1702", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1292770170, "user_id": 1035419, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.2520069, "y": 38.0586092}, {"x": -1.2515938, "y": 38.0574392}, {"x": -1.2503761, "y": 38.0577433}, {"x": -1.2507302, "y": 38.058436}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": ""}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31371649/es/CEIP-Bienvenido-Conejero-Requiel\">CEIP Bienvenido Conejero Requiel</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "CEIP-Bienvenido-Conejero-Requiel", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/CEIP-Bienvenido-Conejero-Requiel"}}, "title": "CEIP Bienvenido Conejero Requiel", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31371649, "description": "Colegio p\u00fablico de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria \"D. Bienvenido Conejero Requiel\"\n\nhttp://www.murciaeduca.es/cpdbienvenidoconejerorequiel/sitio/", "parent_id": "0", "distance": 73955, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.7431872, "north": 37.7446485, "country_adm_id": 0, "east": -0.852862, "city_id": "27216348", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Los Alcazares", "lat": 37.7439178, "west": -0.8549594, "lon": -0.8539107, "place": "Los Alcazares"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1409481185, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8544713, "y": 37.7446485}, {"x": -0.8549594, "y": 37.7441458}, {"x": -0.8541682, "y": 37.7436516}, {"x": -0.852862, "y": 37.7431872}, {"x": -0.8531329, "y": 37.7435817}, {"x": -0.8533394, "y": 37.7439762}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 292, "title": "educaci\u00f3n preescolar"}, {"id": 44790, "title": "educaci\u00f3n primaria"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/18338510/es/II-E-S-Villa-de-Alguazas\">II.E.S. Villa de Alguazas</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "II-E-S-Villa-de-Alguazas", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/II-E-S-Villa-de-Alguazas"}}, "title": "II.E.S. Villa de Alguazas", "photos": [], "is_protected": false, "id": 18338510, "description": "", "parent_id": "0", "distance": 73967, "location": {"state": "Murcia", "south": 38.0543176, "north": 38.0551878, "country_adm_id": 207759, "east": -1.2514436, "city_id": "31748864", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Alguazas", "lat": 38.0547527, "west": -1.2529778, "lon": -1.2522107, "place": "Alguazas", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207299", "iso": null, "translation": null, "name": "Vega Media"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "nando1702", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1292771342, "user_id": 1035419, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.2529403, "y": 38.0551751}, {"x": -1.2514436, "y": 38.0551878}, {"x": -1.2515026, "y": 38.0543176}, {"x": -1.251964, "y": 38.0544486}, {"x": -1.2529778, "y": 38.0548372}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es", "wikipedia": ""}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33517361/es/Escuela-de-Adultos\">Escuela de Adultos</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Escuela-de-Adultos", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Escuela-de-Adultos"}}, "title": "Escuela de Adultos", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33517361, "parent_id": "0", "distance": 74120, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "city": "Jumilla", "south": 38.4728789, "north": 38.4733324, "place": "Jumilla", "east": -1.3238954, "city_id": "1630548", "zoom": 18, "country": "Spain", "housenumber": "36", "lat": 38.4731056, "street": "Avenida de los Reyes Cat\u00f3licos", "west": -1.3245123, "lon": -1.3242039, "street_id": "18185196"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439288685, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.3245123, "y": 38.4732736}, {"x": -1.3239866, "y": 38.4733324}, {"x": -1.3238954, "y": 38.472925}, {"x": -1.3244212, "y": 38.4728789}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31371612/es/IES-Antonio-Men%C3%A1rguez-Costa\">IES Antonio Men\u00e1rguez Costa</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Antonio-Men%C3%A1rguez-Costa", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Antonio-Men%C3%A1rguez-Costa"}}, "title": "IES Antonio Men\u00e1rguez Costa", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31371612, "description": "Instituto p\u00fablico de Educaci\u00f3n Secundaria \"Antonio Men\u00e1rguez Costa\"\n\nhttps://www.murciaeduca.es/iesantoniomenarguezcosta/sitio/", "parent_id": "0", "distance": 74199, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.7418765, "north": 37.7440568, "country_adm_id": 0, "east": -0.8572716, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.7429666, "west": -0.8583739, "lon": -0.8578228, "place": "Los Alcazares"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1409480901, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8582828, "y": 37.7418765}, {"x": -0.8573252, "y": 37.7429136}, {"x": -0.8572877, "y": 37.742956}, {"x": -0.8572716, "y": 37.7430303}, {"x": -0.8573091, "y": 37.7430685}, {"x": -0.8580279, "y": 37.7435054}, {"x": -0.858095, "y": 37.7435626}, {"x": -0.8581299, "y": 37.7436178}, {"x": -0.8581406, "y": 37.7440568}, {"x": -0.8583739, "y": 37.7440526}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 44794, "title": "instituto de bachillerato"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33517416/es/Colegio-P%C3%BAblico-Ntra-Sra-de-la-Asunci%C3%B3n\">Colegio P\u00fablico Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Ntra-Sra-de-la-Asunci%C3%B3n", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Ntra-Sra-de-la-Asunci%C3%B3n"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33517416, "parent_id": "0", "distance": 74852, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 38.4725639, "north": 38.4732694, "place": "Jumilla", "east": -1.3323552, "city_id": "1630548", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Jumilla", "lat": 38.4729166, "street": "San Ant\u00f3n", "west": -1.3332456, "lon": -1.3328004, "street_id": "18185214"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1439288993, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.3332242, "y": 38.4732694}, {"x": -1.3332456, "y": 38.4728746}, {"x": -1.3329077, "y": 38.4725639}, {"x": -1.3323552, "y": 38.47261}, {"x": -1.3324839, "y": 38.4732484}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/31372621/es/Colegio-Al-Kazar\">Colegio Al-Kazar</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-Al-Kazar", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-Al-Kazar"}}, "title": "Colegio Al-Kazar", "photos": [], "is_protected": false, "id": 31372621, "description": "Colegio p\u00fablico de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria \"Al-Kazar\"\n\nhttps://www.murciaeduca.es/cpal-kazar/sitio/", "parent_id": "0", "distance": 74921, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.7351758, "north": 37.736756, "country_adm_id": 0, "east": -0.8576336, "city_id": "27216348", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": "Los Alcazares", "lat": 37.7359659, "west": -0.8590203, "lon": -0.858327, "place": "Los Alcazares"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "Guest", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1409491554, "user_id": 0, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -0.8590203, "y": 37.736756}, {"x": -0.8576336, "y": 37.736247}, {"x": -0.8582747, "y": 37.7351758}, {"x": -0.8582881, "y": 37.7353964}], "is_building": true, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}, {"id": 292, "title": "educaci\u00f3n preescolar"}, {"id": 44790, "title": "educaci\u00f3n primaria"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/23884212/es/El-Jimenado\">El Jimenado</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "El-Jimenado", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/El-Jimenado"}}, "title": "El Jimenado", "photos": [], "is_protected": false, "id": 23884212, "parent_id": "0", "distance": 80574, "location": {"state": "Murcia", "south": 37.7576658, "north": 37.7663427, "country_adm_id": 207816, "east": -1.0320634, "city_id": "0", "zoom": 14, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.7620042, "west": -1.0439429, "lon": -1.0380032, "place": "Torre-Pacheco", "gadm": [{"level": "0", "type": null, "country": "0", "is_last_level": "0", "id": "1000", "iso": null, "translation": "Mundo", "name": "World"}, {"level": "0", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "68", "iso": null, "translation": "Espa\u00f1a", "name": "Spain"}, {"level": "1", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206562", "iso": null, "translation": null, "name": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"level": "2", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "206563", "iso": null, "translation": "Murcia", "name": "Murcia"}, {"level": "3", "type": null, "country": "68", "is_last_level": "0", "id": "207808", "iso": null, "translation": null, "name": "Mar Menor"}]}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "streetdog", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1334240267, "user_id": 1579355, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.0417758, "y": 37.7647312}, {"x": -1.0439429, "y": 37.7633912}, {"x": -1.0425696, "y": 37.7616439}, {"x": -1.0423443, "y": 37.7614658}, {"x": -1.0414967, "y": 37.760185}, {"x": -1.0411454, "y": 37.7599242}, {"x": -1.040263, "y": 37.7591841}, {"x": -1.038018, "y": 37.7576742}, {"x": -1.0380207, "y": 37.7576658}, {"x": -1.0357675, "y": 37.7581831}, {"x": -1.0353491, "y": 37.7584801}, {"x": -1.0344158, "y": 37.7591417}, {"x": -1.0320634, "y": 37.759216}, {"x": -1.0320634, "y": 37.760149}, {"x": -1.0342414, "y": 37.7619387}, {"x": -1.0335333, "y": 37.7627019}, {"x": -1.033941, "y": 37.7632703}, {"x": -1.0366902, "y": 37.7642054}, {"x": -1.0375594, "y": 37.7663427}, {"x": -1.041057, "y": 37.7649856}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33604269/es/Colegio-P%C3%BAblico-Nueva-Escuela\">Colegio P\u00fablico Nueva Escuela</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico-Nueva-Escuela", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico-Nueva-Escuela"}}, "title": "Colegio P\u00fablico Nueva Escuela", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33604269, "parent_id": "0", "distance": 90702, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "city": "Fuente \u00c1lamo", "south": 37.7274096, "north": 37.7285975, "place": "Fuente Alamo de Murcia", "east": -1.1679036, "city_id": "2373068", "zoom": 17, "country": "Spain", "housenumber": "1", "lat": 37.7280035, "street": "Avenida de Hispanoam\u00e9rica", "west": -1.1691749, "lon": -1.1685393, "street_id": "18199214"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440525110, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1679036, "y": 37.7280502}, {"x": -1.168778, "y": 37.7274096}, {"x": -1.1691749, "y": 37.7275793}, {"x": -1.168955, "y": 37.7282496}, {"x": -1.1685312, "y": 37.7285975}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33605373/es/IES-Ricardo-Ortega\">IES Ricardo Ortega</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "IES-Ricardo-Ortega", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/IES-Ricardo-Ortega"}}, "title": "IES Ricardo Ortega", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33605373, "parent_id": "0", "distance": 90892, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "city": "Fuente \u00c1lamo", "south": 37.7243886, "north": 37.7250462, "place": "Fuente Alamo de Murcia", "east": -1.1659884, "city_id": "2373068", "zoom": 18, "country": "Spain", "housenumber": "7", "lat": 37.7247174, "street": "Avenida del Mar Menor", "west": -1.1680322, "lon": -1.1670103, "street_id": "18199331"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440538282, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1660903, "y": 37.7243886}, {"x": -1.1680001, "y": 37.7246336}, {"x": -1.1680322, "y": 37.7246845}, {"x": -1.1679679, "y": 37.7250462}, {"x": -1.1659884, "y": 37.7248638}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33604118/es/Colegio-San-Agust%C3%ADn\">Colegio San Agust\u00edn</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-San-Agust%C3%ADn", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-San-Agust%C3%ADn"}}, "title": "Colegio San Agust\u00edn", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33604118, "parent_id": "0", "distance": 91233, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.7259883, "north": 37.7270872, "place": "Fuente Alamo de Murcia", "east": -1.1747861, "city_id": "0", "zoom": 17, "country": "Spain", "city": false, "lat": 37.7265377, "street": "Avenida Carrascoy", "west": -1.1764276, "lon": -1.1756069, "street_id": "18199192"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440523451, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1760146, "y": 37.7270872}, {"x": -1.1764276, "y": 37.7263701}, {"x": -1.175108, "y": 37.7259883}, {"x": -1.1747861, "y": 37.7266629}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33605495/es/Colegio-P%C3%BAblico\">Colegio P\u00fablico</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Colegio-P%C3%BAblico", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Colegio-P%C3%BAblico"}}, "title": "Colegio P\u00fablico", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33605495, "parent_id": "0", "distance": 91416, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.7221737, "north": 37.7227465, "place": "Fuente Alamo de Murcia", "east": -1.1722326, "city_id": "2373068", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Fuente \u00c1lamo", "lat": 37.7224601, "street": "Avenda de la Libertad", "west": -1.1733913, "lon": -1.172812, "street_id": "18199360"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440540616, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.172238, "y": 37.7227083}, {"x": -1.1733377, "y": 37.7227465}, {"x": -1.1733913, "y": 37.7222203}, {"x": -1.1722326, "y": 37.7221737}], "is_building": false, "tags": [{"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}, {"urlhtml": "<a class=\"wikimapia-link\" href=\"http://wikimapia.org/33605457/es/Parque-de-Educaci%C3%B3n-V%C3%ADal\">Parque de Educaci\u00f3n V\u00edal</a>", "comments": [], "availableLanguages": {"es": {"object_local_slug": "Parque-de-Educaci%C3%B3n-V%C3%ADal", "lang_id": 3, "lang_name": "Spanish", "native_name": "Espa\u00f1ol", "object_url": "http://wikimapia.org//es/Parque-de-Educaci%C3%B3n-V%C3%ADal"}}, "title": "Parque de Educaci\u00f3n V\u00edal", "photos": [], "is_protected": false, "id": 33605457, "parent_id": "0", "distance": 91874, "location": {"country_adm_id": 0, "state": "Murcia", "south": 37.7197137, "north": 37.7204753, "place": "Fuente Alamo de Murcia", "east": -1.1767575, "city_id": "2373068", "zoom": 18, "country": "Spain", "city": "Fuente \u00c1lamo", "lat": 37.7200945, "street": "Galicia", "west": -1.177884, "lon": -1.1773208, "street_id": "18199346"}, "is_deleted": false, "edit_info": {"is_unbindable": null, "user_name": "SebaS1982", "deletion_state": false, "is_in_undeletion_queue": false, "date": 1440540055, "user_id": 2039994, "is_in_deletion_queue": false}, "language_id": 3, "polygon": [{"x": -1.1776212, "y": 37.7197137}, {"x": -1.1767575, "y": 37.7200446}, {"x": -1.1770096, "y": 37.7204753}, {"x": -1.177884, "y": 37.7201422}], "is_building": false, "tags": [{"id": 194, "title": "parque"}, {"id": 203, "title": "escuela"}], "is_region": false, "language_iso": "es"}]